[
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Il paese reale favorevole al #greenpass fa molto Conte che aveva  l'80% dei consensi come premier https://t.co/GbwFUFJXP7",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "N.1450\n#magnotranquillo\nLa #Pandemia e il mito della #competenza\nhttps://t.co/I787v0RttL\n\"Quando all'inizio della Pandemia il prof. #Crisanti, all'epoca assai in auge, proponeva l'estensione a livello nazionale, del modello #VoEuganeo..\" #Burioni #Viola #Conte #vaccini #GreenPass",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@Moonlightshad1 Non c'\u00e8 differenza fra Conte e Salvini dal momento che entrambi sostengono  #Draghi e non hanno mosso un dito n\u00e9 fatta una sola dichiarazione contro l'odioso obbligo di #greenpass sul Lavoro. Nella Lega pero' ci sono dissidenti. I dissidenti di #M5S sono stati fatti fuori.",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPass #lariachetira #merlino #Cacciari #PatrickZaki #SCIOPEROgenerale #Landini #zonabianca #Agamben #NonelArena #Covid_19 #Conte #Amazon #9dicembre https://t.co/evJ2gJR9bl",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Il paese reale favorevole al #greenpass fa molto Conte che aveva  l'80% dei consensi come premier https://t.co/GbwFUFJXP7",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "N.1450\n#magnotranquillo\nLa #Pandemia e il mito della #competenza\nhttps://t.co/I787v0RttL\n\"Quando all'inizio della Pandemia il prof. #Crisanti, all'epoca assai in auge, proponeva l'estensione a livello nazionale, del modello #VoEuganeo..\" #Burioni #Viola #Conte #vaccini #GreenPass",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@Moonlightshad1 Non c'\u00e8 differenza fra Conte e Salvini dal momento che entrambi sostengono  #Draghi e non hanno mosso un dito n\u00e9 fatta una sola dichiarazione contro l'odioso obbligo di #greenpass sul Lavoro. Nella Lega pero' ci sono dissidenti. I dissidenti di #M5S sono stati fatti fuori.",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPass #lariachetira #merlino #Cacciari #PatrickZaki #SCIOPEROgenerale #Landini #zonabianca #Agamben #NonelArena #Covid_19 #Conte #Amazon #9dicembre https://t.co/evJ2gJR9bl",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Il paese reale favorevole al #greenpass fa molto Conte che aveva  l'80% dei consensi come premier https://t.co/GbwFUFJXP7",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "#Vicenza: Disabile vaccinato dimentica il #greenpass e viene fatto scendere dal bus.\nNo, non  pu\u00f2 valere tutto.\nIn una societ\u00e0 dove la vera delinquenza resta impunita,dove gli stupratori sui treni non vengono neppure visti,dobbiamo  finirla di fare sempre i forti con i deboli",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "N.1450\n#magnotranquillo\nLa #Pandemia e il mito della #competenza\nhttps://t.co/I787v0RttL\n\"Quando all'inizio della Pandemia il prof. #Crisanti, all'epoca assai in auge, proponeva l'estensione a livello nazionale, del modello #VoEuganeo..\" #Burioni #Viola #Conte #vaccini #GreenPass",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@Moonlightshad1 Non c'\u00e8 differenza fra Conte e Salvini dal momento che entrambi sostengono  #Draghi e non hanno mosso un dito n\u00e9 fatta una sola dichiarazione contro l'odioso obbligo di #greenpass sul Lavoro. Nella Lega pero' ci sono dissidenti. I dissidenti di #M5S sono stati fatti fuori.",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPass #lariachetira #merlino #Cacciari #PatrickZaki #SCIOPEROgenerale #Landini #zonabianca #Agamben #NonelArena #Covid_19 #Conte #Amazon #9dicembre https://t.co/evJ2gJR9bl",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Il paese reale favorevole al #greenpass fa molto Conte che aveva  l'80% dei consensi come premier https://t.co/GbwFUFJXP7",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "#Vicenza: Disabile vaccinato dimentica il #greenpass e viene fatto scendere dal bus.\nNo, non  pu\u00f2 valere tutto.\nIn una societ\u00e0 dove la vera delinquenza resta impunita,dove gli stupratori sui treni non vengono neppure visti,dobbiamo  finirla di fare sempre i forti con i deboli",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "N.1450\n#magnotranquillo\nLa #Pandemia e il mito della #competenza\nhttps://t.co/I787v0RttL\n\"Quando all'inizio della Pandemia il prof. #Crisanti, all'epoca assai in auge, proponeva l'estensione a livello nazionale, del modello #VoEuganeo..\" #Burioni #Viola #Conte #vaccini #GreenPass",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "\"#Tamponi gratis per tutti i cittadini che dimostrino di aver effettuato la prenotazione per la somministrazione della #terzadose/ #Booster e si trovano con una prenotazione successiva alla scadenza del #greenpass\" cos\u00ec @sabrina_decarlo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3h7S5NVVbF https://t.co/R1wTIJiTTv",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@Moonlightshad1 Non c'\u00e8 differenza fra Conte e Salvini dal momento che entrambi sostengono  #Draghi e non hanno mosso un dito n\u00e9 fatta una sola dichiarazione contro l'odioso obbligo di #greenpass sul Lavoro. Nella Lega pero' ci sono dissidenti. I dissidenti di #M5S sono stati fatti fuori.",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPass #lariachetira #merlino #Cacciari #PatrickZaki #SCIOPEROgenerale #Landini #zonabianca #Agamben #NonelArena #Covid_19 #Conte #Amazon #9dicembre https://t.co/evJ2gJR9bl",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "Il paese reale favorevole al #greenpass fa molto Conte che aveva  l'80% dei consensi come premier https://t.co/GbwFUFJXP7",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "che vergogna #italy #draghi #greenpass #GreenPassrafforzato @Quirinale @Palazzo_Chigi @Mov5Stelle @M5S_Senato @GiuseppeConteIT @beppe_grillo @matteosalvinimi @borghi_claudio @AlbertoBagnai @PaolaTavernaM5S @SPatuanelli @vitocrimi @DaniloToninelli @Noiconsalvini @LegaSalvini https://t.co/C012VzQQO7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@buonweekend @GiuseppeConteIT Non mi riferivo ai dpcm di Conte presidente, ma al voto del @Mov5Stelle a favore del #greenpass, semplice e rafforzato.\nUna follia.\nBasta vedere la risposta del popolo di cui dovrebbero essere PORTAVOCE.\n#vergogna https://t.co/qdusR7cJwv",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Usi obbedir tacendo sulla dignit\u00e0 dell'uomo.\n#GreenPassrafforzato #lariachetira #merlino #Cacciari #GreenPass #SCIOPEROgenerale #Landini #Rampini #QuartaRepubblica #Letta #Conte #Calenda #7dicembre #VentagliDiParole https://t.co/rs6MaI6apG",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Giuseppe Conte, 02 novembre 2020.\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #GreenpassObbligatorio #Conte https://t.co/z56dXZPTiB",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La facilit\u00e0 con cui \u00e8 stato introdotto il #greenpass e poco fa il #supergreenpass \u00e8 a dir poco IMPRESSIONANTE. #supergreenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio #NoGreenPass #novavax #Novax #Draghi #conte #Calenda #Cacciari #vaccini https://t.co/9TUOTAvXw3",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "@matteosalvinimi Matt\u00e9, \u00e8 colpa tua! Ha letto i tuoi tweet e non c'ha capito una mazza. Ti ricordi? Mai pi\u00f9 con B., e toh vi siete alleati! Mai con i #M5S e toh, c'hai governato. Mai con il #PD e toh, ci stai al governo! #greenpass? Non se ne parla..toh, hai votato a favore. Capisci le stronzate?",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Scaricati 1,3 milioni di #GreenPass in 24 ore. #M5S: \u201cGli italiani hanno compreso che la strategia adottata dal Governo \u00e8 quella giusta\u201d #supergreenpass https://t.co/FoXmUkmq0P",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@signori_massimo @lapapera50 @65_virna @mgmaglie Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha voluto #greenpass esattamente come @forza_italia. Forse vi sfugge che @LegaSalvini ha governato con @GiuseppeConteIT e #M5s. Quindi?",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Ma non era #conte quello incompetente e #draghi salvatore della patria?\nSar\u00e0 mica che non basta cambiare premier per migliorare il paese se il parlamento fa cacare?\n#greenpass https://t.co/XySLgiNa9f",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "10 pagine di tabelle per non dire che i non vaccinati possono solo uscire di casa solo per andare al lavoro e a fare la spesa. L'avesse escogitata il governo Conte II sarebbe stata la barzelletta dell'anno #greenpass \nhttps://t.co/DAKmVJWJFY",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".\nPoggiolini al confronto era un Santo\n.\n.\n.\n#Pfizergate #Pfizer #pfizergates #nogreenpass #novax #greenpass #GreenPassrafforzato #pd #dc #m5s #leu #lega #salvini #dimaio #Merkel #Omicron",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Rimpiango fortemente Giuseppe Conte e tutta la cricca dei DPCM. Ed \u00e8 tutto dire.. #greenpass #GreenPassrafforzato",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Grandissimo, il paese ha bisogno di futuro e non lo vedremo mai con questa gestione e la follia del #greenpass Almeno Conte aveva il coraggio di chiudere e darvi qualche indennizzo, #Draghi vi sta portando alla rovina , meno male che qualcuno ha il coraggio di dirlo https://t.co/sSFFW2gfxN",
    "date": "2021-12-03"
  }
]