[
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Oggi puntata innovativa a #Piazzapulita : stanno parlando di fascismo..\n\n#9Dicembre\n#greenpass\n#Meloni #Salvini #Omicron #vaccinoobbligatorio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "SEI FASCISTA SE RISPONDI S\u00cc a questi 4 quesiti \n1) Ti piace Draghi?\n2) Ti piace l'euro?\n3) Ti piace la dittatura sanitaria con gli ospedali vuoti? \n4) Ti piace esibire il #greenpass per salire sul treno?\n\n#fascismo #Piazzapulita #draghi #meloni #pd #vaccini",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@am_libera67 io s\u00ec, considerando che quando sono usciti i vari #GreenPass la #Meloni non ha battagliato pi\u00f9 di tanto e si \u00e8 limitata a una blanda critica\n#CovidAllaVaccinara a #Drittoerovescio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "#Salvini possa perire tra fame e gelo. E con lui la #meloni e i loro sodali... altro che il loro #natale!\n\n#Natale2021 #greenpass #GreenPassrafforzato https://t.co/dyy6uBM5pf",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@autocostruttore @alessandra6517 https://t.co/kJ9Luc14X5\n\nElettore di destra, immagino...\n\n#teamestinzione #novax #greenpass #nogreepass #vaccini #supergreenpass #Omicron #lega #pillon #Salvini #Meloni",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Oggi puntata innovativa a #Piazzapulita : stanno parlando di fascismo..\n\n#9Dicembre\n#greenpass\n#Meloni #Salvini #Omicron #vaccinoobbligatorio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "SEI FASCISTA SE RISPONDI S\u00cc a questi 4 quesiti \n1) Ti piace Draghi?\n2) Ti piace l'euro?\n3) Ti piace la dittatura sanitaria con gli ospedali vuoti? \n4) Ti piace esibire il #greenpass per salire sul treno?\n\n#fascismo #Piazzapulita #draghi #meloni #pd #vaccini",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@am_libera67 io s\u00ec, considerando che quando sono usciti i vari #GreenPass la #Meloni non ha battagliato pi\u00f9 di tanto e si \u00e8 limitata a una blanda critica\n#CovidAllaVaccinara a #Drittoerovescio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Se qualcuno avesse dubbi o domande sugli effetti del disturbo bipolare, guardi attentamente questo video.\n#DittaturaSanitaria #disobbedisco #greenpass #GreenpassObbligatorio #Meloni https://t.co/3TB3UE8D5j",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "Se qualcuno avesse dubbi o domande sugli effetti del disturbo bipolare, guardi attentamente questo video.\n#DittaturaSanitaria #disobbedisco #greenpass #GreenpassObbligatorio #Meloni https://t.co/3TB3UE8D5j",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "#Salvini possa perire tra fame e gelo. E con lui la #meloni e i loro sodali... altro che il loro #natale!\n\n#Natale2021 #greenpass #GreenPassrafforzato https://t.co/dyy6uBM5pf",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@autocostruttore @alessandra6517 https://t.co/kJ9Luc14X5\n\nElettore di destra, immagino...\n\n#teamestinzione #novax #greenpass #nogreepass #vaccini #supergreenpass #Omicron #lega #pillon #Salvini #Meloni",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Oggi puntata innovativa a #Piazzapulita : stanno parlando di fascismo..\n\n#9Dicembre\n#greenpass\n#Meloni #Salvini #Omicron #vaccinoobbligatorio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "SEI FASCISTA SE RISPONDI S\u00cc a questi 4 quesiti \n1) Ti piace Draghi?\n2) Ti piace l'euro?\n3) Ti piace la dittatura sanitaria con gli ospedali vuoti? \n4) Ti piace esibire il #greenpass per salire sul treno?\n\n#fascismo #Piazzapulita #draghi #meloni #pd #vaccini",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@am_libera67 io s\u00ec, considerando che quando sono usciti i vari #GreenPass la #Meloni non ha battagliato pi\u00f9 di tanto e si \u00e8 limitata a una blanda critica\n#CovidAllaVaccinara a #Drittoerovescio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Se qualcuno avesse dubbi o domande sugli effetti del disturbo bipolare, guardi attentamente questo video.\n#DittaturaSanitaria #disobbedisco #greenpass #GreenpassObbligatorio #Meloni https://t.co/3TB3UE8D5j",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "Se qualcuno avesse dubbi o domande sugli effetti del disturbo bipolare, guardi attentamente questo video.\n#DittaturaSanitaria #disobbedisco #greenpass #GreenpassObbligatorio #Meloni https://t.co/3TB3UE8D5j",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "#Salvini possa perire tra fame e gelo. E con lui la #meloni e i loro sodali... altro che il loro #natale!\n\n#Natale2021 #greenpass #GreenPassrafforzato https://t.co/dyy6uBM5pf",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@autocostruttore @alessandra6517 https://t.co/kJ9Luc14X5\n\nElettore di destra, immagino...\n\n#teamestinzione #novax #greenpass #nogreepass #vaccini #supergreenpass #Omicron #lega #pillon #Salvini #Meloni",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Oggi puntata innovativa a #Piazzapulita : stanno parlando di fascismo..\n\n#9Dicembre\n#greenpass\n#Meloni #Salvini #Omicron #vaccinoobbligatorio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "SEI FASCISTA SE RISPONDI S\u00cc a questi 4 quesiti \n1) Ti piace Draghi?\n2) Ti piace l'euro?\n3) Ti piace la dittatura sanitaria con gli ospedali vuoti? \n4) Ti piace esibire il #greenpass per salire sul treno?\n\n#fascismo #Piazzapulita #draghi #meloni #pd #vaccini",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "@am_libera67 io s\u00ec, considerando che quando sono usciti i vari #GreenPass la #Meloni non ha battagliato pi\u00f9 di tanto e si \u00e8 limitata a una blanda critica\n#CovidAllaVaccinara a #Drittoerovescio",
    "date": "2021-12-09"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-08"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "La Meloni strizza l'occhio ai fasci e lo fa in modo esplicito, strizza l'occhio ai novax e fa dichiarazioni pubbliche su vaccini e #greenpass.\nImmancabile il tema migranti ed Europa cattiva.\nInvotabile a meno che tu sia come la Meloni.\n\n6/",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "#4Dic #ripartenza lavorativa dopo #COVID19 \n#Salvini era contrario #greenpass \nPerch\u00e9 diceva che la ripresa si faceva colla libert\u00e0 dei #novax\nOra \u00e8 favorevole #supergreenpass xch\u00e9 gli op.turistici e #fedriga glielo hanno spiegato #Meloni idem\nSenza #Draghi #figliuolo etc caos",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "La leader di Fratelli d'Italia #GiorgiaMeloni risponde alle domande sulla campagna vaccinale e sul #GreenPass. La  clip integrale qui: https://t.co/9ClmYEIlj6\n#PortaAPorta\u00a0#3dicembre https://t.co/a1Cy05fdgq",
    "date": "2021-12-03"
  }
]