[
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@Michele_Anzaldi @ItaliaViva Attenzione per chiarezza io sono vaccinato e sono per il #greenpass ma queste polemiche create ad arte solo per denigrare e montare la rabbia verso la Rai, cosa che lei fa quotidianamente, deve smettere. Lei non ragiona lei vomita pi\u00f9 e pi\u00f9 banalit\u00e0 senza contesto ne ragione.",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ma quale vertice mondiale, l'Africa fa meglio di noi. E per i #greenpass validi per i positivi non c'\u00e8 un cazzo da ridere! https://t.co/Cr4zZavRgt",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ma quale vertice mondiale, l'Africa fa meglio di noi. E per i #greenpass validi per i positivi non c'\u00e8 un cazzo da ridere! https://t.co/Cr4zZavRgt",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "@Michele_Anzaldi @ItaliaViva Attenzione per chiarezza io sono vaccinato e sono per il #greenpass ma queste polemiche create ad arte solo per denigrare e montare la rabbia verso la Rai, cosa che lei fa quotidianamente, deve smettere. Lei non ragiona lei vomita pi\u00f9 e pi\u00f9 banalit\u00e0 senza contesto ne ragione.",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ma quale vertice mondiale, l'Africa fa meglio di noi. E per i #greenpass validi per i positivi non c'\u00e8 un cazzo da ridere! https://t.co/Cr4zZavRgt",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "@lucianonobili @ItaliaViva Ma quale vertice mondiale, l'Africa fa meglio di noi. E per i #greenpass validi per i positivi non c'\u00e8 un cazzo da ridere! https://t.co/Cr4zZavRgt",
    "date": "2021-12-11"
  },
  {
    "text": "@Michele_Anzaldi @ItaliaViva Attenzione per chiarezza io sono vaccinato e sono per il #greenpass ma queste polemiche create ad arte solo per denigrare e montare la rabbia verso la Rai, cosa che lei fa quotidianamente, deve smettere. Lei non ragiona lei vomita pi\u00f9 e pi\u00f9 banalit\u00e0 senza contesto ne ragione.",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "Con #Salvini in intesa con il #GreenPass\ne con #Renzi per Eleggere #CASINI come Presidente,\nmentre Giorgia #Meloni riceve l'OK dagli\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ne #Berlusconi ancora in forte #RicattoGiudiziario\nchi dovremmo Votare nel 2023\nsempre se nulla Accadr\u00e0\nper #Azzerare questa Classe di #Mercenari? https://t.co/yu5XPYCdz9",
    "date": "2021-12-10"
  },
  {
    "text": "@tiborverduna @Ferrucc66935382 @Giornaleditalia Il dispetto \u00e8 a questo governo malvagio #Draghi #PD #Letta #Renzi e al giornalismo di regime che racconta solo balle agli italiani.\n\nFino a quanto non tolgono questa schifezza contribuir\u00f2 all'economia del paese il meno possibile\n\n#GreenPassrafforzato #greenpass #supergreenpass",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Ma come ? Ma allora non \u00e8 vero che il #greenpass come da noi ce l'hanno tutti....non \u00e8 vero che \u00e8 una misura sanitaria...Quindi #PD #Letta #Renzi #Draghi #CTS #Ricciardi MENTONO?\n\nParla il suo creatore\n\nhttps://t.co/MRGarMTqRD\n\n #GreenPassrafforzato #supegreenpass #tagadala7",
    "date": "2021-12-07"
  },
  {
    "text": "Con il #supergreenpass mettiamo il paese in condizione di evitare nuove chiusure: un anno fa a quest\u2019ora, molti faranno finta di non ricordarlo, senza #vaccini e #greenpass scongiuravamo di non finire in zona arancione o rossa. Proseguiamo su questa strada!",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "@matteorenzi Le news di questa settimana: raggiunto senza sforzo il 2 % \nDopo soli 11 anni\u2b07\ufe0f\n\nDeve essere un incubo per te #renzi parlare ogni d\u00ec e ottenere pi\u00f9 disprezzo da tutti gli italiani\ud83e\udd2d\n\n#RenziFaiSchifo #RenziRispondi #ItaliaViva #bellanova #ContributodiSolidarieta #natale #greenpass https://t.co/ZcE3sdQX2M",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-06"
  },
  {
    "text": "Con @marcodimaio ho chiesto di sospendere il #GreenPass per i ragazzi tra i 12-18 anni delle famiglie AIRE residenti in quei Paesi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa in cui la vaccinazione #COVID19 non \u00e8 ancora consentita e per il periodo strettamente necessario per ricevere la vaccinazione\n #GreenPassrafforzato https://t.co/5FzKzPF3HF",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "Se avete dubbi,\nFatevi un giro sul gruppo\nDANNI COLLATERALI di #Facebook\nVi passer\u00e0 la voglia di #greenpass\nhttps://t.co/GSetf3P7yS https://t.co/AZ6ewKVsdx",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": "@todorov_denis Hahahahahaha e quindi hai il #greenpass. Ma che sagoma! \nDal capello \"biondo\" vedo che gi\u00e0 fai i clisteri di candeggina da tempo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#NoGreenPass #novax #criminali #GreenpassObbligatorio #greenpass #Natale #natale2021 #quartadose #Salvini #Renzi #ContributodiSolidarieta https://t.co/hIAGl49k9u",
    "date": "2021-12-05"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "@1990Alessio @CucchiRiccardo Esatto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbE se dagli altri te lo saresti aspettato (ladri ed evasori) in questo caso il \"colpevole\" \u00e8 solo uno: #RenziFaiSchifo! \n\nPer questo stanno all'1% i \ud83e\udd21\n\ud83d\ude09\n\n#RenziPagliaccio #italiaviva #evasorifiscali @meb @matteorenzi #novax #NoGreenPass #greenpass #draghi",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-04"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": ".@lucianonobili  smonta le ambiguit\u00e0 di #FDI su #vaccino e #greenpass. https://t.co/nW7Rt5ZrTw",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  },
  {
    "text": "L'Italia \u00e8 stata la prima in Europa ad adottare il #greenpass e i nostri numeri sono ancora buoni. Ora per\u00f2 dobbiamo accelerare sulla #terzadose .\n\n@Am_Parente https://t.co/HqAX3RBC4r",
    "date": "2021-12-03"
  }
]