[{"text": "Il #supergreenpass \u00e8 l'ammissione dell'inutilit\u00e0 del vaccino, se non lo capisci sei un cojone.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@a_meluzzi @MuredduGiovanni Vorrei pacatamente segnalare come LaSetta, emittente tv di chiara appartenenza al pensiero unico pro #draghistan pro #supergreenpass, stia iniziando a lavorare ai fianchi per la sperimentazione sui bambini, tramite @beppesevergnini e addirittura @RosyBindi. #giulemanidaibambini", "date": "2021-11-26"}, {"text": "i vaccinati contagiano i propri familiari, anche se vaccinati, allo stesso modo dei non vaccinati.\nQuindi no: vaccinarsi NON SERVE a proteggere gli altri.\nNON SERVE a salvaguardare la Salute Pubblica.\nIl #GreenPass non garantisce proprio nulla. \n \nhttps://t.co/BNZUJ3nluU\u2026", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quale il senso dell'obbligo vaccinale per gli insegnanti? Nelle scuole gi\u00e0 il 92% \u00e8 vaccinato, il ministro sa cosa vuol dire perdere ora l'8% di docenti?!? Non ci sono supplenti!\nSar\u00e0 la catastrofe della scuola! \n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #scuola @mgmaglie @a_meluzzi https://t.co/jtTDIhmGW5", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Possiamo per favore mettere l\u2019obbligo di green pass anche per chi va dal parrucchiere e dall\u2019estetista come in Austria? Ci avete pensato allo stretto contatto che abbiano con  le persone? #GreenPassrafforzato #supergreenpass #propagandalive #propagandavienna", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Miei cari ex concittadini sai che c\u2019\u00e8 che se per paura della peste siete disposti a rinunciare alla democrazia lasciandovi calpestare lo spirito della Costituzione allora vi meritate tutto il male che ci ma soprattutto vi faranno.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "I parlamentari del Gruppo Misto chiedono al Presidente Mattarella di non firmare il decreto sul #SuperGreenPass https://t.co/in58nO8O9z", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Apprendo che un ultra ottantenne, senza green pass, malato di Alzheimer,con problemi cognitivi, \u00e8 stato fatto scendere dal treno. Vagante tra i binari, e' stato ucciso da un treno.\nMa la notizia non \u00e8 stata questa, ma solo che era stato un mafioso.\ud83e\udd14\nMi vergogno di questa Italia", "date": "2021-12-01"}, {"text": "La domanda \u00e8: cosa ho fatto, io, di male, per meritare di vivere in uno stato di merda come questo?\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "BREVE STORIA TRISTE\nMontesano invita i no-pass a boicottare negozi e ristoranti per mettere in ginocchio l'economia.\nI no-pass non potrebbero comunque entrare in negozi e ristoranti.\n\nFine\n\n#Montesano #nopass #supergreenpass  #novax #26novembre", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#supergreenpass: arriva l\u2019obbligo di tampone o certificazione anche per bus, metro, treni regionali e trenini di capodanno", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#supergreenpass non solo roviner\u00e0 la vita di milioni di italiani per perseguire una criminale scelta politica priva di logica scientifica, ma inquiner\u00e0 per mesi il dibattito nazionale. Le riforme di Draghi andranno avanti nel silenzio, il Paese sar\u00e0 ridotto a una larva in un anno", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@GiovannaStanzio La stragrande maggioranza dei cittadini \u00e8 responsabile ma paga un prezzo troppo alto a causa di una minoranza di egoisti (mi fermo qui) sorretti da opinion maker di tutte le risme, volgari, ignoranti, arroganti, manipolatori, pericolosi.\n#omicron \n#ObbligoVaccinale\n@Palazzo_Chigi", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il brutto vizio di farmi domande:con il #supergreenpass se ho fatto la dose di vaccino 6 mesi fa e probabilmente \u00e8 scaduta ma ho il #greenpass attivo per 9,vado in ristoranti,teatri etc.non mi controllo perch\u00e9 non mi va di tamponarmi,non rischio di esser positiva e crear focolai?", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Siamo alle comiche ormai con il #governodeipeggiori.\nVoli per l'Africa bloccati ma in barcone dall'Africa puoi arrivare tranquillamente.\nIdiozia o presa in giro? Decidete voi.\n#variantesudafricana #nogreenpass #supergreenpass #lockdown #terzadose", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#greenpass #supergreenpass \nL\u2019impresa eccezionale.\nOggi su @repubblica https://t.co/rXsaxlkrFs", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@repubblica Ma perch\u00e9 dare spazio e voce a questa minoranza?! Il cervello per qualcuno \u00e8 un optional! #GreenPassrafforzato #SiGreenPass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\ud83d\udfe9 SUPER\u2022SUPER\u2022ULTRA\u2022MEGA\u2022PASS \ud83d\udfe9 ECCO UN\u2019ALTRO COLPO DI GENIO (\ud83e\udd2e): lo studente 14enne pu\u00f2 entrare a scuola senza pass MA per salire sul bus che lo porta a scuola deve avere il pass. FINO A QUANDO PROSEGUIRANNO QUESTE PRESE IN GIRO?\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Montesano vuole disobbedire contro il #GreenPassrafforzato boicottando i luoghi dove lui non pu\u00f2 entrare perch\u00e9 ci vuole il green pass... E affitti a fare come lui.\nCi sarebbe da ridere, se solo non fosse che non c'\u00e8 proprio un cazzo da ridere.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "A distanza di oltre 48 ore dalla conferenza stampa sul decreto-legge #supergreenpass, si attende ancora la pubblicazione in Gazzetta Ufficiale. Solo allora si potr\u00e0 sapere se in zona bianca/gialla i non-vaccinati avranno limitazioni o no. Dal testo in bozza non \u00e8 affatto chiaro.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Presto ne sapremo di pi\u00f9, quanti avevano #greenpass da vaccinazione e quanti con test negativo ... ma soprattutto che #variante .\nSe vaccinati mi piacerebbe anche sapere da quanto tempo..\nAspettiamo \n#variantesudafricana https://t.co/riptUhVQ2j", "date": "2021-11-26"}, {"text": "L'inverno scorso i Paesi ricchi si litigavano le dosi di vaccino, oggi parliamo di #supergreenpass, giustissimo ma se si sviluppano nuove varianti \u00e8 perch\u00e8 abbiamo guardato solo al nostro cortile di casa, dimenticando che andava vaccinato il mondo, poveri inclusi #solidariet\u00e0 https://t.co/Ip7wPBWhTp", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Obbligovaccinale Docenti e ATA: il 64% ha detto No [SONDAGGIO] - Solo il 5% non sono vaccinati. Dunque 59% dei lavoratori della scuola sono vaccinati e contro l\u2019obbligo. Ci\u00f2 \u00e8 incomprensibile per chi fa leva sul \u201cfatti i fatti tuoi e schiaccia gli altri\u201d https://t.co/ES4WpgPrIV", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Montagnier, la #scienza lo aveva previsto..\n\n#greenpass #nogreenpass #nogreenpassobbligatorio #stopcensure #bastadittatura #nessunacorrelazione #vaccino #covid #greenpassobbligatorio\n#vaccinatevi_e_basta #supergreenpass #NoVaccinoObbligatorio #vaccinoobbligatorio https://t.co/vGpGYzyDhj", "date": "2021-11-26"}, {"text": "eravamo cos\u00ec concentrati nel decidere quale vaccino fare, come farlo, se usare la mascherina, se mostrare il greenpass ledesse la nostra libert\u00e0...\n\nnon ci siamo accorti di aver dimenticato un continente intero...\n\n#variantesudafricana #GreenPassrafforzato https://t.co/EwCQ2iAcgj", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Greenpass \u26a0\ufe0f\u2018Raid\u2019 #novax sede @fnpromagna e @anteaser di #Rimini, @filippopieri :\ud83d\udde3\ufe0f\"Un vile attacco al #sindacato, proprio ora che \u00e8 fortemente impegnato a far ripartire il Paese\". @roberto_pezzani (@fnpcisler):\ud83d\udde3\ufe0f\"Atto disdicevole e vergognoso\" \ud83d\udc49https://t.co/KSFcLCJfTB https://t.co/3LOOyAFXGR", "date": "2021-11-26"}, {"text": "- \u201cO ci stiamo tutti zitti\u201d \u201co il problema va sviscerato\u201d #Crisanti \n- Bindi, che ghigna \n- \u201cNon in televisione e non in prima serata, professore\u201d #Severgnini \n\n#ottoemezzo \n\n#vaccinoscaduto #TerzaDose \n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #26novembre #variantesudafricana https://t.co/r2df324vJE", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Collasso in diretta #pfizergate #supergreenpass #israele https://t.co/WH4hjcvThK", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ma guarda un po' che fatto strano! \nDi variante #sudafricana si parlava gi\u00e0 il 12 luglio 2021...\ud83e\udd14 Explainer: This is how scientists detect new variants of COVID-19\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fhttps://t.co/ey0W683JnD\n#B11529\n#COVID19\n#GreenPassrafforzato \n#DittaturaSanitaria https://t.co/pDkUaaisdR", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Pfizer/BioNTech: \"Se necessario in 100 giorni pronto vaccino contro la variante\"\n\nUn vaccino in 100 giorni, sperimentazioni comprese!\n\n[e tutti quelli che hanno fatto il \"vecchio\" vaccino? Togliamo loro il #supergreenpass?]\n\nhttps://t.co/X9jY2rT3OP", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@manginobrioches Ci terzadosiamo col #vaccino attuale? O aspettiamo quello per la #variantesudafricana ? Perch\u00e9 il #greenpass scade e non vorrei perdere il #GreenPassrafforzato !!\n\n#terzadose \n#COVID19 \n#", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@lupozupo D'accordissimo! Cosa aspetta @robersperanza a rendere obbligatoria la #ffp2 su tutti i mezzi pubblici? \nAh no, \u00e8 troppo occupato a comprimere \"temporaneamente\" la vita sociale e lavorativa dei cittadini con un farlocco #greenpass che attribuisce  false patenti d'immunit\u00e0", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Grande intervento di Borgonovo ( La verit\u00e0 ) sui vaccini autorizzati per i bambini.\n#tagadala7 #nogreenpass #NoGreenPassObbligatorio #SuperCringePass #SUPERGREENPASS #vaccinoobbligatorio @franborgonovo https://t.co/bVrXn5JNiG", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Houston, abbiamo un problema (forse pi\u00f9 di uno... ). \ud83e\udd74\n\n#COVID19 #Covid_19 \n#GreenPassrafforzato https://t.co/Zv9pCzWSKj", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il #supergreenpass secondo @maurobiani. https://t.co/AYXnDg0WC2", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Supergreenpass. #Vaccinoobbligatorio e modifiche all'attuale #greenpass. Il #GovernoDraghi avanza con le #restrizioni\n\n#greenpassobbligatorio #GreenPassPremium #GreenPassrafforzato #vaccino #obbligovaccinale #mascherine #Draghi #scuola  #CONFERENZASTAMPA #nogreenpaas #novax https://t.co/YC2yBNfRSh", "date": "2021-11-25"}, {"text": "Ergo, in caso di infezione, potrei essere contagiato e contagiare, quanto e forse anche pi\u00f9 di un \"no vax\", visto che il mio #GreenPass non mi obbliga a sottopormi ad alcun tampone. /8", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Draghi adora rafforzare...#TrattatoQuirinale  rafforzato, #GreenPassrafforzato ...", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quindi col #supergreenpass neanche una persona con tampone negativo, quindi sana certificata, potr\u00e0 pi\u00f9 fare nulla, se non lavorare pagando pure 15\u20ac al giorno par farlo, anche in zona bianca.\n\nMa per molti tutto questo \u00e8 normale, giusto, logico e per nulla discriminatorio.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Inizia il terrorismo mediatico. Tra un po' #omicron ci busser\u00e0 alla porta per entrare.\nCreando le basi per convincere il #gregge alla #quartadose con il nuovo #supervaccino che sta per arrivare.\n#variantesudafricana #nogreenpass #supergreenpass https://t.co/JjHIY3mgfE", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Se blocco un treno regionale o un bus si pu\u00f2 configurare il reato di interruzione di pubblico servizio, ma se non ho il #supergreenpass non posso accedere a un servizio che dovrebbe essere pubblico.\nQui Draghistan, a voi studio.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Per i grandissimi idioti che ironizzano sulle parole di #Montesano \"perch\u00e9 tanto senza #greenpass non pu\u00f2 entrare nei ristoranti\". Vi svelo un segreto:io sto pass del cazz ce l'ho, ma non ESISTE che entro in un locale dove altri sono ESCLUSI. Vergognatevi, bestie. #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Appurato che secondo il presidente \ud83d\udc09\ud83d\udc09 io, al momento, sarei un\u2019esclusa dalla societ\u00e0, mi domandavo a quale titolo debba rispettarne le leggi, ivi comprese quelle legate al #greenpass \ud83e\udd14", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Un grande intervento di Dragoni ( La verit\u00e0 ) sul super green pass. \ud83c\udfaf\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#Piazzapulita #Dragoni #SuperCringePass #supergreenpass #vaccinoobbligatorio #COVID19 @fdragoni https://t.co/uWaAVOWon7", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Forze Armate verso i ricorsi di massa. \"Non firmeremo Nulla\"\n.\n#polizia #polizisanitaria #Carabinieri #militari #insegnanti #docenti #maestri #professori #forzeArmate #greenpass #greenpassrafforzato #supergreenpass #NuVariant #Covid #Costituzione\n. \nhttps://t.co/RAuu5lZ4iU", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Draghi incontra Klaus Schwab prima dell\u2019introduzione del Super green Pass e accelera sull\u2019agenda del grande reset. https://t.co/sKT9EW6x1d", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Lancet spiega che parlare di epidemia dei non vaccinati \u00e8 sottocultura, il British Medical Journal che l'immunit\u00e0 Pfizer evapora dopo tre mesi.\nDecine di milioni di vaccinati col #supergreenpass sono potenziali bombe umane.\nGiudici, fermate il governo, o siete indegni della toga.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@Malika1789 sei stata la 3000milesima Follo...\nBeneeee,\nAvevo promesso una cena alla prima che arrivava a 3000, ma mi dispiace sei stata sfortunata ..non ho il #greenpass ??? \ud83d\ude00\nMa se merita una strada si trova\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Volete aprirli gli occhi o no?\n\nEcco l'articolo incriminato:\nhttps://t.co/STgyCLWCi2\n\n#SARSCoV2 #GreenPassrafforzato\n#B11529 #GreenPassPremium #novax #NoGreenPass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Supergreenpass, Cacciari: \"Nuova stretta \u00e8 gravissima e anticostituzionale\". https://t.co/RyfH4IZRuE", "date": "2021-11-26"}, {"text": "In primavera, giusto in tempo per \u201csalvare\u201d l\u2019estate, usciranno che il #COVID contagia anche attraverso le zanzare! Bonus zanzariere e #GreenPassrafforzato un pochino di pi\u00f9!!!", "date": "2021-11-26"}, {"text": "E fu cos\u00ec che #Draghi schier\u00f2 l\u2019esercito\u2026 \n#supergreenpass https://t.co/6FVuBC5fan", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Solidariet\u00e0 agli amici di @myrtamerlino \n\nOrganizzare una serata insieme\n\"Semo tutti vaccinati giusto?\"\n\nMentre si guarda allo specchio\n\"Che richiamo me metto?\"\n\nLe proposte\n\"Annamose a fa la terza dose!\"\n\nInfine andare a letto\n\"Buon vaccino caro!\"\n\n#greenpass #covid #draghi", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Un figurone in mondovisione. \nAndatene fieri...\n\n#draghistan #lockdown #supergreenpass https://t.co/Q3eFlpgwoi", "date": "2021-11-26"}, {"text": "lo afferma chiaramente #Crisanti il vero problema non sono i non vaccinati ma i milioni di vaccinati che non hanno protezione. Altro che #greenpass  I NON VACCINATI CONTAGIOSI AUMENTANO CON IL PASSARE DEL TEMPO. Sono decine di milioni. E le nazioni supervaccinate lo dimostrano. https://t.co/dFEG7Kz1aG", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Pare che la ##variante #omicron, gi\u00e0 diffusa via Africa,riduca l'efficacia del vaccino. Pfizer:nessun problema, ne facciamo un altro entro 100 giorni. Molto bene. Intanto come la mettiamo col #supergreenpass?", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\ud83d\udccc \"La durata del #Greenpass sar\u00e0 di 9 mesi\". Lo ha detto il ministro della Salute Roberto #Speranza alla conferenza stampa a #PalazzoChigi con premier #Draghi e il ministro #Gelmini", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Pi\u00f9 gli mostri i dati che escludono l'emergenza, pi\u00f9 loro violano la Costituzione in nome dell'emergenza.\nPi\u00f9 riempi le piazze per ottenere giustizia, pi\u00f9 loro aggravano l'ingiustizia.\nNon ha senso parlare al boia.\nMentre chiedi perch\u00e9, hai gi\u00e0 la scure sul collo.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Thread #GreenPassrafforzato\n#SuperCringePass\n\ud83d\udd36NON OBBEDIREMO A NIENTE. Non siete il nostro governo n\u00e9 la nostra rappresentanza. Non siete n\u00e9 leader n\u00e9 presidenti; non siete ministri, n\u00e9 uomini di stato. In effetti, non siete neanche uomini. Siete vuoti e per questo perderete.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@strange_days_82 @Theskeptical_ Il figlio di mia sorella morta di cancro a 56 ani\nlui adesso a 45 anni e fa l'infermiere\nSu Facebook\nmi arriva il messaggio allucinante in foto\n15 giorni dopo\n25 mag 2021\n\"zio mia moglie \u00e8 positiva da qualche giorno\nfatto tampone sono positivo anch'io\n#ObbligoVaccinale\ntutti vax https://t.co/yygfgswGts", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Altruista \u00e8 chi si controlla periodicamente per scongiurare la presenza del virus e non chi si #vaccina e non si controlla.\n#nogreenpass #variantesudafricana #supergreenpass #lockdown #terzadose", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Qualcosa non torna, ma solo per chi non ha capito nulla di come funzionano il virus e il vaccino. Insomma, per quelli del #greenpass e del #supergreenpass. https://t.co/yBWACH8fJn", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Moglie dal 15 Dicembre a casa. Insegnante di sostegno aveva preso per mano a Settembre un bambino autistico grave che ad oggi ha fatto gi\u00e0 notevoli progressi. Fine della storia. #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\"Il tampone fotografa, il #vaccino protegge. Bisogna avere il coraggio di togliere il tampone dal #greenpass\".\n\nProfessor Silvio Garattini. \n#lariachetira", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Di nuovo l\u2019incubo dopo 2 anni. \n\nE vaccini funzionerebbero. Ma andate a fanculo. #GreenPassrafforzato https://t.co/kZcHerEr3f", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ministro @massimogara,\n\nVolevo informarla che solo con l'annuncio del #GreenPassrafforzato abbiamo ricevuto per dicembre, in un Hotel che dirigo, la cancellazione di un meeting da 70.000 Euro, con la motivazione della elevata incertezza della misura introdotta.\n\nComplimenti.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il #greenpass non lo controlla un cazzo di nessuno.\nIl #supergreenpass, invece, non lo controller\u00e0 un supercazzo di nessuno.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Anche in Belgio la magistratura abolito il green pass ma \u00e8 mai possibile che in Italia non ci sia un cazzo di magistrato liberoooo", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Io sono per l'obbligo vaccinale e non per il green pass i problemi di farlo rispettare sono un alibi per un governo che non si vuole assumere responsabilit\u00e1 che un governo serio dovrebbe assumersi.\n@aedtalkshow \n#AccordiEDisaccordi \n@tomasomontanari", "date": "2021-12-01"}, {"text": "#Montesano invitando a mandare \u201ca cag** i negozi, i ristoranti\u201d sta solo chiedendo ai #novax di obbedire alle regole del #GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Intendono vietare la vita al 10% delle persone in quanto, non essendo vaccinato, potrebbe contagiare l'altro 90% che, essendo vaccinato, non \u00e8 immune perch\u00e9 il vaccino \u00e8 finto.\nCio\u00e8 protegge, ma solo se, dopo che lo fai, muri vivo il prossimo.\nQuesta \u00e8 la scienza.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Neanche incominciato con la #terzadose e sono gi\u00e0 pronti con la #quartadose tutto preparato ad arte da #Pfizergate \n\nAvete voglia ad esibire il #supergreenpass #SuperCringePass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ma ad oggi conoscete qualche ragazza rimasta incinta dopo l'inoculazione?\nSolo io conosco due coppie di amici che stanno provando ad avere figli da oltre 5 mesi dall'inoculazione, ma niente...\nNon riescono ad avere figli ma in compenso hanno il #supergreenpass \ud83d\ude21\nBUONGIORNO. https://t.co/QTtFBwWhte", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Sono quasi due anni che ascoltiamo programmi tv infarciti di negazionisti del COVID prima e no Vax-no green pass poi. Il COVID ha messo a nudo tante cose, certamente il fatto che abbiamo un giornalismo televisivo mediamente indecoroso. \u00c8 un\u2019emergenza sociale e politica.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "@FabrizioDelpret Gentaglia che non tromba da una vita fantastica e dove trovarla. #cazzoneavariato\n#NoGreenPass #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Prima assemblea plenaria del movimento.\n#greenpass #NoGreenPass #Bologna https://t.co/TqejoxVuID", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\"Il Green Pass \u00e8 uno strumento di libert\u00e0\". https://t.co/IczN8OiKmw", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Italia e Francia firmano un trattato internazionale per costituire un forza di sicurezza comune. Che ci sia la paura di ripercussioni civili dopo le numerose proteste contro il #greenpass?\n\nhttps://t.co/3jgLXKCB7N", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Credete veramente che un uomo del livello intellettuale di #Draghi non si renda conto che, adottando misure repressive e violente fino alla segregazione, si innescher\u00e0 una crisi di ordine pubblico senza precedenti?\n\u00c8 chiaro, \u00e8 quello che vuole.\n#CONFERENZASTAMPA\n#SUPERGREENPASS", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Dal 6 Dicembre #Montesano e i suoi amici #novax boicotteranno i ristoranti dove gi\u00e0 non possono entrare senza #greenpass.\nDal 7 Dicembre anche i cani boicotteranno i negozi con questo cartello.\nUna protesta geniale elaborata da un comico. https://t.co/cbdp3S8lCP", "date": "2021-11-26"}, {"text": "una strage silenziosa...\n#terzadose #supergreenpass #vaccino \n#rassegnastampa\n#26novembre https://t.co/M3VfZ5m0TV", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Donato vs Pregliasco 1/2\n#lariachetira #lariachetirala7 #Donato #Pregliasco #supergreenpass #SuperCringePass #nogreenpass #vaccinoobbligatorio https://t.co/lZQ6JJzRyp", "date": "2021-11-26"}, {"text": "La #Lega, che avevamo votato per difenderci dal predominio dei gruppi di potere globali, appoggia una misura che sopprime la libert\u00e0 sostituendola col controllo telematico del movimento, che i poteri globali vogliono testare sui servi italiani.\nTraditori di merda.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Impedire a un cittadino sano, testato in laboratorio clinico con tampone, di condurre una vita normale \u00e8 un crimine di Stato di inaudita violenza. Certo inoltre aumento contagi venendo meno anche quel minimo tracciamento dimostratosi utile a impedire nuovi focolai #supergreenpass https://t.co/ME8staM54z", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il prof. Massimo Cacciari contro il green pass: \"Sono stanco di ripetere, forse \u00e8 il vaccino che non basta. Non continuiamo con questa solfa della verit\u00e0 unica. Follia vaccinare i bambini\" https://t.co/05VteMwPsp", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Una minoranza di cittadini viene espulsa dal consesso civile e loro si dicono vittime di fascismo. \nApprezziamo il vostro senso dell'umorismo\n @PiazzapulitaLA7 #supergreenpass https://t.co/Llc7omLyCs", "date": "2021-11-26"}, {"text": "1) Anche se i morti sono meno di uno per milione di abitanti, i tamponi attestano pandemia, quindi togliamo la libert\u00e0 ai non vaccinati.\n2) Comunque quello che attestano i tamponi non conta perch\u00e9 non sono attendibili, quindi togliamo pi\u00f9 libert\u00e0 ai non vaccinati.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Che pasticcio! \u00c8 evidente che il #supergreenpass introduce una discriminazione tra vaccinati e \u00abtamponati\u00bb, visto che l'esclusione dei secondi da certe attivit\u00e0 non \u00e8 giustificabile in base a ragioni di sicurezza sanitaria (semmai sono i tamponati a essere pi\u00f9 sicuri)", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quindi il genio #Montesano vuole boicottare i luoghi dove non pu\u00f2 entrare? Vorrei proporlo per un premio NOBEL.\n#greenpass https://t.co/dbXO9uvpne", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Enrico #Montesano - per protesta contro il #supergreenpass -  minaccia di boicottare l\u2019economia del Paese rifiutandosi di entrare in bar e ristoranti, dove non si pu\u00f2 entrare senza #supergreenpaas \n\n#novax e #nogreenpass: poi se li chiami cretini si offendono pure.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Per la lotta al #SuperCringePass ripartiamo dal #vaccinoobbligatorio. https://t.co/vzzNL3UtqV", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Vero! Ma la scusa gli si ritorce contro, @borghi_claudio, perch\u00e9 se con la variante sudafricana il #santovaccino  \u00e8 indebolito, che ci fanno col #supergreenpass lorsignori? https://t.co/63eZsHq8Eb", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@blackan68873025 prima dovremo vederlo applicato con seriet\u00e0, cosa che finora con il #greenpass base nn \u00e8 avvenuta in modo adeguato, poi dovremo vedere le mascherine nelle manifestazioni con assembramenti...esolo dopo forse potrai scrivere quello che hai scritto\n#NoGreenPass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#LaVerit\u00e0\nPenso che la decisione del governo di istituire un #SuperGreenPass sia stupida e pericolosa?Perch\u00e9 si regge su una doppia menzogna,ovvero che chi \u00e8 vaccinato non sia contagioso,non rischi di essere contagiato,e chi non lo \u00e8 rappresenti un pericolo per la collettivit\u00e0. https://t.co/QHuduHQ6hM", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Draghi: \"Il super green pass per salvare il Natale\". No, chell' \u00e8 a tredicesima.\n\n#supergreenpass #draghi #25novembre", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\u2757...\u00e8 il loro obiettivo\u2757\n...e alla fine c'\u00e8 sempre la fregatura!!\ud83d\ude0f\n#GreenPassrafforzato \ud83d\udc4e\n#NoGreenPassObbligatorio https://t.co/4zgJ04jvk5", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Per non dimenticare. Messaggio per chi non condivide il paragone tra la Germania di Hitler e l'Italia degli innominati. #supergreenpass https://t.co/Ds4ie4hywh", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@TerryBi1 @MarcoRCapelli Si chiama prevenzione,pensa che lo fanno per proteggere chi non si vax. \u00c8 come prendere per mano i bambini quando ancora non sanno attraversare la strada da soli #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#TeamVirus\n#GreenPassrafforzato \n#GreenpassPremium\n\nAh ho, qui no https://t.co/Vw4KSp58TA", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il  green  pass  era  una  puttanata   quindi  il  #supergreenpass  \u00e8  una   super  puttanata", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@Silvy6701 @FmMosca L'altro ieri sono andato a donare il sangue (sono iscritto all'Avis di Biella), non posso andare al lavoro dal 15 ottobre ma il sangue lo prendono.\n#COVID19 #GreenPassrafforzato #greenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Com\u2019era la storiella che aveva detto Draghi\n\n\u201cCon il #greenpass riparte l\u2019economia in sicurezza\u201d\n\nQua non riparte una ceppa, quantomeno in sicurezza\u2026\n\n#supergreenpass #SuperCringePass #Pfizergate https://t.co/QjpBpyVWEP", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Von der Leyen: \"\u00c8 ora di discutere sull'obbligo vaccinale\u201d \u00c8 ora di fare chiarezza sul perch\u00e9 lei ha negoziato 4 mld di vaccini a prezzo secretato https://t.co/lNY1AMMtaD", "date": "2021-12-01"}, {"text": "@blackan68873025 nessuna medicina o cura sono sicure al 100%.\nObbligatori? con tutto il casino che stanno facendo per il #greenpass base e super??\nNon c'\u00e8 motivo e sarebbe difficile da far rispettare\n#supergreenpass va benone", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Un vaccinato positivo pu\u00f2 circolare liberamente, un non vaccinato negativo non pu\u00f2 farlo.\n\nRagazzi, \u00e8 lascienza e guai a chi ne dubita.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@Alessan42745900 @R_Quincy_ME Veramente il green pass lo rilascia il ministero della salute. Ha scritto una stupidaggine colossale.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Non hanno fatto un dispetto a noi non punturati, introducendo il #supergreenpass, ma a ristoratori e albergatori\u2026evidentemente vogliono proprio farli fallire\u2026\n#25novembre", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-26"}, {"text": "perch\u00e9 l'incontro dell'ONU su ambiente e sviluppo avvenuto nel 1992 aveva come titolo #Agenda21 ed ora, nel 2021, nasce il #greenpass che \u00e8 probabilmente uno degli strumenti politici pi\u00f9 repressivi che sia mai stato creato?\n\nhttps://t.co/2e2GI4WJ5p", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\u201c..Il nostro paese \u2013 che ha gestito nel modo forse peggiore la pandemia, visto che ha tra l\u2019altro il record del numero di decessi in rapporto al numero di ammalati \u2013 \u00e8 anche il solo che ha imposto la soluzione pi\u00f9 svergognatamente classista del #Greenpass\u201d https://t.co/gjbUqo6DpU https://t.co/DoUVHwIamu", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Francesca Donato: \u201cIl green pass sar\u00e0 permanente. Ogni confine etico verr\u00e0 travolto\u201d https://t.co/5pHacz7VVr", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Con  il  #supergreenpass   lavoreremo  un  giorno  di  meno   fallendo  un  giorno  di  pi\u00f9", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#Spagna altro NO al #greenpass  !\nIl Tribunale Superiore di Giustizia dei Paesi Baschi ha fermato il GP perch\u00e9 VIOLA i diritti umani\nDopo quelle dei giudici di Canarie, Cantabria, Andalusia e Galizia\nCON LA MAGISTRATUTA CORROTTA CHE ABBIAMO NON CHIEDETEMI PERCHE' NON IN ITALIA...", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@borghi_claudio: ma a che livello di contagi vi verr\u00e0 in mente che \u00e8 il sistema che \u00e8 sbagliato?\n#supergreenpass https://t.co/SqGOnmipBT", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Se sono sicuri al 100% questi vaccini, come mai non li rendono obbligatori assumendosi eventuali rischi collaterali?\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@blackan68873025 io ho il #supergreenpass \nchiuditi in casa tu caro accont  di scopo fatto di nome+numero", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@Dorayak56884206 Certo, e come combatti la supervariante ?\n\nCon il #SuperCringePass #supergreenpass ovvio no\u2026", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Respinta la sospensiva della deputata #Cunial che da ora in poi dovr\u00e0 esibire il #greenpass per accedere al Parlamento. Giustizia \u00e8 fatta. #25novembre", "date": "2021-11-26"}, {"text": "In Italia, un certo giornalismo funziona pi\u00f9 o meno cos\u00ec.\nA) Esce la notizia, la pubblichi, ovviamente su giornali locali, non certo su testate nazionali...\nB) Forse qualcuno suggerisce che non \u00e8 il caso, visto che il governo ... e sparisce\nC) Benedetti screenshot #supergreenpass https://t.co/xG0HtwijX2", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Molto probabilmente il 10% di insegnanti senza il vaccino si riunir\u00e0 e far\u00e0 scuole parentali, casalinghe senza l'obbligo del #greenpass. Sarebbe la nascita di una scuola pi\u00f9 vera, pi\u00f9 libera. Sarebbe la rivoluzione pi\u00f9 bella! #Anief #uil #scuola #supergreenpass #Disumano https://t.co/fp8yHQOGA2", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quindi un ragazzino NON deve avere il #greenpass per entrare a scuola, ma lo DEVE avere per il bus? \nMa ci rendiamo conto?\n#COVID19", "date": "2021-11-26"}, {"text": "SCIOPERO NAZIONALE VENERD\u00cc 3 DICEMBRE \ncontro Il \nGREEN PASS, e il SUPER GREEN PASS.\n\n\ud83d\ude4fRitw.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "@viaggrego @giopge Lo dice il direttore generale dell'Organizzazione Mondiale della Sanit\u00e0. Anche lui mente? Stiamo impazzendo. l'ho tradotto perch\u00e9 gli italiani non conoscono la propria lingua, figuriamoci quella inglese. #supergreenpass #noGreenPass #propagandalive https://t.co/qXzYsHVzhY", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Col Super Green Pass determinate categorie di persone non potranno usare i mezzi pubblici.\nPoi parlateci di Rosa Parks, amici del PD et similia.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Riguardo la puntata d #lariachetira e @myrtamerlino dice a Carriera, dopo che lui sostiene il fallimento del #greenpass e la necessit\u00e0 di un #GreenPassrafforzato,: \u201cma non stiamo meglio del resto d\u2019Europa?\u201d Orario 1:37:45\nRisposta: NO! Sicuro non della Svezia .", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\"Devono schiattare #governo, giornali e tv\". La rivolta di #Montesano: disobbedienza civile, stato traditore #supergreenpass #covid19 #26novembre #iltempoquotidiano  https://t.co/wCvBdkk7P1 https://t.co/GKRoPKrgwo", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Volevi il #greenpass per tenere aperto l'albergo? Avrai il #SuperCringePass e chiuderai l'albergo!", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\"Lo scettico dei vaccini \u00e8 una persona che sta alla scienza come Greta Thunberg sta alla mia punto diesel del '95\"\n#Zelig #GreenPassrafforzato https://t.co/Lwaw0Szsxn", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quali sono le prove scientifiche che il green pass serva?\n\nIn Florida dove non c'\u00e8 i casi Covid sono al minimo, mentre in Francia dove c'\u00e8 sono in netto aumento.\n\n#NoGreenPass", "date": "2021-12-01"}, {"text": "#vaccinoobbligatorio? Quando la #FDA, l'agenzia del farmaco USA, pretende di rispondere tra 55 anni sul com'\u00e8 arrivata ad autorizzare il vaccino #Pfizer naturale che ci sia pi\u00f9 di uno che si ponga delle domande e nutra dubbi sulla utilit\u00e0 della vaccinazione. Omettere \u00e8 sfiduciare https://t.co/ota26iQUKS", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Io capisco perch\u00e9 il leghista sovranista Borghi sia cos\u00ec nervoso e insofferente. \nE\u2019 No Euro e gli tocca sostenere un governo guidato dall\u2019ex Presidente della Bce. E\u2019 No Green Pass e gli tocca prendere insulti anche da colleghi deputati della Lega. \nDura la vita, a fare i duri \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Ho dovuto esporre miei dati personali a sconosciuti per mangiare un panino da 3 euro. Ora grazie al #supergreenpass questi sconosciuti dovranno essere a conoscenza del mio stato medico. Il tutto sotto il silenzio-assenso del @GPDP_IT.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "RESISTERE AMICI \n@GiulioMarini2 \n@GuidoDeMartini \n@barbarab1974 \n@GPDP_IT \nFORZA, ARRIVA LA LUCE.\nhttps://t.co/7VM0zuxmNh", "date": "2021-12-01"}, {"text": "@GioSallusti @gervasoni1968 Beh Reagan ha creado il fondo vittime da vaccinazione che finora ha pagato 3,9 miliardi di dollari in compensazioni per 400 morti da vaccinazione.\nComunque tutti e due sarebbero stati pro vax ma contro il green pass. Fieramente. Come ancora lo \u00e8 la Gran Bretagna.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "\"I tamponi antigenici non sono affidabili per ottenere il greenpass, i contagi stanno crescendo\"\nE chi te lo dice che i contagi stanno crescendo?\nI tamponi antigenici!\n\n#NoGreenPass\n#supergreenpass\n\n@L3onard___ \n@WCostituzione \n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\u201cNon in televisione e non in prima serata, professore\u201d\n\nCi sono cose che non si devono dire.. Bisogna seguire il copione..\nMi pare chiaro no? \n#Severgnini\n#Crisanti\n#ottoemezzo\n#supergreenpass https://t.co/Er45L8P0Qy", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Prenotato 3 dose di siero di Bangsbo e non vedo l'ora di fare le flessioni sul soffitto \n#supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Sempre un grande Cacciari. Intervista del direttore Messora a @byoblu ( AUDIO )\n#Cacciari #supergreenpass #SuperCringePass #vaccinoobbligatorio #Natale https://t.co/Ihy47YW96Y", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ho riunito in un unico thread tutti i gruppi Telegram attualmente esistenti per il \"trasporto solidale\" (= senza green pass).\nRT per favore!\nhttps://t.co/hptV2Pz6Fk", "date": "2021-12-01"}, {"text": "il #vaccino perde effetto dopo 5 mesi, presunti, ma il #greenpass \u00e8 valido per 9 mesi \nLa \"scienza\"", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Avessi un bar, ai politici chiederei di esibire all'entrata :\n1. Certificato illibato del casellario giudiziale (non firmato da Alfonso Bonafede)\n2. Ricevuta dell'affitto (non pagato dallo Stato)\n3. Ultima dichiarazione delle imposte (non firmato da Daniele Franco)\n#greenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ora vi spiego xch\u00e9 x ristoranti e tutta la catena sar\u00e0 un salasso, x le feste di Natale(ops ho scritto Natale\ud83d\ude02),es. La mia famiglia in tot. 18 persone,una non vaccinata, senza super green pass,pranzi, cene ai ristoranti ADDIO! Si faranno a casa,o andremo all'estero, sicuro.", "date": "2021-12-01"}, {"text": "@marinellaartale @FProibito @JordanJesus02 Si perch\u00e9 il loro siero Sinovac e' pure l'unico classico a virus attenuato. In altre parole se anche aiuta poco come i + blasonati dello zio Sam perlomeno dovrebbe nuocere di meno... \nOvviamente anche volendo andarlo a fare a Dubai poi non te lo accettano x il #greenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ma davvero il premier Mario Draghi ha detto \"Salvare il Natale\"? E' la stessa frase usata dal Governo Conte l'anno scorso, quando per\u00f2 i vaccinati erano lo 0%. Oggi sono al 90%. Qui a Londra, tutto aperto a tutti senza distinzioni e contagi bassi. #supergreenpass https://t.co/1hEllfOE1f", "date": "2021-11-26"}, {"text": "L\u2019Olanda \u00e8 il primo paese dell\u2019Unione Europea \nautorizzato a sparare sui manifestanti #novax.\n\ud83d\ude22 \n\n#rotterdamprotest #Netherlands \n#novax #terzadose #vaccinoobbligatorio \n\n https://t.co/TF1ZJwHGos", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@MarcoRCapelli Dove sono stati superficiali sono pi\u00f9 o meno in Lockdown. Te e #Montesano forse lo preferite ma il 90% no. Vaccinatevi e non avremo questi problemi...ma poi di che parlate? #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il #supergreenpass, la corsa al Quirinale, le frontiere europee, il ricordo di Alessandro Leogrande e l'addio al partigiano Sergio Giammarchi: il nuovo #spiegonedamilano sui fatti della settimana \n\n#propagandalive  https://t.co/JazRE3n4wT", "date": "2021-11-26"}, {"text": ".@franborgonovo: \u201cSe il vaccino funziona cos\u00ec bene e non si possono esprimere dubbi, via lo #statodiemergenza. I primi a credere che il vaccino non funzioni sono quelli che gestiscono questa emergenza perch\u00e9 continuano a mettere una serie di restrizioni\u201d\n#supergreenpass https://t.co/6zVcZFP0dG", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Di fatto #Draghi ha messo 7 milioni di italiani in un ghetto virtuale con il #GreenPassrafforzato .  Io sono schifato. Lo dico da vaccinato tra poco con la terza dose. Ma questa \u00e8 una porcata.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\" #SuperGreenPass, aberrazione giuridica. E\u2019 obbligo vaccinale indiretto\".\nI problemi giuridici.\nAnalisi a firma mia e di @pbecchi su \"Affari italiani\"\nhttps://t.co/0KtgwKiLJy", "date": "2021-11-26"}, {"text": "cori razzisti: \"i slip\"\npersone con green pass non indossano mascherina: https://t.co/KjIljvPc7s https://t.co/dLqKM52NfM", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Federica Suban,Fipe di Trieste,sui disagi della categoria.\"Un sacco di rinunce soprattutto da parte di chi aveva programmato cene aziendali e si trova con dipendenti senza #supergreenpass;tutto ci\u00f2 peser\u00e0 molto sui bilanci di fine anno\".#ecco #Natalesalvato", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\"E' la vaccinazione che ha creato le varianti\".\n\n(Luc Montagnier)\n\n#Crisanti #variante #variantesudafricana #supergreenpass #variantesudafricana #Crisanti #greenpass #NoGreenPass #novax #nessunacorrelazione #terzadose #GreenPassrafforzato #vaccini #vaccino #vaccinoobbligatorio https://t.co/JaDbHQ8zA4", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Donato vs Pregliasco 2/2\n#lariachetira #lariachetirala7 #Donato #Pregliasco #supergreenpass #SuperCringePass #nogreenpass #vaccinoobbligatorio https://t.co/D5lq6lw4AS", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Quasi due anni di #Covid e la situazione di #bus, metro, treni regionali non \u00e8 mai cambiata. E adesso arriva anche il controllo del #greenpass...\n\nMa le corse quando le aumentiamo? Altrimenti \u00e8 solo bla bla bla!!! https://t.co/OFHtHmtjVc", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Mi vergogno di pagare con le mie tasse lo stipendio a politici del genere.\ud83d\ude12  A voi i commenti\n#DrittoeRovescio  #Ronzulli #SuperCringePass #supergreenpass #COVID19 https://t.co/fwoZMr9aJN", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Salvini era contro il greenpass perch\u00e9 voleva il supergreenpass.\n***\n#Salvini #greenpass #supergreenpass #GreenpassObbligatorio #universit\u00e0dellastrada @welikeduel #tgcironico", "date": "2021-11-26"}, {"text": "IL DDL #greenpass sull\u2019estensione dell\u2019obbligo vaccinale pone rilevanti questioni di costituzionalit\u00e0 e di compatibilit\u00e0 con il diritto dell\u2019Unione europea.  Finalmente qualche giurista evidenzia quello che  anche ai profani appare evidente. L'Art. 3 della Costituzione annullato https://t.co/UnRbpNnoUY", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Io lo so che il #supergreenpass vi sembra il peggio che possa accadere, ma se si va avanti di questo passo avremo nostalgia anche di oggi.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@maccappo @lunetta967 Peccato che se sapessi di che parli, sapresti che e' il green pass a favorire i contagi. Te lo devo dimostrare?", "date": "2021-12-01"}, {"text": "Dal momento che la variante pericolosa la hanno i vaccinati, il #supergreenpass non \u00e8 un modo per farla veicolare pi\u00f9 velocemente? #variantesudafricana https://t.co/GWTVsVRJU0", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Era il violento Bassetti a urlare che questo Signore Rincoglionito? #variantesudafricana \nUna bella denuncia dal Nobel per togliergli le mutande e la scorta non sarebbe male. #supergreenpass inutile. https://t.co/zpVF8McrdU", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@Baldor28714391 @francang1950 Quale sicurezza di preciso pu\u00f2 mai garantire uno strumento non sanitario ma esclusivamente politico? #greenpass #GreenPassPremium #GreenPassrafforzato #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "\u00c8 vergognoso il provvedimento nazifascista del #greenpass\n\u00c8 vergognoso che la lega l'abbia voluto e votato nel #CDM\n\u00c8 vergognoso che i governatori della lega l'abbiano richiesto\n\u00c8 vergognoso che il segretario non faccia uscire la lega da questo governo nazifascista https://t.co/yaelhYTfxv", "date": "2021-11-26"}, {"text": "@LaVeritVera1 @MarcoRCapelli Si decide in base a modelli matematici,la contagiosit\u00e0 del covid non permette distrazioni,vedi altri paesi che stanno chiudendo pi\u00f9 o meno totalmente. Se vi eravate vax non avremmo avuto problemi vedi Portogallo. #supergreenpass", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ora va a finire che devo compatire chi deve vaccinarsi e non vuole. Direi che dopo 2 anni avete rotto il cazzo con le vostre aspirazioni da scienziato, quando la cosa pi\u00f9 vicina alla medicina applicata nella vostra vita \u00e8 stata giocare all'Allegro Chirurgo. #GreenPassRafforzato", "date": "2021-11-26"}, {"text": "L\u2019On. #Cabras distrugge #Draghi in #Aula: \u201cInventa #Dati totalmente #falsi sul #GreenPass, siete i piazzisti della #Pfizer\u201d (#Video) https://t.co/nx0XX226yW https://t.co/lNaELX1zyH", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Ora vi abituano al #greenpass, al #vaccino ed alle restrizioni. In modo che in futuro non vi lamenterete per trattamenti peggiori..ci sarete abituati...\ud83d\ude06", "date": "2021-11-26"}, {"text": "... come si sa : i figli s\u00f2 pi\u00e9zz e' Pfizer ...\n\n#supergreenpass #NoGreenPassObbligatorio #Crisanti https://t.co/HhNRChJKdc", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Mentre ci brasano col #supergreenpass, in Europa si prepara la cottura finale.\nQuella a fiamma piena, davanti alla quale arriveremo gi\u00e0 storditi. https://t.co/UJ8ka7p3dc", "date": "2021-11-26"}, {"text": "PREVISIONE MATTA:\nDal 15 Gennaio tamponi per tutti vax e no vax \nNaturalmente subito dopo #RedZone e #lockdown \n#GreenPassrafforzato #Draghistan", "date": "2021-11-26"}, {"text": "CADE il FONDAMENTO SCIENTIFICO del GREENPASS. Te figurati quello del #supergreenpass! https://t.co/liqI5USIJs", "date": "2021-11-26"}, {"text": "#26novembre ho capito una cosa dopo aver sentito i soliti #novax #nogreenpaas e oppositori al #GreenPassrafforzato che medici non devono +curare prescrivere ricette esami operare in scienza e coscienza perch\u00e9 ormai la gente si consultera' con #Cacciari #donato #Meloni e company", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Il #supergreenpass in zona bianca reca seri profili di legittimit\u00e0.", "date": "2021-11-26"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mi vergogno di pagare con le mie tasse lo stipendio a politici del genere.\ud83d\ude12  A voi i commenti\n#DrittoeRovescio  #Ronzulli #SuperCringePass #supergreenpass #COVID19 https://t.co/fwoZMr9aJN", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sono di destra,vaccinata e fermamente contraria a #greenpass mediante il quale posso avere le libert\u00e0 a cui gi\u00e0,da sempre,in quanto essere umano,ho.\n#Pass che discrimina ma,vilmente,viene invocato,soprattutto da chi ciancia di inclusione e tutela dei diritti per tutti\n#ipocriti", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Bologna,27/11/21,ora.\n\nGli studenti contro l'infame #greenpass del #Regimeterapeutico. \n\nC'\u00e8 speranza...(non quello la')\n\n@lameduck1960 @ppdalmon @Giovaguerrato @valy_s @LucaNotar10 https://t.co/l82y8n2N53", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#buonanotte, cos\u00ec. \ud83d\ude25\ud83d\ude34\ud83d\ude34\n\n#Covid19 #novax #nomask #nopass #nobrain #greenpass #vaccino #benecomune https://t.co/oVt4oV4s42", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#travaglio, gli ritireranno il #greenpass ? https://t.co/O2vPqGUA6b", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "A breve in vigore il #supergreenpass. E il Tg1 si immagina la giornata tipo di un non vaccinato... \nhttps://t.co/W8NQgSBx0x", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche se le misure fossero giuste, \u00e8 preoccupante l'assuefazione alle \"misure eccezionali\", che in futuro potrebbero riguardare anche altri temi.\n\nMa voi dormite sereni e fieri con il vostro #greenpass #SuperCringePass #supergreenpass #Pfizergate #DittaturaSanitaria #terzadose https://t.co/t1B6rwHW0D", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@vitalbaa @MoniShantiRani #greenpass e\u2019 piattaforma informatica per #ID2020 a breve sviluppi #EU", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Il green pass, base o rafforzato, durerebbe fino al 31/12, fine dello stato di emergenza.\n\nIl nuovo decreto non proroga lo stato di emergenza, ma comunque dispone che il green pass si usi oltre il 31/12. Quindi gi\u00e0 svincola il #greenpass dallo stato di emergenza, surrettiziamente", "date": "2021-11-27"}, {"text": "In pratica si vieta a gente sana di andare al ristorante. Lo fanno per aiutarli a risparmiare dopo averli lasciati senza stipendio. #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Tolgono la sala per via della situazione sanitaria e per il fatto che si dovrebbe parlare di #greenpass. Che correlazione ci sia tra le due cose un po' sfugge. https://t.co/qZLNJc3SiV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Lorenzo62752880 Devono aver accelerato troppo le loro associazioni di categoria.\nSono ancora iscritti?\n\n\"Accelerare su #GreenPass \"\n\nCoglioni https://t.co/BhfCXPO7x3", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "462 #clandestini entrano in Italia liberi e belli\nNon serve il #supergreenpass\nper entare coi barconi \n@mgmaglie \n@StaseraItalia https://t.co/nrUxLxldZN", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "La #variantesudafricana l'avevano gi\u00e0 scoperta a marzo 2021,ma per mantenere alta la soglia del terrore la fanno ritornare, miserabili. #NoGreenPass #supergreenpass #virus #lockdown #governo #Draghistan https://t.co/mAvuuAvsnp", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Obbligare a #greenpass un ragazzino di 12 anni a vaccinarsi o tamponarsi ogni 48 per salire su un autobus per andare a scuola \u00e8 CRIMINALE. \n\n@LegaSalvini @Mov5Stelle @FratellidItalia @borghi_claudio @matteosalvinimi @luigidimaio VERGOGNA", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@AntoNio89992988 Fascisti, psichiatrici, solitari, pippaioli, depressi, cagasotto della punturina.... Ecco i #novax #NoGreenPass #supergreenpass #variantesudafricana", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Obbligovaccinale Docenti e ATA: il 64% ha detto No [SONDAGGIO] - Solo il 5% non sono vaccinati. Dunque 59% dei lavoratori della scuola sono vaccinati e contro l\u2019obbligo. Ci\u00f2 \u00e8 incomprensibile per chi fa leva sul \u201cfatti i fatti tuoi e schiaccia gli altri\u201d https://t.co/ES4WpgPrIV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Il green pass, base o rafforzato, durerebbe fino al 31/12, fine dello stato di emergenza.\n\nIl nuovo decreto non proroga lo stato di emergenza, ma comunque dispone che il green pass si usi oltre il 31/12. Quindi gi\u00e0 svincola il #greenpass dallo stato di emergenza, surrettiziamente", "date": "2021-11-27"}, {"text": "In Italia il #greenpass \u00e8 una conditio sine qua non, in un regime democratico la conditio sine qua non \u00e8 la libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#travaglio, gli ritireranno il #greenpass ? https://t.co/O2vPqGUA6b", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Vietate l\u2019uso dei mezzi pubblici ai non vaccinati.\n\nSiete persino pi\u00f9 schifosi dei razzisti dell\u2019America del Ku Klux Klan e dell\u2019apartheid sudafricano: almeno loro le persone discriminate non le lasciavano a terra. \n\n#GreenPassrafforzato https://t.co/3GK4Kcv1G5", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Una pecora ha paura del lupo perch\u00e8 lo dice il padrone che la salver\u00e0.\n\nQuello stesso padrone che la accompagner\u00e0 al macello.\n\n#CheLaTerzaDoseTiSiaLieve\n\n#supergreenpass https://t.co/rQ4siJt3mO", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "La variante #Omicron in Italia \u00e8 stata trovata su un vaccinato con doppia dose.\n\nSUBITO LOCKDOWN E REVOCA DI #GREENPASS PER I VACCINATI.\nDanno agli altri degli untori dopo che sono loro a spargere virus e #varianti per il mondo. https://t.co/3rGWacbJRY", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Una pecora ha paura del lupo perch\u00e8 lo dice il padrone che la salver\u00e0.\n\nQuello stesso padrone che la accompagner\u00e0 al macello.\n\n#CheLaTerzaDoseTiSiaLieve\n\n#supergreenpass https://t.co/rQ4siJt3mO", "date": "2021-11-27"}, {"text": "[Parere pro-veritate tecnico-informatico]\n\nPotete mettere anche il #supergreenpass o il #megagreenpass, ma se non lo controllate e non controllate il documento non serve beatamente ad un c\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fo.\n\nOssequi.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@ChanceGardiner @ladyonorato @GBGuerri Anche se le misure fossero giuste, \u00e8 preoccupante l'assuefazione alle \"misure eccezionali\", che in futuro potrebbero riguardare anche altri temi.\n\nMa voi dormite sereni e fieri con il vostro #greenpass #SuperCringePass #supergreenpass #Pfizergate #DittaturaSanitaria #terzadose", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche se le misure fossero giuste, \u00e8 preoccupante l'assuefazione alle \"misure eccezionali\", che in futuro potrebbero riguardare anche altri temi.\n\nMa voi dormite sereni e fieri con il vostro #greenpass #SuperCringePass #supergreenpass #Pfizergate #DittaturaSanitaria #terzadose https://t.co/t1B6rwHW0D", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#travaglio, gli ritireranno il #greenpass ? https://t.co/O2vPqGUA6b", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Lancet spiega che parlare di epidemia dei non vaccinati \u00e8 sottocultura, il British Medical Journal che l'immunit\u00e0 Pfizer evapora dopo tre mesi.\nDecine di milioni di vaccinati col #supergreenpass sono potenziali bombe umane.\nGiudici, fermate il governo, o siete indegni della toga.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@valy_s Le manifestazioni tollerate sono solo quelle che non danno fastidio agli interessi delle elites e complici ...\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma davvero #oms ha chiamato la variante #Omicron saltando la lettera #xi per non offendere i #cinesi e per paura di passare per razzisti? #senzaparole #covidvariant #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#supergreenpass e la presa per il cuuullllooo https://t.co/6CyidPT26F", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#supergreenpass anche in zona bianca, durata 9 mesi https://t.co/wIKCrV7ovY", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Corriere Ecco cosa ci sar\u00e0 nel contenitore #greenpass prossimamente. Per me non \u00e8 una sorpresa: lo dico da 5 mesi.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma tu pensa che immensi coglioni sono stati @matteosalvinimi Giorgetti e Fedriga a fare il #supergreenpass \n\nhttps://t.co/2tWW6pR9T6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@MinervaMcGrani1 Io lo sciopero l'ho iniziato dal 6 agosto. Pi\u00f9 nessuna colazione al bar. Al ristorante 4 volte da allora, di cui una per lavoro. Ieri sera trascinato dalla moglie, locale scelto sulla base di recensioni negative,  del tipo, \"cibo buono, ma non ci hanno chiesto il #greenpass\"", "date": "2021-11-27"}, {"text": "I nazisti erano solo dormienti.\n#inonda\n#monti\n#NoGreenPass\n#GreenPassrafforzato\n#supergreenpass\n#dittarura\n#Omicron https://t.co/1LWwVdf67e", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@valy_s Le manifestazioni tollerate sono solo quelle che non danno fastidio agli interessi delle elites e complici ...\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Vi sblocco un ricordo... Di qualche mese fa...#greenpass https://t.co/tYIWc19vwn", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io sto piangendo dal ridere. Da mezz'ora. #supergreenpass\nhttps://t.co/6ZbgBhHgQ7", "date": "2021-11-27"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@La7tv @concitadeg @DAVIDPARENZO Esautorato il parlamento\n#Greenpass \n#supergreenpass \nProposto da @SenatoreMonti il MINCULPOP \nMancano #SS (sicurezza sanitaria)\nCos'altro?\n\n#COVID19", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Oggi su Instagram ho fatto un video ironico sul #supergreenpass ma ho scoperto che molti non ne sapevano nulla.. io pensavo di essere arrivata tardi.. https://t.co/RCpdkkf9ty", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma davvero #oms ha chiamato la variante #Omicron saltando la lettera #xi per non offendere i #cinesi e per paura di passare per razzisti? #senzaparole #covidvariant #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Qualcuno sa spiegare perch\u00e9 se ti infetti da non-vaccinato il GP da guarigione dura 6 mesi, mentre se ti infettati da vaccinato il GP da guarigione dura 9 mesi?\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\ude8c\ud83d\ude8b ESTESO OBBLIGO DI #GREENPASS AI  \"mezzi impiegati  nei servizi di trasporto pubblico   locale o regionale\"", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\"I tamponi antigenici non sono affidabili per ottenere il greenpass, i contagi stanno crescendo\"\nE chi te lo dice che i contagi stanno crescendo?\nI tamponi antigenici!\n\n#NoGreenPass\n#supergreenpass\n\n@L3onard___ \n@WCostituzione \n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@lombamarc @titi_il La pi\u00f9 pericolosa \u00e8 la variante #ominchion\nSuper #supergreenpass\n#novax \n#nogreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sono di destra,vaccinata e fermamente contraria a #greenpass mediante il quale posso avere le libert\u00e0 a cui gi\u00e0,da sempre,in quanto essere umano,ho.\n#Pass che discrimina ma,vilmente,viene invocato,soprattutto da chi ciancia di inclusione e tutela dei diritti per tutti\n#ipocriti", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi non ha ancora capito che Omicron sar\u00e0 la scusa per un lockdown generalizzato, anche per i vaccinati, prima di Natale \u00e8 in lockdown cognitivo  #COVID19 #lockdown #Apartheid #terzadose #Omicron #Natale #NoGreenPass #SuperGreenpass #Speranza #Draghistan", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sto origliando i discorsi dei miei genitori #Covidioti : vi dico solo (perch\u00e9 basta) che due persone che non vanno MAI al ristorante o al bar o al teatro o al cinema etc stanno lamentando la mancanza di controlli del #greenpass , cosa di cui non possono proprio avere idea.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Passa al governo la regola che prevede IL BLOCCO AEREO E NAVALE per andare in Africa o cmq all'estero a NOI..\nMa gli immigrati continuano a sbarcare liberamente \ud83d\ude44\ud83e\udd14\nMa davvero non vi sentite ancora del tutto presi per il c##*o abbastanza ?!\n#SuperGreenPass \n#terzadose", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mi sembra il giorno giusto per ripostare il famoso video di agosto 2020 dove un palestrato complottista, a differenza di virologi ed epidemiologi, aveva previsto con esattezza il presente di novembre 2021. #austria #lockdown #ObbligoVaccinale #GreenPassPremium https://t.co/5PCJmySVVn", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@fdragoni @ladyonorato Letti i tutti i punti con la voce della Strega Malvagia rende ancor di pi\u00f9 l'idea della perfidia. #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sono di destra,vaccinata e fermamente contraria a #greenpass mediante il quale posso avere le libert\u00e0 a cui gi\u00e0,da sempre,in quanto essere umano,ho.\n#Pass che discrimina ma,vilmente,viene invocato,soprattutto da chi ciancia di inclusione e tutela dei diritti per tutti\n#ipocriti", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma davvero #oms ha chiamato la variante #Omicron saltando la lettera #xi per non offendere i #cinesi e per paura di passare per razzisti? #senzaparole #covidvariant #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#NoSuperGreenPass\u26d4 \nSono oltre 44mila i militari non vaccinati: il 16% del totale. Le questioni di fondo sono l'incostituzionalit\u00e0 del #greenpass e le discriminazioni che produce. Ci aspettiamo che la Magistratura faccia il suo corso. \nNe abbiamo parlato oggi a #lariachetira. https://t.co/xDbdU6iYyc", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Federica Suban,Fipe di Trieste,sui disagi della categoria.\"Un sacco di rinunce soprattutto da parte di chi aveva programmato cene aziendali e si trova con dipendenti senza #supergreenpass;tutto ci\u00f2 peser\u00e0 molto sui bilanci di fine anno\".#ecco #Natalesalvato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "A breve in vigore il #supergreenpass. E il Tg1 si immagina la giornata tipo di un non vaccinato... \nhttps://t.co/W8NQgSBx0x", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@PBerizzi Libert\u00e0 immediata per il grande Roberto #Fiore.\n\n#Landini \u00e8 favorevole al #greenpass, quindi all'apartheid delle persone non vaccinate. Nessuna solidariet\u00e0 a chi discrimina. https://t.co/20pvHKZtdx", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ministro @massimogara,\n\nVolevo informarla che solo con l'annuncio del #GreenPassrafforzato abbiamo ricevuto per dicembre, in un Hotel che dirigo, la cancellazione di un meeting da 70.000 Euro, con la motivazione della elevata incertezza della misura introdotta.\n\nComplimenti.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dai @berlusconi prepara vestito buono che anno prossimo ... #VarianteSilvio... #Mattarella #variante #elettromafia #ballandoconlestelle #variantesudafricana #VarianteOmicron #lino #arisa #turandot #finoallafinanza #Montesano #Quirinale #mozambico #SuperCringePass #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@matteosalvinimi @Mariang47614228 Se ha il #supergreenpass non puoi fare niente", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Assemblea plenaria degli Studenti ora a Bologna: ritorno alle origini dell'Universitas.\n#Bologna #supergreenpass https://t.co/kP12M0VPas", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\ude8c\ud83d\ude8b ESTESO OBBLIGO DI #GREENPASS AI  \"mezzi impiegati  nei servizi di trasporto pubblico   locale o regionale\"", "date": "2021-11-27"}, {"text": "A Bologna ora. #supergreenpass https://t.co/uOvCNfDAj2", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd34 Tra poco entra in vigore il #supergreenpass. Ma ci sono almeno 4 questioni che i fan del lasciapassare non hanno considerato... \ud83d\udc47\nhttps://t.co/1Ju8IwQ4RM", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Obbligare a #greenpass un ragazzino di 12 anni a vaccinarsi o tamponarsi ogni 48 per salire su un autobus per andare a scuola \u00e8 CRIMINALE. \n\n@LegaSalvini @Mov5Stelle @FratellidItalia @borghi_claudio @matteosalvinimi @luigidimaio VERGOGNA", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Tolgono la sala per via della situazione sanitaria e per il fatto che si dovrebbe parlare di #greenpass. Che correlazione ci sia tra le due cose un po' sfugge. https://t.co/qZLNJc3SiV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@valy_s Le manifestazioni tollerate sono solo quelle che non danno fastidio agli interessi delle elites e complici ...\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\ude8c\ud83d\ude8b ESTESO OBBLIGO DI #GREENPASS AI  \"mezzi impiegati  nei servizi di trasporto pubblico   locale o regionale\"", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 PUBBLICATO IN G.U. IL DL 172/21 RELATIVO AL #SUPERGREENPASS\n\nhttps://t.co/MXCfPaG96x", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Ancora immagini da #Genova STASERA. \n\"Gi\u00f9 le mani dal lavoro!\"\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/u0OmIDaf9K", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ecco la cialtroneria di presunti esperti che arriva  al popolo come autorit\u00e0 scientifica.\n\n@ladyonorato\n@BelpietroTweet\n@TarroGiulio\n#supergreenpass #variantesudafricana #covidvariant https://t.co/WeIkuxVlN3", "date": "2021-11-27"}, {"text": "David Levi Minzi, membro della comunit\u00e0 ebraica iscritto a Pisa, spiega l'obbrobrio del #greenpass e la similitudine tra quello che accadde nel ventennio ed oggi.\n\nE manda un messaggio alla Senatrice Segre\n\nSu YouTube \n#NoGreenPass \nhttps://t.co/wfgL4NszE6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Vedo il super green pass come una sorta di megaevoluzione di un Pok\u00e9mon #Super Green Pass #GreenPassPremium #greenpass #covid", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@4everAnnina @Raffaella017 Io sono tranquillissimo e mi sento sicuro da quando so che in #Pfizer lavora anche il marito della #UrsulaVonDerLeyen , unica fantastica regia delle \"solite\" poche famiglie!!!....#Covid #vaccini #COVID19 #vaccinoobbligatorio #variantesudafricana #terzadose #Cacciari @a_meluzzi https://t.co/fZnFLEj4gj", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Spagna altro NO al #greenpass  !\nIl Tribunale Superiore di Giustizia dei Paesi Baschi ha fermato il GP perch\u00e9 VIOLA i diritti umani\nDopo quelle dei giudici di Canarie, Cantabria, Andalusia e Galizia\nCON LA MAGISTRATUTA CORROTTA CHE ABBIAMO NON CHIEDETEMI PERCHE' NON IN ITALIA...", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@borghi_claudio: ma a che livello di contagi vi verr\u00e0 in mente che \u00e8 il sistema che \u00e8 sbagliato?\n#supergreenpass https://t.co/SqGOnmipBT", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sintesi:la situazione in Italia e' sotto controllo ma all'estero no. I vaccini funzionano alla perfezione ma meglio  rifarli ogni  #5mesi  Per\u00f2 il #supergreenpass dei buoni continua a valere #9mesi. Bisogna riconoscere a #Draghi logica e coerenza invidiabili", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Spagna altro NO al #greenpass  !\nIl Tribunale Superiore di Giustizia dei Paesi Baschi ha fermato il GP perch\u00e9 VIOLA i diritti umani\nDopo quelle dei giudici di Canarie, Cantabria, Andalusia e Galizia\nCON LA MAGISTRATUTA CORROTTA CHE ABBIAMO NON CHIEDETEMI PERCHE' NON IN ITALIA...", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Divertente leggere i commenti di chi abita in #sudafrica sulla #variantesudafricana, non ne hanno nemmeno sentito parlare. #svegliatevi #NoGreenPass  #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Che sono vietati i matrimoni misti tra vax e novax lo hanno gi\u00e0 detto? \ud83e\udd14\n#Apartheid #Draghistan #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "GRANDE #TORINO STASERA, contro #greenpass e finta emergenza #Covid. \nda @FmMosca \n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0 https://t.co/OU0WvxsW2V", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd36 COMUNICAZIONE DEGLI STUDENTI CGP:\n\nCon il #supergreenpass si raggiunge ufficialmente il punto di non ritorno per la democrazia italiana.\nLa Repubblica Italiana e l'Italia come l'abbiamo conosciuta fino al 2019 \u00e8 morta. 1/5", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Forse \u00e8 il caso di non rompere pi\u00f9 gli zebedei con la pandemia. Ci vacciniamo e stop...la vita continui. Non pi\u00f9 bollettini di guerra.\n#GreenPassrafforzato  #variantesudafricana", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Ancora immagini da #Genova STASERA. \n\"Gi\u00f9 le mani dal lavoro!\"\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/u0OmIDaf9K", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche #Lecco non molla!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/NviDeTdfQU", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Alcuni parlamentari hanno deciso di scrivere una lettera a #Mattarella contro la misura del super #greenpass, ecco i nomi\ud83d\udc47 https://t.co/KHUZObcBxw", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Il green pass, base o rafforzato, durerebbe fino al 31/12, fine dello stato di emergenza.\n\nIl nuovo decreto non proroga lo stato di emergenza, ma comunque dispone che il green pass si usi oltre il 31/12. Quindi gi\u00e0 svincola il #greenpass dallo stato di emergenza, surrettiziamente", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Olivieri2Va @ellellev_ @Patriziapattys @robersperanza @MIsocialTW @istsupsan @s_brusaferro @FloridiaBarbara Ha #scuola @ProfPBianchi ha fatto il #SuperGreenPass... per #SARSCoV2 \ud83d\ude44\n#BianchiDimettiti https://t.co/tUExBRbmWn", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ecco l\u2019 unico vero #greenpass \ud83d\ude0e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @ San Diego, California https://t.co/pYnOOAHaxS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#supergreenpass\u2049\ufe0f Se la questione \u00e8 vaccinare chi sta a contatto con il pubblico, l\u2019obbligo dovrebbe ricadere su tutto il pubblico impiego, non solo insegnanti e forze di polizia. Il #GovernoDraghi spieghi perch\u00e9 chi lavora in Comuni, Regioni o Procure dovrebbe essere esente. https://t.co/GJPQX8V5xc", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Freiheit in piazza Dante a #Trento \n\n#supergreenpass #resistere #LIBERTA @localteamtv https://t.co/hv57ByTr1A", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\"I tamponi antigenici non sono affidabili per ottenere il greenpass, i contagi stanno crescendo\"\nE chi te lo dice che i contagi stanno crescendo?\nI tamponi antigenici!\n\n#NoGreenPass\n#supergreenpass\n\n@L3onard___ \n@WCostituzione \n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Altra immagine da #Torino STASERA.\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0 https://t.co/deqzL0usDn", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma come?\nDraghi ha detto che chi non si vaccina muore e che i vaccini immunizzano. \n\n#Omicron\n#NoGreenpass\n#supergreenpass \n#draghidimettiti\n#dittatura\n#Astrazeneca\n#Pfizer\n#NoVax https://t.co/JwtVzFevKZ", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sentenza Passerini: prima riassunzione al lavoro sprovvisto di #Greenpass. Il legale Torriero: \u201cSentenza storica\u201d https://t.co/hVZGFUfwj8", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Padova \u00e8 #NoGreenPass anche oggi nonostante la Gestapo stia elevando multe per chi non indossa la mascherina #DittaturaSanitaria #supergreenpass https://t.co/bv1SkJS8TA", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Altre immagini da #TORINO STASERA!\nCortesia di @FmMosca \n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0 https://t.co/o7TqsX9j81", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "ROMA 27 NOVEMBRE\n\nStudenti contro il #greenpass in piazza\n\nStaff https://t.co/73Sx2wtiSK. Toscana\nhttps://t.co/GtI3HuNpbG https://t.co/1xGlJRQcnc", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "GRANDE #TORINO STASERA, contro #greenpass e finta emergenza #Covid. \nda @FmMosca \n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0 https://t.co/OU0WvxsW2V", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "- Zio! Cosa mi compri per Natale!?\n- Ti compro la Francia. E distruggila come tutti i giocattoli che ti ho comprato.\n\n#Francia #TrattatodelQuirinale #lockdown #Natale #supergreenpass #SuperCringePass #BlackFriday #variantesudafricana #Macron #Draghistan", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi non ha ancora capito che Omicron sar\u00e0 la scusa per un lockdown generalizzato, anche per i vaccinati, prima di Natale \u00e8 in lockdown cognitivo  #COVID19 #lockdown #Apartheid #terzadose #Omicron #Natale #NoGreenPass #SuperGreenpass #Speranza #Draghistan", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Freiheit in piazza Dante a #Trento \n\n#supergreenpass #resistere #LIBERTA @localteamtv https://t.co/hv57ByTr1A", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Cari no vax la risposta \u00e8 NO\n#vaccinoobbligatorio #Obbligovaccinale #Omicron #Covid_19 #supergreenpass https://t.co/fDn6JmAUP6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@titi_il Posso sbagliare a scrivere qualche parola perch\u00e8 scrivo spesso di getto ed in movimento. Incapace mi pare inappropriato. Pensare per\u00f2 \u00e8 molto pi\u00f9 difficile di scrivere. Cosa pensa lei del tema #varianti e del #supergreenpass?", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Freiheit in piazza Dante a #Trento \n\n#supergreenpass #resistere #LIBERTA @localteamtv https://t.co/hv57ByTr1A", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Storace SAPETE CHE  UN MEDICO SPECIALIZZANDO  PRENDE 4 euro l'ora e dorme  nel sacco a pelo quando \u00e8  di turno di notte negli ospedali DOPO UNA LAUREA ED UN CONCORSO NAZIONALE  ? VERGOGNATEVI .#COVID19 #Sanit\u00e0 #vaccinoobbligatorio #GreenPassrafforzato  #universit\u00e0 #partitipolitici", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@4everAnnina @Raffaella017 Io sono tranquillissimo e mi sento sicuro da quando so che in #Pfizer lavora anche il marito della #UrsulaVonDerLeyen , unica fantastica regia delle \"solite\" poche famiglie!!!....#Covid #vaccini #COVID19 #vaccinoobbligatorio #variantesudafricana #terzadose #Cacciari @a_meluzzi https://t.co/fZnFLEj4gj", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sveglia! #greenpass #COVID19 https://t.co/yVIGYdflRf", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#viariantesudafricana . Pfizer: \u00abCi occorrono 100 giorni per aggiornare vaccino\u00bb- Dunque i 200 milioni di dosi gi\u00e0 acquistate dall\u2019Italia e non usati sono da buttare? I #GreenPass scadranno tutti tra 100 giorni? https://t.co/aCqR2Tw3Xr", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Misurelli77 E si permettono di parlare di #DittaturaSanitaria \u2026.\n#vaccinoobbligatorio", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "https://t.co/5fkVNuMtBB\n\nMassimiliano Esposito (@EspoMas) e @MirkoDeCarli (dirigenti @PdF) #oggi #27novembre 2021 commentano le notizie della settimana:\n1\ufe0f\u20e3 #Supergreenpass\n2\ufe0f\u20e3 #Terzadose\n3\ufe0f\u20e3 #FondoKKK vs #Tim\n4\ufe0f\u20e3 #Renzi, la Leopolda e il centro\n5\ufe0f\u20e3 #ViolenzasulleDonne e la #Famiglia https://t.co/zytk9EEcal", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/PBDgXBX14p", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Obbligare a #greenpass un ragazzino di 12 anni a vaccinarsi o tamponarsi ogni 48 per salire su un autobus per andare a scuola \u00e8 CRIMINALE. \n\n@LegaSalvini @Mov5Stelle @FratellidItalia @borghi_claudio @matteosalvinimi @luigidimaio VERGOGNA", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "ATTENZIONE: sto raccogliendo testimonianze da parte di parenti di persone ricoverate in #RSA e a cui non \u00e8 permesso di visitare i propri cari pur essendo vaccinati e persino con #greenpass gli interessati a far emergere la loro storia possono contattarmi", "date": "2021-11-27"}, {"text": "La prepotenza violenta con cui le Forze dell'ordine chiedono i documenti ai manifestanti \u00e8 inaccettabile. #GovernodeiPeggiori #Milano #nogreenpass #supergreenpass https://t.co/TJz1KsxV5d", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Olivieri2Va @ellellev_ @Patriziapattys @robersperanza @MIsocialTW @istsupsan @s_brusaferro @FloridiaBarbara Ha #scuola @ProfPBianchi ha fatto il #SuperGreenPass... per #SARSCoV2 \ud83d\ude44\n#BianchiDimettiti https://t.co/tUExBRbmWn", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Spagna altro NO al #greenpass  !\nIl Tribunale Superiore di Giustizia dei Paesi Baschi ha fermato il GP perch\u00e9 VIOLA i diritti umani\nDopo quelle dei giudici di Canarie, Cantabria, Andalusia e Galizia\nCON LA MAGISTRATUTA CORROTTA CHE ABBIAMO NON CHIEDETEMI PERCHE' NON IN ITALIA...", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "C'\u00e8 magistratura e magistratura. Purtroppo. #supergreenpass https://t.co/8tJaQnJ472", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Assemblea plenaria degli Studenti ora a Bologna: ritorno alle origini dell'Universitas.\n#Bologna #supergreenpass https://t.co/kP12M0VPas", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@razorblack66 @AlbertoSomma4 @JDascjauan S\u00ec, ma il problema \u00e8 che non ottiene il #greenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "DECISIONE PILATESCA DELLA UE: #greenpass gestito dagli Stati con troppa differenziazione.. Gli Stati si devono coordinare meglio nell'uso del greenpass, salvo poi concludere che gli Stati hanno comunque la sovranit\u00e0 per decidere.Quando fa comodo gli Stati sono liberi di decidere? https://t.co/p7ijPnL2fF", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Il problema dei social network. Dare fiato a gente cos\u00ec. #novax #supergreenpass #vaccino #COVID19 #pazzi #salvatelo https://t.co/1sLcbG6a9H", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Don Floriano \u00e8 con noi\nEssi non ci avranno mai\nVerona, 27/11/2021\n#NoGreenPass #NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/HFyt2PlNLi", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Vietate l\u2019uso dei mezzi pubblici ai non vaccinati.\n\nSiete persino pi\u00f9 schifosi dei razzisti dell\u2019America del Ku Klux Klan e dell\u2019apartheid sudafricano: almeno loro le persone discriminate non le lasciavano a terra. \n\n#GreenPassrafforzato https://t.co/3GK4Kcv1G5", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Il supergreenpass \u00e8 come l\u2019aggiornamento dell\u2019IPhone: lo fai, recepisci tutte le novit\u00e0 utili, e dopo il sistema \u00e8 pi\u00f9 performante. :-)\n #GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\u00c8 ora di tirare fuori la mascherina di flanella #supergreenpass #inculoallanonnachefreddo #27NOVEMBRE2021", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83e\udd21,ogni giorno arrivano orde di clandestini africani, con i barconi a #Lampedusa, #Sicilia #Sardegna #Calabria impestati di #Covid,senza #GreenPass senza #Tampone senza #Vaccino,sei ridicolo,amici sudafricani non sanno niente della #variantesudafricana , finitela di dire cazzate https://t.co/mo5MbAiWqi", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "In Italia c'\u00e8 stato un golpe! @GiorgioAgamben_ Il #greenpass non \u00e8 libert\u00e0. Cancellata la certezza del diritto. Il governo interviene ogni 15 giorni su un problema, non c\u2019\u00e8 pi\u00f9 legalit\u00e0. Assenza di norme accanto alle norme definisce lo Stato Na z ista\nhttps://t.co/FDlGsVdbXt", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Con gli studenti italiani contro il #greenpass #NoGreenPass #bologna #universita #profesta #protesta https://t.co/Yi8ArpnW6E", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Con gli studenti italiani contro il #greenpass #NoGreenPass #bologna #universita #profesta #protesta https://t.co/Yi8ArpnW6E", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Sono di destra,vaccinata e fermamente contraria a #greenpass mediante il quale posso avere le libert\u00e0 a cui gi\u00e0,da sempre,in quanto essere umano,ho.\n#Pass che discrimina ma,vilmente,viene invocato,soprattutto da chi ciancia di inclusione e tutela dei diritti per tutti\n#ipocriti", "date": "2021-11-27"}, {"text": "IL DDL #greenpass sull\u2019estensione dell\u2019obbligo vaccinale pone rilevanti questioni di costituzionalit\u00e0 e di compatibilit\u00e0 con il diritto dell\u2019Unione europea.  Finalmente qualche giurista evidenzia quello che  anche ai profani appare evidente. L'Art. 3 della Costituzione annullato https://t.co/UnRbpNnoUY", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Quando la #variantesudafricana o #VarianteOmicron arriva con il perfetto tempismo per giustificare il fallimento del #supergreenpass https://t.co/fFgREYc5FL", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Caso pratico della grande finzione in cui siamo immersi: una (di fatto) non vaccinata con #supergreenpass. https://t.co/Q2seoVdiz4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Entrare nel ristorante fighetto, con aria autorevole, moglie al seguito super-bella-elegante: personale sull'attenti.\nAlla richiesta di #greenpass del maitre, rispondere a testa alta e scandendo bene: \"IO NON HO IL GP. Ci accomodiamo nella sala esterna\".\n\nFatto \u2705\n\n#27Novembre", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Volevo fare presente che il #greenpass per gli hotel \u00e8 stato introdotto nella terza settimana di novembre quando oramai le spese per inizio stagione sono gi\u00e0 state fatte ed il personale assunto.\n#GovernodeiPeggiori per il secondo anno di fila", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Ancora immagini da #Genova STASERA. \n\"Gi\u00f9 le mani dal lavoro!\"\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/u0OmIDaf9K", "date": "2021-11-27"}, {"text": "IL DDL #greenpass sull\u2019estensione dell\u2019obbligo vaccinale pone rilevanti questioni di costituzionalit\u00e0 e di compatibilit\u00e0 con il diritto dell\u2019Unione europea.  Finalmente qualche giurista evidenzia quello che  anche ai profani appare evidente. L'Art. 3 della Costituzione annullato https://t.co/UnRbpNnoUY", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#milano #supergreenpass  io non capisco quelli che manifestano e fanno casino con tanta rabbia. Libert\u00e0 di manifestazione ma con rispetto. E chi posta e non fa commentare mi sa di fascista.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Intendono vietare la vita al 10% delle persone in quanto, non essendo vaccinato, potrebbe contagiare l'altro 90% che, essendo vaccinato, non \u00e8 immune perch\u00e9 il vaccino \u00e8 finto.\nCio\u00e8 protegge, ma solo se, dopo che lo fai, muri vivo il prossimo.\nQuesta \u00e8 la scienza.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Stanno per vietare ogni possibilit\u00e0 di vita a milioni di persone.\n\u00abPer evitare chiusure\u00bb.\nMa le chiusure non sono eventi naturali, sono una loro azione sproporzionata e criminale.\n\u00abGrazie per averci accoltellato, per evitare di spararci\u00bb.\nGrazie, maiali di Satana.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@valy_s Le manifestazioni tollerate sono solo quelle che non danno fastidio agli interessi delle elites e complici ...\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@MinervaMcGrani1 Parte di me ne \u00e8 molto felice che sono incazzatissimi #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#fedriga: dalla zona gialla in poi il #supergreenpass \u00e8 una tutela", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io avr\u00f2 il #supergreenpass,\nma non andr\u00f2 al cinema, a teatro, allo stadio, al museo ecc.\nNon avrete un centesimo da me!\n#LMV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io il vaccino l'ho fatto e non sono no-vax, ma \u00e8 davvero INACCETTABILE che il governo impedisca a chi non voglia vaccinarsi - peraltro in assenza di obbligo vaccinale - di esercitare alcuni diritti e libert\u00e0 fondamentali.\nCos\u00ec \u00e8 apartheid!\n\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "A Bologna ora. #supergreenpass https://t.co/uOvCNfDAj2", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Stiamo calmi.\nVogliono farci impazzire.\nTeniamo i nervi saldi, dobbiamo preparare una reazione a questo crimine senza precedenti: impedire la vita di milioni di noi senza alcuna motivazione razionale, distruggere chi ha osato disobbedire.\nResistere per risorgere.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@UGOCARLO Attenzione alla variante #ominchion\n#variantesudafricana \nSuper #supergreenpass \n#novax", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@InMonsterland Prima di togliere il voto passeranno per lo step intermedio: impedire l'ingresso ai seggi a chi non ha #SuperGreenPass aggiornato secondo altri criteri vessatori, che avranno aggiunto nel frattempo. Cos\u00ec continueranno a chiamarla democrazia ma si faranno risate sempre pi\u00f9 grosse.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma come?\nDraghi ha detto che chi non si vaccina muore e che i vaccini immunizzano. \n\n#Omicron\n#NoGreenpass\n#supergreenpass \n#draghidimettiti\n#dittatura\n#Astrazeneca\n#Pfizer\n#NoVax https://t.co/JwtVzFevKZ", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\"In Parlamento siede un sacco di gente che ha preso i voti da milioni di queste persone, che non fanno parte della societ\u00e0 italiana, nelle parole del Presidente del Consiglio. Non so se mi spiego.\"\nRoberto Quaglia @robertoquaglia \n\n#supergreenpass #Draghistan https://t.co/Bf87qpI4Xz", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@valy_s Le manifestazioni tollerate sono solo quelle che non danno fastidio agli interessi delle elites e complici ...\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Obbligovaccinale Docenti e ATA: il 64% ha detto No [SONDAGGIO] - Solo il 5% non sono vaccinati. Dunque 59% dei lavoratori della scuola sono vaccinati e contro l\u2019obbligo. Ci\u00f2 \u00e8 incomprensibile per chi fa leva sul \u201cfatti i fatti tuoi e schiaccia gli altri\u201d https://t.co/ES4WpgPrIV", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@4everAnnina @Raffaella017 Io sono tranquillissimo e mi sento sicuro da quando so che in #Pfizer lavora anche il marito della #UrsulaVonDerLeyen , unica fantastica regia delle \"solite\" poche famiglie!!!....#Covid #vaccini #COVID19 #vaccinoobbligatorio #variantesudafricana #terzadose #Cacciari @a_meluzzi https://t.co/fZnFLEj4gj", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Lancet spiega che parlare di epidemia dei non vaccinati \u00e8 sottocultura, il British Medical Journal che l'immunit\u00e0 Pfizer evapora dopo tre mesi.\nDecine di milioni di vaccinati col #supergreenpass sono potenziali bombe umane.\nGiudici, fermate il governo, o siete indegni della toga.", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@horus_eye69 E' proprio cos\u00ec: hai ragione al 100%. E te lo conferma uno che viene da una famiglia FIERAMENTE antimonarchica e repubblicana, nella quale era antifascista PURE IL GATTO...  #greenpass #supergreenpass\n#Montesano #COVIDIOTI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Chi si vaccina \u00e8 protetto per breve tempo, e non dalle varianti del virus, che circolerebbero tra vaccinati anche se questi fossero il 100%.\nCos\u00ec la scienza.\nUna banda di criminali semina odio contro cittadini innocenti affermando il contrario.\nBisogna arrestarli.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Montesano invitando a mandare \u201ca cag** i negozi, i ristoranti\u201d sta solo chiedendo ai #novax di obbedire alle regole del #GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-27"}, {"text": "La gente non pu\u00f2 nemmeno pregare in pace. Qui siamo alla follia #COVID19 #NoGreenPass #supergreenpass #Apartheid #Milano #lockdown #Omicron #Lamorgese #Speranza #Draghistan https://t.co/F9qZdq6Ifd", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\u00c8 quello che sta accadendo purtroppo. \n#COVID19 #greenpass https://t.co/sdeOpK33c6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "- Zio! Cosa mi compri per Natale!?\n- Ti compro la Francia. E distruggila come tutti i giocattoli che ti ho comprato.\n\n#Francia #TrattatodelQuirinale #lockdown #Natale #supergreenpass #SuperCringePass #BlackFriday #variantesudafricana #Macron #Draghistan", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche #GENOVA NON MOLLA!!!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Genoa #Italy #Freedom https://t.co/dU2x3nRopT", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche #Lecco non molla!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/NviDeTdfQU", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@localteamtv .#NoGreenPass leoni in gruppo pecore quando beccati \nl'aumento dei carburanti , acqua luce gas , stipendi fermi dal 1995 , lavoro precario , pensioni da fame l'inflazione che corre migliaia di morti per il virus..\nMA  L'IMPORTANTE E' MANIFESTARE PER IL #greenpass MA ANDATE A ....", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\"Tutto va bene pur di uscire da questa situazione\" \u00e8 un'affermazione falsa. E anche pericolosa. Occorrono razionalit\u00e0, freddezza, analisi dei dati, analisi di fattibilit\u00e0 e d'impatto della regolazione e serie analisi tecnico-normative. Cos\u00ec forse se ne esce. #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se dopo aver introdotto le nuove misure si scopre che non c'\u00e8 il personale sufficiente a effettuare i controlli, vuol dire che si sono pensate le norme senza una previa analisi d'impatto della regolazione. #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Anche #GENOVA NON MOLLA!!!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Genoa #Italy #Freedom https://t.co/dU2x3nRopT", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Una pecora ha paura del lupo perch\u00e8 lo dice il padrone che la salver\u00e0.\n\nQuello stesso padrone che la accompagner\u00e0 al macello.\n\n#CheLaTerzaDoseTiSiaLieve\n\n#supergreenpass https://t.co/rQ4siJt3mO", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Spagna altro NO al #greenpass  !\nIl Tribunale Superiore di Giustizia dei Paesi Baschi ha fermato il GP perch\u00e9 VIOLA i diritti umani\nDopo quelle dei giudici di Canarie, Cantabria, Andalusia e Galizia\nCON LA MAGISTRATUTA CORROTTA CHE ABBIAMO NON CHIEDETEMI PERCHE' NON IN ITALIA...", "date": "2021-11-27"}, {"text": "++ COMUNICATO STAMPA SULL'INTRODUZIONE DEL #SUPERGREENPASS ++ https://t.co/XiB6UZS5E9", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Bologna,27/11/21,ora.\n\nGli studenti contro l'infame #greenpass del #Regimeterapeutico. \n\nC'\u00e8 speranza...(non quello la')\n\n@lameduck1960 @ppdalmon @Giovaguerrato @valy_s @LucaNotar10 https://t.co/l82y8n2N53", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@FmMosca Varallo?\nMA SE NON TI CONOSCE NESSUNO\n\nAHAHAHAHAH\nUNO PSICHIATRICO\n\n#NOVAX #NOGREENPASS #SUPERGREENPASS #variantesudafricana ma avete capito chi avete come topplayer\n\nUN MITOMANE", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Ancora immagini da #Genova STASERA. \n\"Gi\u00f9 le mani dal lavoro!\"\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/u0OmIDaf9K", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma non mi dite. Casualmente la terrificante #varianteomicron colpisce soprattutto i giovani.\nE secondo voi quanti sono i morti al giorno oggi in Sudafrica con la terribile variante e 40% vaccinati? Pi\u00f9 o meno della sicura Italia con 80% vaccinati e #supergreenpass ?\nIndovinate. https://t.co/EILmDXtBYI", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Siamo a un passo dai desaparecidos #COVID19 #Apartheid #lockdown #Omicron #NoGreenPass #Milano #supergreenpass #Speranza #Draghistan https://t.co/2NVP49MD5x", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@Frank_Cipo Ora non rompere i coglioni che di medicina non capisci un cazzo visto che citi solo articoli che hanno impact factor di una mezza sega...\n\nVita gli RCT su chi crepa in ospedale, chi occupa le TI ecc\n\nSega da Twitter\n\n#novax #NoGreenPass #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "1 ristorante \n1 locale per aperitivo \nNon hanno chiesto il #GreenPass e poi parlano del #SuperGreenPass\u2026 #Milano https://t.co/QsRsFhoy1c", "date": "2021-11-27"}, {"text": "SONDAGGIO ATIPICO E CONFUSO\n\n#variantesudafricana #Omicron #Omnicron #vaccino #vaccini #pfizer #Draghi #supergreenpass https://t.co/T3rc8qUypm", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Diciassette parlamentari del gruppo Misto hanno inviato una missiva al Presidente della Repubblica #Mattarella per chiedere che intervenga sull\u2019ultima misura, il #SuperGreenPass, varata recentemente dal governo. @Quirinale\n\nhttps://t.co/IJ9aXYaOj6", "date": "2021-11-27"}, {"text": "MASSICCE MANIFESTAZIONI OGGI a #MILANO per la #Libert\u00e0, contro apartheid sanitario, #greenpass e finta emergenza #Covid.\nForza ragazzi!!! NON SI MOLLA!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Milan #Italy #Freedom https://t.co/pXjgyVz99k", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Quindi a Milano in metr\u00f2 i non vaccinati saranno controllati dalla polizia mentre pu\u00f2 succedere questo? #NoGreenPass #supergreenpass #GreenPassrafforzato #LamorgeseDimettiti https://t.co/SQH1RyZ7Oo", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Microchip..... Era solo una teoria del complotto... #NoGreenPass #supergreenpass https://t.co/WDUCTEluix", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Da oggi inizia il mio sciopero nei confronti dei bar e dei ristoranti, dove a causa del vergognoso pass, potevo consumare solo all\u2019esterno\u2026comunque vi dico che i ristoratori sono incazzatissimi per il #supergreenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "1 ristorante \n1 locale per aperitivo \nNon hanno chiesto il #GreenPass e poi parlano del #SuperGreenPass\u2026 #Milano https://t.co/QsRsFhoy1c", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@NicolaPorro Era ora. Meglio tardi che mai. Speriamo che aderiscano altri. Ero addolorata nel vedere tanta passivit\u00e0 davanti ad un provvedimento autoritario\n#greenpass", "date": "2021-11-27"}, {"text": "#Ancora immagini da #Genova STASERA. \n\"Gi\u00f9 le mani dal lavoro!\"\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom https://t.co/u0OmIDaf9K", "date": "2021-11-27"}, {"text": "@s_dellavedova l'aumento dei carburanti , acqua luce gas , stipendi fermi dal 1995 , lavoro precario , pensioni da fame l'inflazione che corre migliaia di morti per il virus..\nMA  L'IMPORTANTE E' MANIFESTARE PER IL #greenpass MA ANDATE A .......", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Dopo la #terzadose e la #quartaondata, SI CHIAMA CIRCONVENZIONE D'INCAPACE.\n\n#GreenPassrafforzato #variantesudafricana #Draghistan", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Io sto piangendo dal ridere. Da mezz'ora. #supergreenpass\nhttps://t.co/6ZbgBhHgQ7", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "\ud83d\udd36 COMUNICAZIONE DEGLI STUDENTI CGP:\n\nCon il #supergreenpass si raggiunge ufficialmente il punto di non ritorno per la democrazia italiana.\nLa Repubblica Italiana e l'Italia come l'abbiamo conosciuta fino al 2019 \u00e8 morta. 1/5", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Pochi troppi pochi si stanno vaccinando.. e i controlli del GP se ci sono costano tempo e risorse \n\n#Obbligovaccinale per tutti i lavoratori.. SUBITO \n\nAltrimenti non ne usciamo\n\nCome? Ricevono un appuntamento via sms dall\u2019asl. Se non si presentano multa immediata come Austria", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Ma come?\nDraghi ha detto che chi non si vaccina muore e che i vaccini immunizzano. \n\n#Omicron\n#NoGreenpass\n#supergreenpass \n#draghidimettiti\n#dittatura\n#Astrazeneca\n#Pfizer\n#NoVax https://t.co/JwtVzFevKZ", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Grottesto come in Italia mettano l'apartheid e subito dopo arrivi la variante dal Sud Africa. #covidvariant #Campania #Omicron #COVID19 #greenpass #nogreenpass #Draghi #vaccini #Pfizer #Pfizergate #Moderna", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Altre immagini da #Milano STASERA, in Piazza Duomo!\n#NoGreenPass #Draghi #dittatura #Italia #greenpass #Patria #Costituzione #Italy #Freedom #Libert\u00e0 https://t.co/hH2dJWJ2DX", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Microchip..... Era solo una teoria del complotto... #NoGreenPass #supergreenpass https://t.co/WDUCTEluix", "date": "2021-11-27"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-27"}, {"text": "ORMAI \u00c8 PALESE CHE I VACCINATI SI CONTAGIANO DI PI\u00d9 DEI NON VACCINATI .. Oggi sono i giocatori dell\u2019ENNA CALCIO tutti vaccinati CON  #Greenpass  Otto positivi al Covid nell'Enna calcio, verso il rinvio la partita con il Canicatt\u00ec - Giornale di Sicilia   https://t.co/t2pFnzlCcU", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le farmacie si sono trasformate in ritrovi di dissidenti contro il sistema. La gente \u00e8 molto ben informata, non ceder\u00e0! #NoGreenPass #novax #supergreenpass #COVID19 https://t.co/LxavG9Z5Yo", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "I figli dei no vax non aprono i regali di Natale perch\u00e9 non sanno cosa c'\u00e8 dentro.\n#novax #Natale #greenpass #28novembre", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Tutto \u00e8 iniziato fiaccando le menti . Un lavoro di decenni impegnato a cancellare valori , ideali, radici culturali e mistiche . Come dopo un lungo assedio siamo senza pi\u00f9 cibo per l\u2019anima e soccombiamo stanchi all\u2019attacco finale. #coronavirus #OmicronVariant #supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "In Svizzera i #novax (guidati come in Italia e in tutta Europa dalla ultra-destra becera e sovranista) hanno straperso il referendum chiesto contro il #greenpass\n\nUn poderoso schiaffo popolare in faccia all\u2019ignoranza e alla violenza, insomma.\n\nOl\u00e9!", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-28"}, {"text": "A #Piazzapulita un medico parla liberamente non sapendo di essere ripreso \n\n#COVID19 #supergreenpass #libert\u00e0 #La7 https://t.co/sUUZSpmNYn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Io personalmente se avessi un bambino piccolo non lo vaccinerei neanche se mi puntano una pistola alla tempia, perch\u00e9 non mi fido. #travaglio  #ottoemezzo  #vaccinobambini #supergreenpass https://t.co/HkhfKhmwBz", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quelli che dicono che il #supergreenpass \u00e8 sacrosanto e pazienza se crea cittadini di serie A (vaccino) e B (tampone) sono gli stessi che dicono che i migranti che sbarcano vanno accolti a prescindere per non creare cittadini del mondo di serie A e serie B. #Vauro #Controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quando il sovrano teme i coriandoli significa solo che il sovrano \u00e8 nudo, ma dovete essere disposti a guardarlo, a vederlo, perch\u00e9 venga sconfitto. Perch\u00e9 la sua unica forza sta nella visione che un popolo ha di lui #Draghi #supergreenpass @ElioLannutti https://t.co/El3jtCs9Dm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "ORMAI \u00c8 PALESE CHE I VACCINATI SI CONTAGIANO DI PI\u00d9 DEI NON VACCINATI .. Oggi sono i giocatori dell\u2019ENNA CALCIO tutti vaccinati CON  #Greenpass  Otto positivi al Covid nell'Enna calcio, verso il rinvio la partita con il Canicatt\u00ec - Giornale di Sicilia   https://t.co/t2pFnzlCcU", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia \u00e8 quel Paese dove una persona #trans dopo aver lottato fuori e dentro i tribunali per veder riconosciuta la propria dignit\u00e0 con la rettifica dei documenti, perde il #greenpass perch\u00e9 il sistema non la riconosce pi\u00f9. Anche questa \u00e8 violenza, anche questo \u00e8 #25novembre.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass: arriva l\u2019obbligo di tampone o certificazione anche per bus, metro, treni regionali e trenini di capodanno", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@matteosalvinimi niente #greenpass per chi si chiama #Maria", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "A #Piazzapulita un medico parla liberamente non sapendo di essere ripreso \n\n#COVID19 #supergreenpass #libert\u00e0 #La7 https://t.co/sUUZSpmNYn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "la speranza \u00e8 che #Montesano stia trollando alla grande.\n#GreenPassrafforzato #greenpass #novax #SelvaggiaLucarelli https://t.co/dacFZGRDAI", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#SuperCringePass #GreenPassrafforzato o #SUPERGREENPASS, chiamarlo cos\u00ec \u00e8 una beffa: non aumenta la libert\u00e0, aumenta i limiti.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Una delle argomentazioni che mi triggherano di pi\u00f9 a proposito del #supergreenpass \u00e8 quella de \"la maggioranza decide e gli altri si adeguano\"\nChe non \u00e8 sbagliato, se parliamo di una classe di bambini di 7 anni che deve decidere se giocare a bandiera invece che palla prigioniera-", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Parlano di pari diritti, di pari opportunit\u00e0 ma poi si inventano il #supergreenpass e senza accorgercene diventiamo schiavi di un sistema da noi stessi approvato", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Berlusconi : \u201cdeve rimanere in carica per tutto il tempo necessario, fino al 2023, fin quando saremo usciti dall\u2019emergenza\u201d\n\ud83d\udc49Col #supergreenpass Draghi si \u00e8 fottuto \n\nhttps://t.co/fmQkcaTBQg", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Carissimo amico 50enne, guarito covid, ormai sottoposto ad #Obbligovaccinale, mi chiede quale tra #Moderna e #Pfizer deve usare per la roulette russa con minor complicazione. \n\nIo non ho risposta, voi?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quelli che... \"Che mi frega del #GreenPass tanto sono vaccinato\" https://t.co/IIM0uiVFGY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Sultanato dell'Oasi del Ristoro: si comunica che dal prossimo 6 dicembre potranno accedere all'oasi esclusivamente i cammelli dotati del #supergreenpass.\n\n#variantesudafricana #VarianteOmicron #vaccino #greenpass #NoGreenPass #Apartheid #COVIDIOTS #quartadose #COVID19 #Covid_19 https://t.co/2ygWxGRTC3 https://t.co/ho2t3B4lm9", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@Marcello804 Hello, here is your unroll: Pubblicato in GU il DL #greenpass. Ecco cosa si pu\u00f2 fare senza alcun\u2026 https://t.co/lMPvHPYaBY Enjoy :) \ud83e\udd16", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Alla centoquattordicesima \"variante\"...\n\n#supergreenpass #VarianteOmicron #Variant https://t.co/L6oPDVDvZd", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "AGAMBEN: Bisogna rendersi conto che In Italia con Il pretesto del terroris. sanit.\u00e8 stato effett.un vero colpo di stato\nIl #greenpass \u00e8 una libert\u00e0 autorizzata\nL'autorizzazione in diritto \u00e8 un atto che NON  concede nuovi diritti ma autorizza l'esercizio dei diritti gi\u00e0 esistenti https://t.co/FEgYJIBLDj", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Tutto \u00e8 iniziato fiaccando le menti . Un lavoro di decenni impegnato a cancellare valori , ideali, radici culturali e mistiche . Come dopo un lungo assedio siamo senza pi\u00f9 cibo per l\u2019anima e soccombiamo stanchi all\u2019attacco finale. #coronavirus #OmicronVariant #supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ma noooo, sar\u00e0 un grande successo\n#supergreenpass https://t.co/oTvovjiAsq", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Lo scrissi a luglio 2021.\nAGGANCIO AL FISCO\nMulta non pagata ?\nNo #GreenPass !\nMEGLIO STARE FUORI DALLA SOCIET\u00c0 DI DRAGHI. https://t.co/zOEfEyJUZQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Draghi Brunetta l\u2019inferno vi aspetta\nVerona non si piega\nCorteo #NoGreenPass 27/11/2021\n#NoGreenPassObbligatorio #supergreenpass #SuperCringePass #GreenPassrafforzato https://t.co/XigC1zkaBz", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ma non ce la fai pi\u016b neppure a nominarlo il Signore o ti riferisci a qualcun altro, quello che viene in nome suo con il #greenpass (e quindi pu\u014d entrare a San Pietro)? https://t.co/2DHM7Ee2ou", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Il Governo insiste con il #greenpass, uno strumento vessatorio che \u00e8 praticamente inutile. \nNon funziona, non \u00e8 efficace e i numeri lo dimostrano!\n\nAscoltate Francesco Forciniti \ud83d\udc49https://t.co/XthDdEExI8 https://t.co/ZAolFjycAK", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ministro @massimogara,\n\nVolevo informarla che solo con l'annuncio del #GreenPassrafforzato abbiamo ricevuto per dicembre, in un Hotel che dirigo, la cancellazione di un meeting da 70.000 Euro, con la motivazione della elevata incertezza della misura introdotta.\n\nComplimenti.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Se salta il #supergreenpass ma resta il #greenpass mi incazzo ancora di piu. va bene il lavoro ma no i caff\u00e8 al banco eh!", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mi sono persa un pezzo, ma le #discoteche ora possono essere al 100% e tutti senza mascherina??? SIAMO USCITI PAZZI??? #greenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Oltre le false restrizioni, il #supergreenpass \u00e8 praticamente un \u201cliberi tutti\u201d per quasi tutti. Ok, c\u2019era l\u2019economia da salvare ma resta l\u2019impressione che \u201cper salvare l\u2019economia\u201d si accetterebbe un atteggiamento sbarazzino anche davanti a Godzilla. Mantenete le precauzioni.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "La banalit\u00e0 del male burocratico. \nSacrificare le persone per il bene dell'economia.\n#Lagarde #Monti e #Draghi \n#NoGreenPass #supergreenpass https://t.co/6KoT8IEkh3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@Cincin20704562 @DAVIDPARENZO @ilDivinoOtelma MA SECONDO LEI NON LO FACCIO???\nEcco qui interrogazione su ragioni per #supergreenpass\nContento?\nhttps://t.co/oDcKX6a6Ks", "date": "2021-11-28"}, {"text": "In Svizzera i #novax (guidati come in Italia e in tutta Europa dalla ultra-destra becera e sovranista) hanno straperso il referendum chiesto contro il #greenpass\n\nUn poderoso schiaffo popolare in faccia all\u2019ignoranza e alla violenza, insomma.\n\nOl\u00e9!", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#4dicembre #Padova....\nNO DRAGHI NO...\n#NOGREENPASS #supergreenpass https://t.co/s1AkUdioO3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ma noooo, sar\u00e0 un grande successo\n#supergreenpass https://t.co/oTvovjiAsq", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Tot ciclo vaccinale \n45.616.490 pari a 84,46\u00a0% della popolazione over 12\n(persone che hanno completato il ciclo vaccinale)\n\nPercentuale troppo bassa per sentirsi al riparo\n#vaccinatevi_e_basta @MinisteroSalute\n@istsupsan\n@robersperanza\n@pdnetwork\n#governoDraghi\n#ObbligoVaccinale", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#4dicembre #Padova....\nNO DRAGHI NO...\n#NOGREENPASS #supergreenpass https://t.co/s1AkUdioO3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Se non hai letto il giornale, sei disinformato. Se l\u2019hai letto, sei male informato.\n(Mark Twain)\n #variantesudafricana\n#Omicron \n#coronavirus \n#covid19 \n#supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "DOCENTI UNIVERSITARI SOLIDALI COI LAVORATORI DELLA SCUOLA\n\nll comitato organizzatore dei Docenti contro il #greenpass \n\nhttps://t.co/T3I2tWUeLG https://t.co/bvHLTziVf3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Il governo #Draghi sta UCCIDENDO le piccole imprese italiane.\n\nAnche il #GreenpassObbligatorio e il #supergreenpass hanno questo scopo. https://t.co/fwZrfCFMqU", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#NOVAX #NoGreenPass #dittatura #supergreenpass #Omicron  SVEGLIA!!! https://t.co/pSXM6OEwaw", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Essere contro il #GreenPass, significa essere per la #democrazia.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "In Svizzera i #novax (guidati come in Italia e in tutta Europa dalla ultra-destra becera e sovranista) hanno straperso il referendum chiesto contro il #greenpass\n\nUn poderoso schiaffo popolare in faccia all\u2019ignoranza e alla violenza, insomma.\n\nOl\u00e9!", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\udded #GREENPASS: SVIZZERA, NEL REFERENDUM VINCE IL SI' \n\nSecondo le prime proiezioni diffuse dall'emittente Srf, il 63% degli elettori ha votato a favore del 'certificato covid' da esibire nei ristoranti, in occasione degli eventi pubblici e nelle strutture ricreative.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "A #Piazzapulita un medico parla liberamente non sapendo di essere ripreso \n\n#COVID19 #supergreenpass #libert\u00e0 #La7 https://t.co/sUUZSpmNYn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Fedriga ha voluto bruciare le tappe e far partire tutte le robe del superGP da domani.\n\nPeccato che ancora non esistano i software per distinguere GP da SuperGP, quindi da domani sar\u00e0 obbligatorio averlo cartaceo.\n\nTransizione digitale.\n\n#FVG #supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "In #Svizzera la #DittaturaSanitaria passa per un referendum democratico.  \n#greenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@donato_valerio Quando in un Governo prevale la dinamica autoritaria, questa rompe la coesione sociale mettendo a rischio la stessa unit\u00e0 della nazione.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quindi LORO anticipano il #supergreenpass in FVG nonostante LORO non abbiano aggiornato l'app solo ed unicamente per sdoganare lo STICAZZI della privacy e poi estenderlo a livello nazionale.\nE @GPDP_IT non dice niente, giusto?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@borghi_claudio @borghi_claudio un dettaglio forse non da poco: al #greenpass hanno legato anche gli aiuti economici alle attivit\u00e0 e i ristori alle famiglie. \nNon ostante ci\u00f2, il 38% ha detto NO. \nVotanti 65% circa. https://t.co/my4SPFwCi0", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass  , classico esempio di censura: guardate e ascoltate cosa \u00e8 accaduto alla Camera https://t.co/g9mrGFtr6y", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ho l\u2019impressione che la @GiorgiaMeloni o non legge il tedesco o non legge i giornali. Cos\u00ec. #greenpass #supergreenpass #pandemia #Germania #Covid", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "A qualcuno non piaceva il dittatore non la dittatura,adesso invece gongola. #supergreenpass #DittaturaSanitaria #NoGreenPass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Prelevati 200 migranti al largo della Calabria \u2022 mi raccomando voi tutti col #supergreenpass e soprattutto attenti ai parenti/amici untori \ud83d\ude44 https://t.co/kyrZy4RgyT", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Lo scrissi a luglio 2021.\nAGGANCIO AL FISCO\nMulta non pagata ?\nNo #GreenPass !\nMEGLIO STARE FUORI DALLA SOCIET\u00c0 DI DRAGHI. https://t.co/zOEfEyJUZQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "In Svizzera i #novax (guidati come in Italia e in tutta Europa dalla ultra-destra becera e sovranista) hanno straperso il referendum chiesto contro il #greenpass\n\nUn poderoso schiaffo popolare in faccia all\u2019ignoranza e alla violenza, insomma.\n\nOl\u00e9!", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Dalla persuasione all\u2019induzione. Dall\u2019induzione alla costrizione. \nIl #greenpass in tutte le sue declinazioni spiegato facile https://t.co/hrO7vEua80", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "- \u201cO ci stiamo tutti zitti\u201d \u201co il problema va sviscerato\u201d #Crisanti \n- Bindi, che ghigna \n- \u201cNon in televisione e non in prima serata, professore\u201d #Severgnini \n\n#ottoemezzo \n\n#vaccinoscaduto #TerzaDose \n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #26novembre #variantesudafricana https://t.co/r2df324vJE", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Il green pass, base o rafforzato, durerebbe fino al 31/12, fine dello stato di emergenza.\n\nIl nuovo decreto non proroga lo stato di emergenza, ma comunque dispone che il green pass si usi oltre il 31/12. Quindi gi\u00e0 svincola il #greenpass dallo stato di emergenza, surrettiziamente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Io vaccinata, contagiata, abbandonata a me stessa\"\n ##04 #Asl #contagi #Covid #Greenpass #saturimetro #vaccino\n\nhttps://t.co/fPSHSACYrl https://t.co/iWgECFCNnr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Svizzera #referendum Nonostante gli avessero detto che gli tagliavano immediatamente le misure di sostegno il 38% ha detto no al #greenpass ...\nQuesto \u00e8 il vero dato che fa sperare. Contro non sono solo quattro gatti come dicono i mass-media.\nVale la pena di non mollare.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Puzzer a #Taranto:\"Marted\u00ec saremo a Ginevra, chiederemo di essere accettati all'#ONU per i fatti avvenuti a #Trieste. L'Italia ha violato le norme internazionali, quello di Trieste \u00e8 un porto franco. Resistenza insieme a Sloveni ed Austriaci #NoGreenPass \nno #supergreenpass https://t.co/fobyrckM6T", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Sicuramente ci saranno persone che penseranno \"se lo merita\" essendo una persona che manifesta per la libert\u00e0. #Australia #NoGreenPass #supergreenpass #DittaturaSanitaria https://t.co/0CYPETab3k", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@matteosalvinimi Se in difficolt\u00e0 e cerchi di recuperare sul tema delle tasse ma il problema principale in questo momento sono i diritti costituzionali che #Draghi viola con il #greenpass nazista #NoGreenPass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le ultime #cazzate di #oggi quali sono? \n#Covid #greenpass #supergreenpass #GreenPassPremium", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ancora non hanno capito che il #supergreenpass \u00e8 molto peggio del #lockdown ... I ristori non li vedrete nemmeno se piangete in Cinese .... Lo Stato ha preso in giro anche Voi . Ancora non lo avete capito???", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "SPAGNA COVID-FREE? NO il covid circola ma il governo spagnolo ha deciso di convivere con il virus senza vessare i cittadini con imposizioni e limitazioni inutili e DANNOSE come il #greenpass ritenuto incostituzionale. In Spagna niente odio tra cittadini, n\u00e8 segregazione. SI VIVE https://t.co/iyUqQYXyLm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Puzzer a #Taranto:\"Marted\u00ec saremo a Ginevra, chiederemo di essere accettati all'#ONU per i fatti avvenuti a #Trieste. L'Italia ha violato le norme internazionali, quello di Trieste \u00e8 un porto franco. Resistenza insieme a Sloveni ed Austriaci #NoGreenPass \nno #supergreenpass https://t.co/fobyrckM6T", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparta dal #supergreenpass.\n\nAh dimenticavo, spiaze tantissimo. https://t.co/PRc6QsAk3i", "date": "2021-11-28"}, {"text": "IL DDL #greenpass sull\u2019estensione dell\u2019obbligo vaccinale pone rilevanti questioni di costituzionalit\u00e0 e di compatibilit\u00e0 con il diritto dell\u2019Unione europea.  Finalmente qualche giurista evidenzia quello che  anche ai profani appare evidente. L'Art. 3 della Costituzione annullato https://t.co/UnRbpNnoUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Sfuggiti\"....\n\nPerch\u00e8 le parole sono importanti. \n\n#GreenPassrafforzato https://t.co/oEKaaY4aNQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ma non ce la fai pi\u016b neppure a nominarlo il Signore o ti riferisci a qualcun altro, quello che viene in nome suo con il #greenpass (e quindi pu\u014d entrare a San Pietro)? https://t.co/2DHM7Ee2ou", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Alla fine mi pare che i no vax abbiano ottenuto quello che volevano. Dal 6 dicembre potranno andare solo a lavorare. \n#sbetti \n\n#GreenpassObbligatorio #greenpass #supergreenpass #controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le farmacie si sono trasformate in ritrovi di dissidenti contro il sistema. La gente \u00e8 molto ben informata, non ceder\u00e0! #NoGreenPass #novax #supergreenpass #COVID19 https://t.co/LxavG9Z5Yo", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le nuove regole sul #greenpass vanno a ledere il DIRITTO ALL\u2019ISTRUZIONE per milioni di STUDENTI\nSe infatti il paSS non \u00e8 richiesto per la scuola,lo \u00e8 per il TPL: ci\u00f2 comporter\u00e0 che dei MINORI dovranno farsi 2-3 tamponi/sett (a carico delle FAMIGLIE)\nVergogna. https://t.co/7XZLHOwgBm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Poi FASE DUE \n\u201cCrediti sociali\u201d\nSe contesti la dittatura o reati, ti verr\u00e0 sospeso il #GreenPass per alcune cose, ad esempio la vita sociale (per un certo tempo)\nInfine, legheranno il cesso verde a cosa si potr\u00e0 acquistare\u2026\nVI PIACE ?\nNo: lottate.\nSi: in bocca al lupo.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Che popolazioni supervaccinate si ammalino in questo modo rimane proprio un mistero\u2026buffo e tragico.\n#Portogallo #vaccini \n#NoGreenPass\n#supergreenpass https://t.co/pmPF4WxmJv", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "La banalit\u00e0 del male: vaccinare tutti anche le persone per cui i rischi sono maggiori dei benefici, solo ed unicamente per la salute di uno status quo economico.\nHeil #Draghi \u270b #Monti #Lagarde #CTCF #NoGreenPass #supergreenpass https://t.co/Yt6mR6JHtm", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\udded #GREENPASS: SVIZZERA, NEL REFERENDUM VINCE IL SI' \n\nSecondo le prime proiezioni diffuse dall'emittente Srf, il 63% degli elettori ha votato a favore del 'certificato covid' da esibire nei ristoranti, in occasione degli eventi pubblici e nelle strutture ricreative.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quindi LORO anticipano il #supergreenpass in FVG nonostante LORO non abbiano aggiornato l'app solo ed unicamente per sdoganare lo STICAZZI della privacy e poi estenderlo a livello nazionale.\nE @GPDP_IT non dice niente, giusto?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Eccone un altro: \"\u00c8 stato il #vaccino, ma vaccinatevi lo stesso\".\nVerit\u00e0 o nuova frontiera della propaganda? #Iniezioni #GreenPass #Roma #SuperGreenPass #Milano https://t.co/xWr3OIz4Ly", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\udded #GREENPASS: SVIZZERA, NEL REFERENDUM VINCE IL SI' \n\nSecondo le prime proiezioni diffuse dall'emittente Srf, il 63% degli elettori ha votato a favore del 'certificato covid' da esibire nei ristoranti, in occasione degli eventi pubblici e nelle strutture ricreative.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Abbiamo bisogno di QUESTI \ud83d\udc47UMANI \ud83d\ude4f\u2763\ufe0f\n\n#NoVaccineMandates #NoGreenPass  #coronapas #supergreenpass #WEF #NWO #NOM #mandatoryvaccines #NonAuPassSanitaire #vaccinatieplicht #PassaporteSanitarioNao #FreedomFlu #stopSegregacjiSanitarnej #Covid_19 #Coronamaatregelen https://t.co/cYrMB5glc5", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quindi LORO anticipano il #supergreenpass in FVG nonostante LORO non abbiano aggiornato l'app solo ed unicamente per sdoganare lo STICAZZI della privacy e poi estenderlo a livello nazionale.\nE @GPDP_IT non dice niente, giusto?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Bruno Vespa: \"il #supergreenpass \u00e8 un provvedimento autoritario ma serve.\"\nIncredibile, ormai in Italia si dicono follie da regimi dittatoriali come fosse una cosa normale. E poi gli stessi chiamano \"dittatori\" Putin e Orban. \n#controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Lo scrissi a luglio 2021.\nAGGANCIO AL FISCO\nMulta non pagata ?\nNo #GreenPass !\nMEGLIO STARE FUORI DALLA SOCIET\u00c0 DI DRAGHI. https://t.co/zOEfEyJUZQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "BIBLIOTECA MALENSA\nLe strenne natalizie 2021, quelle belle.\n#LiberoDeMente #BibliotecaMelensa #greenpass #supergreenpass #COVID19 #ironia #libri #libriconsigliati #libridaleggere #libridacomprare https://t.co/pKLa0MzyQJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass #COVID19 rafforza solo gli errori del governo e copre le sue mancanze. @FratellidItalia chiede potenziamento trasporti pubblici, pi\u00f9 sicurezza nelle scuole e blocco degli sbarchi.Basta scaricare le responsabilit\u00e0 sui cittadini e limitare le libert\u00e0 personali.\n#Tg2 https://t.co/32Uhfio24O", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Essere contro il #GreenPass, significa essere per la #democrazia.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Lo scrissi a luglio 2021.\nAGGANCIO AL FISCO\nMulta non pagata ?\nNo #GreenPass !\nMEGLIO STARE FUORI DALLA SOCIET\u00c0 DI DRAGHI. https://t.co/zOEfEyJUZQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Condivido i nomi dei 17 senatori del gruppo misto che hanno chiesto a #Mattarella di non firmare il decreto #supergreenpass \nSolo onore https://t.co/Sc39UEiGUw", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@TipoNomeForma Una truffa...sulla scheda non veniva fatto alcun riferimento al #greenpass ...come al solito giocano con l\u2019ignoranza delle persone...", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Te lo spiego meglio genio, o sei zona bianca o le terapie intensive sono piene. Tutte e due insieme significa che ti stanno perculando. Ma tu non sei scemo. O si?\n\n#Draghistan #supergreenpass #SuperCringePass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quindi LORO anticipano il #supergreenpass in FVG nonostante LORO non abbiano aggiornato l'app solo ed unicamente per sdoganare lo STICAZZI della privacy e poi estenderlo a livello nazionale.\nE @GPDP_IT non dice niente, giusto?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Condivido i nomi dei 17 senatori del gruppo misto che hanno chiesto a #Mattarella di non firmare il decreto #supergreenpass \nSolo onore https://t.co/Sc39UEiGUw", "date": "2021-11-28"}, {"text": "La banalit\u00e0 del male burocratico. \nSacrificare le persone per il bene dell'economia.\n#Lagarde #Monti e #Draghi \n#NoGreenPass #supergreenpass https://t.co/6KoT8IEkh3", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Poi FASE DUE \n\u201cCrediti sociali\u201d\nSe contesti la dittatura o reati, ti verr\u00e0 sospeso il #GreenPass per alcune cose, ad esempio la vita sociale (per un certo tempo)\nInfine, legheranno il cesso verde a cosa si potr\u00e0 acquistare\u2026\nVI PIACE ?\nNo: lottate.\nSi: in bocca al lupo.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#GreenPass. Nessuna normativa nazionale o regionale chiede la certificazione verde per pazienti/utenti di visite ed esami ambulatoriali: il diritto di accesso alle cure deve essere sempre prevalente. Se vi negano l'accesso senza GP per una vista o analisi CHIAMATE I CARABINIERI. https://t.co/4MmCCPGJ3M", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Mattarella\n#Draghi\n#Speranza\n.@Pontefix \n... a voi il Vangelo di oggi ... \n\nhttps://t.co/j384Cx1fe6\n\n#Covid_19 \n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Alberto Contri: \"Quelli che parlano di #DittaturaSanitaria, secondo me, hanno ragione\".... Brunetta:\"..... bisogner\u00e0 mantenere l approcio emergenziale..\"\n#supergreenpass https://t.co/Sw4jsc4nRh", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\udded #GREENPASS: SVIZZERA, NEL REFERENDUM VINCE IL SI' \n\nSecondo le prime proiezioni diffuse dall'emittente Srf, il 63% degli elettori ha votato a favore del 'certificato covid' da esibire nei ristoranti, in occasione degli eventi pubblici e nelle strutture ricreative.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#supergreenpass: arriva l\u2019obbligo di tampone o certificazione anche per bus, metro, treni regionali e trenini di capodanno", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Hanno venduto un prodotto come fosse il siero miracoloso che avrebbe fatto uscire tutti dalla #pandemia. Scoprono che non \u00e8 cos\u00ec e, invece di prendersela con il venditore, iniziano a odiare la minoranza che quel prodotto non l'ha voluto.\n\n#supergreenpass #CTCF #terzadose #novax", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Il #supergreenpass \u00e8 un obbligo vaccinale che non ce l'ha fatta.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#GreenPassrafforzato e le conseguenze https://t.co/lUJxSrZJBN", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Poi FASE DUE \n\u201cCrediti sociali\u201d\nSe contesti la dittatura o reati, ti verr\u00e0 sospeso il #GreenPass per alcune cose, ad esempio la vita sociale (per un certo tempo)\nInfine, legheranno il cesso verde a cosa si potr\u00e0 acquistare\u2026\nVI PIACE ?\nNo: lottate.\nSi: in bocca al lupo.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "ISRAELE- Inviato collassa in diretta TV.  La nuova normalit\u00e0!\n#supergreenpass #vaccini https://t.co/9HWug64ntR", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Anche spiegato cos\u00ec, rester\u00e0 incomprensibile per i minus habens\n#vaccino #greenpass #GreenPassrafforzato #GreenpassObbligatorio https://t.co/YMr7AfUZdh", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@DAVIDPARENZO @borghi_claudio @ilDivinoOtelma Edoardo Marini, titolare hotel L\u00e0 di Moret: \"Appena uscite le nuove misure in 4 giorni abbiamo rucevuto disdette per 50mila euro\". Col #supergreenpass riparte l'economia...Col cavolo", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@BarlaBira Dobbiamo sbattercene delle restrizioni. \u00c8 da tre sere che mangio fuori, senza #Greenpass, cerco di vivere pi\u00f9 normalmente possibile. Pi\u00f9 gente lo fa, pi\u00f9 gente non riconosce queste misure dittatoriale, meno senso avr\u00e0 tenerle", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Slovenia. Il #greenpass ti svela che tipo di \"siero\" ti hanno inoculato. https://t.co/gZHdZGaBEs", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Cosa c\u2019\u00e8 di scandaloso nel fatto che chi non \u00e8 vaccinato non pu\u00f2 andare in luoghi pubblici ? L'anno scorso che le limitazioni erano per tutti nessuno osava parlare di incostituzionalit\u00e0 oggi che vale per no-vax si parla di discriminazione. Io ci vedo solo coerenza #SUPERGREENPASS", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "@controcorrenteT @xenonian1 Il #greenpass \u00e8 solo una licenza di contagiare.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Ma  il parente capitone del pesce rosso dello spot natalizio della @WindTreOfficial  non viene al pranzo delle feste perch\u00e9 non ha il #supergreenpass ?", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Anche perch\u00e9 nel periodo natalizio gli hotel sono occupati principalmente da famiglie, e non \u00e8 tanto difficile trovare qualche ragazzino non vaccinato nei nuclei familiari.\nIl #supergreenpass peggiorer\u00e0 solo le cose. Il vaccinato che si voleva muovere, si sarebbe mosso comunque. https://t.co/ftLd5Yv4OD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Il governo #Draghi sta UCCIDENDO le piccole imprese italiane.\n\nAnche il #GreenpassObbligatorio e il #supergreenpass hanno questo scopo. https://t.co/fwZrfCFMqU", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Le farmacie si sono trasformate in ritrovi di dissidenti contro il sistema. La gente \u00e8 molto ben informata, non ceder\u00e0! #NoGreenPass #novax #supergreenpass #COVID19 https://t.co/LxavG9Z5Yo", "date": "2021-11-28"}, {"text": "A #Controcorrente, l'opinione di @VincenzoDeLuca sul #SuperGreenPass: \"\u00c8 un passo in avanti che condivido ma che arriva in ritardo\" https://t.co/zu5oPy1uoL", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Sindacati trasporti: Green pass su bus? Controlli impossibili  #greenpass https://t.co/IAhTliIEYa https://t.co/SKTyZL21bu", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Una settimana di #lockdown costa all'Italia 9 miliardi di \u20ac. Impedire nuove chiusure con #vaccini, mascherine e rispetto delle regole. \n\n#Covid #supergreenpass https://t.co/KwHzslsUgo", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Sfuggiti\"....\n\nPerch\u00e8 le parole sono importanti. \n\n#GreenPassrafforzato https://t.co/oEKaaY4aNQ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "https://t.co/AJ8Gr2MzQK PER CHI CI CHIAMAVA COMPLOTTISTI ECCO DOVE VOGLIONO ARRIVARE LE ELITES ,ATTUARE IL GREAT RESET E LA DISTRUZIONE DELLA RAZZA UMANA ENTRO UN ANNO.#vaccino #Vaccinikiller #vacciniamoci #vaccinatevi #NOGREENPAS #supergreenpass", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Spunta l'ipotesi #Obbligovaccinale per i giornalisti.\nhttps://t.co/QDxJtQkioq", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "(VIDEO) #Covid e #greenpass, #DeLuca a #Controcorrente https://t.co/fu20paVmdF", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udfe8 Per consentire il ctrl relativo a anticipo misure previste dal DL 172/21, IN FRIULI, da domani #zonagialla, sar\u00e0 necessario mostrare o dettagli del #greenpass in quanto non \u00e8 ancora stata realizzata la piattaforma del #supergreenpass.\n\nSi vanifica cos\u00ec tutela privacy via GP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "NERO SU BIANCO\nQuando agganceranno il #GreenPass alla posizione fiscale vorranno TUTTI VACCINATI.\nCon quel #GreenPass baster\u00e0 una multa non pagata e sar\u00e0 sospeso.\nL\u2019obbligo vaccinale sar\u00e0 esteso A TUTTI, e chi dir\u00e0 no\u2753\nCONTI CORRENTI BLOCCATI.\nQuesto \u00e8 il loro piano.\nVa fermato.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\"Ma cos'\u00e8 questa pagliacciata del #supergreenpass? \nMa perch\u00e9 Hitler aveva fatto il super ebreo o l aphartheid il super negro?\nA me bastava gi\u00e0 la discriminazione base. Mi vergognerei come un ladro a mostrare il tesserino del regime.\nIo ho un'altra idea di Libert\u00e0\"...\nUn mito!\ud83d\ude02 https://t.co/n4viNbn8Fn", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Svizzera #referendum #Greenpass. Vittoria scontata del #si, ma la vera notizia \u00e8 che nonostante tutte le pressioni politiche e mediatiche nazionali e mondiali,e con la minaccia di perdere i molti soldi dello Stato, il 38% abbia votato #no", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Quelli che dicono che il #supergreenpass \u00e8 sacrosanto e pazienza se crea cittadini di serie A (vaccino) e B (tampone) sono gli stessi che dicono che i migranti che sbarcano vanno accolti a prescindere per non creare cittadini del mondo di serie A e serie B. #Vauro #Controcorrente", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Effetto #supergreenpass sulle prime dosi nella fascia 12-19. Sono dei criminali https://t.co/Oc4YOc4XRD", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Perch\u00e9 non fare un test degli anticorpi alle persone prima di \ud83d\udca6 la #terzadose ?\n#supergreenpass https://t.co/PlwRyhimqP", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Byoblu a #Torino per raccontare la protesta della cittadinanza contro il #greenpass. Quello che nessuno vi mostra, lo trovate sulla Tv dei cittadini!\nhttps://t.co/6b4xLyeAhr", "date": "2021-11-28"}, {"text": "ORMAI \u00c8 PALESE CHE I VACCINATI SI CONTAGIANO DI PI\u00d9 DEI NON VACCINATI .. Oggi sono i giocatori dell\u2019ENNA CALCIO tutti vaccinati CON  #Greenpass  Otto positivi al Covid nell'Enna calcio, verso il rinvio la partita con il Canicatt\u00ec - Giornale di Sicilia   https://t.co/t2pFnzlCcU", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Se lo dice il Direttore generale dell\u2019OMS, gli credete? O date ancora retta ai virologi de noantri? \u201cVaccines do not fully prevent transmission\u201d. Il fondamento SCIENTIFICO del #greenpass NON ESISTE. https://t.co/HbwU4fLJfv", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Fedriga anticipa il \u201cSuper #greenpass\u201d. Marini \u201cL\u00e0 di Moret\u201d: \u201cin 4 giorni gi\u00e0 persi 50 mila euro\u201d  https://t.co/ObuB03AM58", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Nell'ultima settimana 7 persone che conosco, vaccinate, si sono prese il #covid.\nIl #greenpass \u00e8 solo una licenza di contagiare.", "date": "2021-11-28"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-28"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-28"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cCome ha fatto a convincere #Salvini al #SuperGreenPass ?\u201d  Chiede la giornalista .La reazione di #Draghi di fronte a nutellone https://t.co/mtDNgQvhZg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Nel 2020 #Salvini era al convegno dei negazionisti: \" Io non metto la mascherina\".\nLuglio 2021: \" #vaccinoCovid, tampone o #greenpass per entrare in bar e ristoranti ? Non scherziamo.\"\nSettembre, 2021: sempre S.chiede vaccini, greenpass e test gratuiti.\nAh, la coerenza \u2764", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\"I tamponi antigenici non sono affidabili per ottenere il greenpass, i contagi stanno crescendo\"\nE chi te lo dice che i contagi stanno crescendo?\nI tamponi antigenici!\n\n#NoGreenPass\n#supergreenpass\n\n@L3onard___ \n@WCostituzione \n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#TuttaLaMiaStima\n\n#MariaRitaGismondo il #SuperGreenPass \u00e8 #PuraIpocrisia.\nNon c'\u00e8 allarme,si sapeva che il freddo avrebbe aumentato i contagi,nessuno finga meraviglia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza,che fa male e serve solo ai politici. https://t.co/gvdT9ksztt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Con il #SUPERGREENPASS durata diminuita a 9 mesi dopo aver convinto molti alle prime due dosi promettendo loro 12 mesi di libert\u00e0.\nDopo la #terzadose quanto durer\u00e0 il permesso di far parte della societ\u00e0?\nAltri 9? \nMah..a naso non credo.\n\n#SuperCringePass https://t.co/PIseRwI2fu", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@QRepubblica @Paolo_Cento Il #supergreenpass \u00e8 frutto di speculazioni fatte su una scienza inesatta come la virologia. E l\u2019ostracismo dei #novax serve solo a nascondere coloro che soffrono gli effetti collaterali del vaccino e che lo stato non ascolta. #Covid19 #greenpass  #covidvariant @capezzone #HoaraB", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#TuttaLaMiaStima\n\n#MariaRitaGismondo il #SuperGreenPass \u00e8 #PuraIpocrisia.\nNon c'\u00e8 allarme,si sapeva che il freddo avrebbe aumentato i contagi,nessuno finga meraviglia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza,che fa male e serve solo ai politici. https://t.co/gvdT9ksztt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dr. Mike #Yeadon, ex #Pfizer: \"Il quarto, il quinto, il sesto, il settimo #vaccino? Un omicidio di massa\" (VIDEO: https://t.co/0HALbt6joI). #Iniezioni #GreenPass #Vatican #SuperGreenPass #USA #Paris #Bruxelles #NewYork @Esercito @_Carabinieri_ @poliziadistato @nytimes @a_meluzzi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#TuttaLaMiaStima\n\n#MariaRitaGismondo il #SuperGreenPass \u00e8 #PuraIpocrisia.\nNon c'\u00e8 allarme,si sapeva che il freddo avrebbe aumentato i contagi,nessuno finga meraviglia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza,che fa male e serve solo ai politici. https://t.co/gvdT9ksztt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il \u00ab#supergreenpass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori\nMa Draghi e i politici al governo lo fanno per il vostro bene, vogliono salvare l'economia facendovi fallire il prima possibile\nS V E G L I A  https://t.co/pDqd174WTZ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#sgarbi non viene invitato a @La7tv perch\u00e9 non allineato al pensiero unico del #vaccino che regna in Italia, come #cacciari e altri che si permettono di pensarla diversamente. #QuartaRepubblica \n#supergreenpass https://t.co/uLaTvF6Viw", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@QRepubblica @Paolo_Cento Il #Greenpassrafforzato non serve, perch\u00e9 se aumentano i contagi con greenpass o senza greenpass si cambia zona e si chiude, la gente gi\u00e0 dalla gialla comincia a preoccuparsi e chiude il portafoglio", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#QuartaRepubblica\nCostituzionalista Michele Ainis sul #supergreenpass:\n\n\"siamo passati dalla persuasione alla costrizione. Un corto circuito costituzionale\"\n\nAnche Porro dir\u00e0 che \u00e8 rincogIionito? Invitalo, o ti caghi addosso? https://t.co/XCQwcJdKU7", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ma nel frattempo che aspettiamo pi\u00f9  informazioni su #omicron, perch\u00e9 non ripristiniamo lo #smartworking, istituiamo l\u2019#Obbligovaccinale e obbligo ffp2 sui mezzi pubblici? https://t.co/t1pEIQGGsj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Iniziano le danze... messaggio appena ricevuto da un amico.\n#terzadose #supergreenpass #29novembre https://t.co/W3qu2mX8nY", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Concordo con @Tommasocerno : la narrazione del #supergreenpass cambia in #zonagialla e col cambio di colore. Osservo che @Paolo_Cento \u00e8 un buffone e non capisce nulla @QRepubblica", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il \u00ab#supergreenpass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori\nMa Draghi e i politici al governo lo fanno per il vostro bene, vogliono salvare l'economia facendovi fallire il prima possibile\nS V E G L I A  https://t.co/pDqd174WTZ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@fdragoni Oltre 30% di disdette a Roma, sul CorriereAdiatrico addirittura 80% di disdette nelle Marche, e assenza totale di turisti stranieri. Nel fanatismo ideologico di voler perseguitare chi non si \u00e8 vaccinato, danno il colpo di grazia all'economia turistica del paese #supergreenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A #quartarepubblica @Tommasocerno ha RAGIONE. \nBasta dire che #greenpass = tutto aperto.\nBasta una #ZonaGialla e i ristoranti sono aperti,con tutto il personale ma la gente DISDICE le prenotazioni\nE non ci sono pi\u00f9 i ristori perch\u00e9,di fatto, sono aperti\nUn Paese SENZA PROSPETTIVE", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Son stimate in circa 2,5 milioni di \u20ac le perdite economiche di #ristoranti #ristorazione ed #alberghi #alberghiero #turismo \"grazie\" al #supergreenpass. Disdette a go go da ogni dove.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Adesso al #TG1.\n\nTipa intervistata: \"Se uno NON ha il #greenpass si AUTOESTINGUE da qualsiasi cosa\"\n\nLa goia del Tg1 nel diffondere tanto odio \u00e8 solo merda.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@QRepubblica @Paolo_Cento #supergreenpass UCCIDE IL TURISMO! Chi verr\u00e0 in Italia se non pu\u00f2 fare un bel niente? Mi riferisco ad esempio a Business man/Turisti Russi pilastri per il nostro turismo (Vax con Sputnik) @HoaraBorselli @NicolaPorro\nImmaginate Firenze/Milano/Venezia senza Russi,Cinesi etc\u2026\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Domando ai favorevoli al #supergreenpass (come chiedevo a quelli favorevoli al \"normale\") a quale livello di contagi e danni verr\u00e0 il sospetto di avere sbagliato.\n\nIl \u00absuper green-pass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori https://t.co/4ZSEtGTkxK", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La Lega ha votato per il #supergreenpass e Salvini \u00e8 stato  zitto per dieci giorni.\nOggi se ne esce con: \"Maria \u00e8 la mamma e Giuseppe \u00e8 il pap\u00e0!\". \n\nNon \u00e8 un uomo, \u00e8 un circo.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#TuttaLaMiaStima\n\n#MariaRitaGismondo il #SuperGreenPass \u00e8 #PuraIpocrisia.\nNon c'\u00e8 allarme,si sapeva che il freddo avrebbe aumentato i contagi,nessuno finga meraviglia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza,che fa male e serve solo ai politici. https://t.co/gvdT9ksztt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Arrivo addirittura a pensare che il #supergreenpass, in presenza di una curva di contagi in salita, sia una trappola per i #vaccini che vengono in realt\u00e0 mandati allo sbaraglio nei ristoranti, stadi, cinema, palestre, teatri con il rischio di contagiarsi ma l'economia \u00e8 salva.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#TuttaLaMiaStima\n\n#MariaRitaGismondo il #SuperGreenPass \u00e8 #PuraIpocrisia.\nNon c'\u00e8 allarme,si sapeva che il freddo avrebbe aumentato i contagi,nessuno finga meraviglia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza,che fa male e serve solo ai politici. https://t.co/gvdT9ksztt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@you_trend E il tasso di probabilit\u00e0 \u00e8 stato calcolato tenendo conto anche della stragrande maggioranza di coloro che grazie al #greenpass non si fanno i tamponi e di cui non sappiamo nulla a riguardo?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Speranza: \"Con la #terzadose si capir\u00e0 il romanesco anche senza sottotitoli\"\n#supergreenpass #zerocalcare", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Vediamo se ci riuscite con un disegnino, perch\u00e9 solo quelli ci restano visto che non riuscite a superare correttamente neanche una divisione in sillabe. #supergreenpass #novax #zonagialla #vaccini https://t.co/pkGvh3wzbF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@vitalbaa Cara Vitalba, che bus, treni e corriere fossero sporchi ed inaccettabilmente affollati, lo si sapeva da prima del #COVID19. La pandemia non \u00e8 servita a nulla: tutto \u00e8 rimasto come prima. Invece di aumentare i mezzi ed installare impianti di aerazione, si gioca col #greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Interessante constatazione.\n\n#nessunacorrelazione #variantesudafricana #NoGreenPass #vaccini #supergreenpass https://t.co/Dk8K7wsldU", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@dr_0x0 @xmau Proprio cos\u00ec. \nQualche nota terminologica su #supergreenpass: \nhttps://t.co/uSzZmvbj0D", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Monti si augura una \"somministrazione\" dell'informazione \n\"l'informazione sul virus sia meno democratica\"\nIl problema non \u00e8 #Monti con la sua sparata, il problema \u00e8 che nessuno sembra essersi scandalizzato \n#Draghistan #Draghi #GreenpassObbligatorio #Greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ma perch\u00e9 insistere cos\u00ec tanto sul #vaccino se \ud83d\udc47:\n- Non interrompe la trasmissione?\n- Non ha copertura sulle varianti?\n- Non proteggere dall'infezione?\n- Non copre abbastanza dopo 2 dosi?\n- Non ci sono studi sul luogo termine?\n\n#Reportrai3 #terzadose #supergreenpass #nogreepass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Iniziano le danze... messaggio appena ricevuto da un amico.\n#terzadose #supergreenpass #29novembre https://t.co/W3qu2mX8nY", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Quando finiranno i #vaccini (non li produrranno per sempre), finir\u00e0 la pandemia.\n\n#supergreenpass #COVID19", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#sgarbi non viene invitato a @La7tv perch\u00e9 non allineato al pensiero unico del #vaccino che regna in Italia, come #cacciari e altri che si permettono di pensarla diversamente. #QuartaRepubblica \n#supergreenpass https://t.co/uLaTvF6Viw", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A TUTTI I #NOVAVAX. CAPITE QUANTE VITTIME STA FACENDO LA STUPIDIT\u00c0 DEL \"PENSIERO LATERALE\" ? OK, MORIREMO TUTTI MA C'\u00c8 MODO E MODO E QUESTO\ud83d\udc47\u00c8 DA COGLIONI #vaccinatevi_e_basta #noGp #vaccinoobbligatorio #supergreenpass #candeggina #pensierolaterale #29Novembre https://t.co/61WTeE8gok", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "+++ULTIM\u2019ORA+++\nIl #SuperGreenPass verr\u00e0 rilasciato anche a chi si tatua la parola resilienza.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@MaccariFranco1 Troppo stress\nE controllare le persone perbene non fa che aumentarlo.\nPer questo vi hanno imposto l'#Obbligovaccinale \nRibellarsi a #Draghi vi farebbe solo onore.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#buonanotte cos\u00ec! \ud83d\ude0f\ud83d\ude34\ud83d\ude34\n\nPS: comunque dal 6 dicembre #greenpass rafforzato e... #novaxsukate! \ud83d\ude01\n\n#COVID19 #vaccini #benecomune #VACCINATEVI #novax #nopass #nomask #rivogliamolanostravita https://t.co/ss9Em5fyMy", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Quindi il #Sudafrica, nonostante abbia vaccinato quattro gatti e nonostante la pericolosissssssima variante #Omicron, registra meno morti e meno contagi dell'Italia che ha quasi il 90% di over12 vaccinati con due dosi e perfino il #greenpass??\nInteressante..\n\n#variantesudafricana", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Corteo a #Bologna con i cittadini e gli Studenti da TUTTA ITALIA.\nIntroducono il corteo i ragazzi di Bologna e seguono tutte le citt\u00e0, dalla Valle d'Aosta alla Sardegna.\n#supergreenpass https://t.co/bxsAHJ5MqS", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Le raccomandazioni per la salute pubblica sarebbero le pillole? Eh? \ud83d\ude44\n#NoGreenPass #greenpass #supergreenpass #Circovid #idiocrazy #idiocrazia #satira https://t.co/WYW55x0MPb", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@QRepubblica @GianniVezzani1 @vitalbaa Ed il #supergreenpass sputa sull'art. 3 della Costituzione ... https://t.co/ngRuQ2PIIk", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Adesso al #TG1.\n\nTipa intervistata: \"Se uno NON ha il #greenpass si AUTOESTINGUE da qualsiasi cosa\"\n\nLa goia del Tg1 nel diffondere tanto odio \u00e8 solo merda.", "date": "2021-11-29"}, {"text": ".@repubblica Adesso vediamo se, una volta guarita, chieder\u00e0 il #greenpass per tornare a lavorare..@RaiNews @LaStampa https://t.co/iAWbmXk3o5", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Chi consegner\u00e0 i propri bambini al regime rendendoli cavie, dovr\u00e0 marcire all'inferno per l'eternit\u00e0, risponderne davanti a Dio nel momento della verit\u00e0: vi porterete questo macigno sulle spalle per sempre. #nogreenpass #supergreenpass #novax #QuartaRepubblica #vaccino #29Nov", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Diciamoci una cosa. Fedriga col #supergreenpass ha oggettivamente aiutato il Pd a fermare Draghi PdR. Ma non so se se ne rende conto https://t.co/Datz8NR3fR", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Possibile utilizzo dell'#Esercito nei #controlli del #GreenPassrafforzato\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/gGoI1qIQ1B", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Cercasi #hacker per visionare conti correnti di immunologi, dottori, giornalisti e politici che sostengono la vaccinazione di massa! #COVID19 #supergreenpass #vaccini #vaccination #CovidVaccine #NoGreenPass #NoGreenPassObbligatorio", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Da leggere \n\n#NoGreenPassObbligatorio #lagentecomenoi #supergreenpass https://t.co/HjHja4QO9I", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Quindi col #supergreenpass neanche una persona con tampone negativo, quindi sana certificata, potr\u00e0 pi\u00f9 fare nulla, se non lavorare pagando pure 15\u20ac al giorno par farlo, anche in zona bianca.\n\nMa per molti tutto questo \u00e8 normale, giusto, logico e per nulla discriminatorio.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Domando ai favorevoli al #supergreenpass (come chiedevo a quelli favorevoli al \"normale\") a quale livello di contagi e danni verr\u00e0 il sospetto di avere sbagliato.\n\nIl \u00absuper green-pass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori https://t.co/4ZSEtGTkxK", "date": "2021-11-29"}, {"text": "INFORMAZIONE MANIPOLATA ad usum vaccini e #supergreenpass \n\n@mariogiordano5 #PaoloDelDebbio SOSPESI  PER 50 GG? \n#boicottamediaset #boicottatalkpolitici #spegnilatv\n#boicottazonabianca\n\nhttps://t.co/tCJgDbGBce", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ok #COVID19, #greenpass e #supergreenpass e bla bla bla... \nMa ora fermiamoci un attimo tutti e pensiamo ad adorare Zendaya https://t.co/jE49jF15bq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Mi sembra il giorno giusto per ripostare il famoso video di agosto 2020 dove un palestrato complottista, a differenza di virologi ed epidemiologi, aveva previsto con esattezza il presente di novembre 2021. #austria #lockdown #ObbligoVaccinale #GreenPassPremium https://t.co/5PCJmySVVn", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#supergreenpass e #obbligovaccinale, il nostro volantino informativo https://t.co/bcAvFJpoXH", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ok #COVID19, #greenpass e #supergreenpass e bla bla bla... \nMa ora fermiamoci un attimo tutti e pensiamo ad adorare Zendaya https://t.co/jE49jF15bq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Interessante constatazione.\n\n#nessunacorrelazione #variantesudafricana #NoGreenPass #vaccini #supergreenpass https://t.co/Dk8K7wsldU", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@volotea Si i voli confermati ma solo per chi ha super green pass che al momento della prenotazione non era obbligatorio. Si poteva viaggiare anche solo con tampone. Ora no. #supergreenpass #volotea", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'ultima volta che ho visto l'esercito per la strada eravamo sotto attacco terroristico. Un governo che schiera l'esercito per il #greenpass non ha nessuna intenzione di tornare allo Stato di diritto. E con un parlamento genuflesso siamo alla deriva #draghi #Salvini #DiMaio https://t.co/5WGFo6yJO4", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ma perch\u00e9 insistere cos\u00ec tanto sul #vaccino se \ud83d\udc47:\n- Non interrompe la trasmissione?\n- Non ha copertura sulle varianti?\n- Non proteggere dall'infezione?\n- Non copre abbastanza dopo 2 dosi?\n- Non ci sono studi sul luogo termine?\n\n#Reportrai3 #terzadose #supergreenpass #nogreepass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Vi sblocco un ricordo #nogreenpass #GreenPassrafforzato Ancora vi fidate vero? https://t.co/9veVTFssb5", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ragazzina di 14 anni si oppone al vaccino sostenuta dalla madre, ma il padre era favorevole. Essendo separati hanno deciso i giudici del tribunale civile di #Milano disponendo l'#obbligovaccinale. \"Si ritiene - che la minorenne - non abbia avuto un'adeguata informazione\".", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Adesso al #TG1.\n\nTipa intervistata: \"Se uno NON ha il #greenpass si AUTOESTINGUE da qualsiasi cosa\"\n\nLa goia del Tg1 nel diffondere tanto odio \u00e8 solo merda.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Come attenuante i giornaloni affermano che l\u2019ottantenne morto travolto da un treno fosse stato un delinquente in passato. Fatto sta che questo ultra ottantenne \u00e8 stato fatto scendere perch\u00e9 senza #GreenPass. Questo paese mi fa schifo.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La verit\u00e0 \u00e8 che il #greenpass non serve proprio a un cazzo \n\n#report #Reportrai3", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Domando ai favorevoli al #supergreenpass (come chiedevo a quelli favorevoli al \"normale\") a quale livello di contagi e danni verr\u00e0 il sospetto di avere sbagliato.\n\nIl \u00absuper green-pass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori https://t.co/4ZSEtGTkxK", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#ZonaGialla in FVG e presto #Bolzano.. e la causa, a detta del #mainstream, sono i NOVAX\nMa presto #ZonaGialla anche in #Veneto, dove \u00e8 vaccinato l\u201986%.. e probabilmente ce ne saranno altre.. \nEh s\u00ec, devo dire che questo #greenpass ha funzionato benissimo. https://t.co/ltDT9ImbK8", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Adesso al #TG1.\n\nTipa intervistata: \"Se uno NON ha il #greenpass si AUTOESTINGUE da qualsiasi cosa\"\n\nLa goia del Tg1 nel diffondere tanto odio \u00e8 solo merda.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@PLDC09710726 Questo \u00e8 da far girare..\n.\n#greenpass #NoGreenPass #GattoThunbergShow #GreenPassrafforzato #COVID19 #covidvariant #Covid #Omicron #OmicronVariant \n. https://t.co/WUtTHjsQQi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@fdragoni Ovvio no?  QUALE FAMIGLIA VACCINA I 12 , 13, 14 , 15, enni ECC?  QUINDI NIENTE #supergreenpass   W IL #supergreenpass   BUON FALLIMENTO  TESTE DI CAZZO!", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Si vaccinano per andare al ristorante non per evitare la terapia intensiva.\n#supergreenpass \n#coglioni", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Un amico delle forze ordine molto arrabbiato per l\u2019#obbligo: \n\n\u201cSiamo il 44% di non vaccinati. Se le forze dell\u2019ordine si impuntano e stanno a casa, voglio vedere chi fa i controlli\u2026\u201d\n\n\u201cPensa se si impuntano medici, infermieri e farmacisti e stanno a casa loro\u2026\u201d\n\n#greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Si vaccinano per andare al ristorante non per evitare la terapia intensiva.\n#supergreenpass \n#coglioni", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Quindi il #Sudafrica, nonostante abbia vaccinato quattro gatti e nonostante la pericolosissssssima variante #Omicron, registra meno morti e meno contagi dell'Italia che ha quasi il 90% di over12 vaccinati con due dosi e perfino il #greenpass??\nInteressante..\n\n#variantesudafricana", "date": "2021-11-29"}, {"text": "INFORMAZIONE MANIPOLATA ad usum vaccini e #supergreenpass \n\n@mariogiordano5 #PaoloDelDebbio SOSPESI  PER 50 GG? \n#boicottamediaset #boicottatalkpolitici #spegnilatv\n#boicottazonabianca\n\nhttps://t.co/tCJgDbGBce", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Adesso al #TG1.\n\nTipa intervistata: \"Se uno NON ha il #greenpass si AUTOESTINGUE da qualsiasi cosa\"\n\nLa goia del Tg1 nel diffondere tanto odio \u00e8 solo merda.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@FmMosca @Martinetus Dovessero confermare la truffa, dovremmo anche noi impedire il voto postale o elettronico (se proposti) che si prestano a manipolazione, come in Usa.\n#Svizzera \n#greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Domando ai favorevoli al #supergreenpass (come chiedevo a quelli favorevoli al \"normale\") a quale livello di contagi e danni verr\u00e0 il sospetto di avere sbagliato.\n\nIl \u00absuper green-pass\u00bb genera disdette di pranzi e cenoni: la rabbia dei ristoratori https://t.co/4ZSEtGTkxK", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Scuola: l'ipocondriaco #Speranza introduce nuovamente quarantena e DAD con un solo contagiato in classe e non pi\u00f9 con tre, delineando il totale fallimento di #Bianchi e della stessa strategia di questo #Governo di venditori di fumo. \n\n#QuartaRepubblica #vaccino #supergreenpass https://t.co/LPh0EZtL6c", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Se un vaccinato pu\u00f2 contagiarsi e contagiare cosa certifica il #GreenPass?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@durezzadelviver @dottorbarbieri @LaPiramide__ Direi di no, altrimenti il #greenpass come strumento che promette \"ordine e tutela\" non sarebbe valido \ud83e\udd17 https://t.co/vaQ1FbMMUP", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#Covid19\n#Omicron \nCorrado Passi,veronese,medico che vive in Sudafrica \u201cci sono stati 7 casi ieri in tutto, non si comprende l\u2019allarmismo,quindi si vive normalmente\u201d\nRiccardo Schena,ingegnere \u201cqui restrizioni al minimo e niente #greenpass\u201d https://t.co/BrRhK6VCWX https://t.co/JNDA0zousJ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La pandemia dei non vaccinati. Lo dicevano anche degli ebrei. Poi dicono che gli italiani hanno la memoria corta e sono analfabeti funzionali. \n#NoGreenPass Heil #Draghi \u270b#supergreenpass #GFvip https://t.co/5cb9eVwDLl", "date": "2021-11-29"}, {"text": "- LEI! SI FERMI! \u00c8 CONTROMANO!\n+ Ma sono a piedi?\n- APPUNTO! ADESSO LE SOSPENDO IL #GREENPASS! https://t.co/bahuicQrUb", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@ilgiornale Vergognatevi vermi ignobili. Ricattati i RAGAZZINI che dal 6 dicembre non potranno prendere i mezzi pubblici senza bucarsi il braccio o il naso. #Reportrai3 #report #nogreepass #supergreenpass #greenpass #Fuoridalcoro #DrittoeRovescio #Draghi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Diciamoci una cosa. Fedriga col #supergreenpass ha oggettivamente aiutato il Pd a fermare Draghi PdR. Ma non so se se ne rende conto https://t.co/Datz8NR3fR", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Quindi, un luminare afferma che il vaccino non protegge e che non \u00e8 contrario a TUTTI i #vaccini ma solamente a questo, e @Ariachetira e la sua conduttrice prendono le distanze e passano al prossimo ospite. Chapeau.\n\n#novax #greenpass #COVID19 #ProVax \nhttps://t.co/0eKVtxXpCZ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#ZonaGialla in FVG e presto #Bolzano.. e la causa, a detta del #mainstream, sono i NOVAX\nMa presto #ZonaGialla anche in #Veneto, dove \u00e8 vaccinato l\u201986%.. e probabilmente ce ne saranno altre.. \nEh s\u00ec, devo dire che questo #greenpass ha funzionato benissimo. https://t.co/ltDT9ImbK8", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "ANCHE #TORINO CONTRO IL #GREENPASS, #RESISTENZA...MA SENZA #VIOLENZA (#VIDEO) https://t.co/YOkjOSc9zL https://t.co/j09xQya6QB", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dopo l'obbligo implicito sotto ricatto per i lavoratori, arriva l'obbligo implicito per i bambini\n\n#supergreenpass #report #Puglia #Obbligovaccinale https://t.co/fnOlc36pIF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19\nIl FVG passa in #zonagialla e anticipa l\u2019utilizzo del #supergreenpass \nPoich\u00e9 per\u00f2 non c\u2019\u00e8 ancora la relativa APP.. \u00e8 necessario MOSTRARE IL CERTIFICATO ESTESO, mostrando quindi dati sensibili e protetti da privacy.\n@GPDP_IT come si pu\u00f2 tollerare questa violazione? https://t.co/Yyw2xvrLUY", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@PLDC09710726 Questo \u00e8 da far girare..\n.\n#greenpass #NoGreenPass #GattoThunbergShow #GreenPassrafforzato #COVID19 #covidvariant #Covid #Omicron #OmicronVariant \n. https://t.co/WUtTHjsQQi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La verit\u00e0 \u00e8 che il #greenpass non serve proprio a un cazzo \n\n#report #Reportrai3", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Le parole di #Monti diventano subito realt\u00e0. Sospese per un mese @reportrai3 e @fuoridalcorotv , le uniche due voci mediatiche che si distaccano dalla narrazione unica. \n\n#supergreenpass\n#COVID19\n\ud83d\udc47 https://t.co/xQQejonPhK", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\"Il tradito pu\u00f2 essere ingenuo, ma il traditore \u00e8 sempre un infame...\" (Benito Mussolini) #Salvini #SalviniPagliaccio #lega #NoGreenPass #draghi #supergreenpass #29Novembre @liliaragnar @a_meluzzi @ZioKlint @AlexGiudetti @_cieloitalia @RItaliaN21 @SoniaLaVera #italia https://t.co/3kxvGkrqrr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@PLDC09710726 Questo \u00e8 da far girare..\n.\n#greenpass #NoGreenPass #GattoThunbergShow #GreenPassrafforzato #COVID19 #covidvariant #Covid #Omicron #OmicronVariant \n. https://t.co/WUtTHjsQQi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ma #Meloni\nha detto ai loro elettori #novax \nche \u00e8 grazie a Fratelli d'Italia\nse ora serve il #supergreenpass\nsui mezzi pubblici?\n\n\u00c8 dall'inizio della pandemia\nche dicono che lockdown,\ndad, mascherine e greenpass\nnon servono a nulla\nsenza avere trasporti pi\u00f9 sicuri.\n\n#nogreenpaas", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ok #COVID19, #greenpass e #supergreenpass e bla bla bla... \nMa ora fermiamoci un attimo tutti e pensiamo ad adorare Zendaya https://t.co/jE49jF15bq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@vitalbaa Cara Vitalba, che bus, treni e corriere fossero sporchi ed inaccettabilmente affollati, lo si sapeva da prima del #COVID19. La pandemia non \u00e8 servita a nulla: tutto \u00e8 rimasto come prima. Invece di aumentare i mezzi ed installare impianti di aerazione, si gioca col #greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udf3f Questi semi di canapa sono di un ALTO VALORE NUTRIZIONALE e ALTAMENTE DIGERIBILI. ORDINALI ADESSO \u23ec\n\ud83d\udccd https://t.co/l4BBWHSiFe\n\n#Maria #upas #NoGreenPass Italiano #Amici21 #supergreenpass #variantesudafricana #ObbligoVaccinale  #SpiderManNoWayHome #Signorini #SquidGame", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ma nel frattempo che aspettiamo pi\u00f9  informazioni su #omicron, perch\u00e9 non ripristiniamo lo #smartworking, istituiamo l\u2019#Obbligovaccinale e obbligo ffp2 sui mezzi pubblici? https://t.co/t1pEIQGGsj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Un amico delle forze ordine molto arrabbiato per l\u2019#obbligo: \n\n\u201cSiamo il 44% di non vaccinati. Se le forze dell\u2019ordine si impuntano e stanno a casa, voglio vedere chi fa i controlli\u2026\u201d\n\n\u201cPensa se si impuntano medici, infermieri e farmacisti e stanno a casa loro\u2026\u201d\n\n#greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@ilgiornale Vergognatevi vermi ignobili. Ricattati i RAGAZZINI che dal 6 dicembre non potranno prendere i mezzi pubblici senza bucarsi il braccio o il naso. #Reportrai3 #report #nogreepass #supergreenpass #greenpass #Fuoridalcoro #DrittoeRovescio #Draghi", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ok #COVID19, #greenpass e #supergreenpass e bla bla bla... \nMa ora fermiamoci un attimo tutti e pensiamo ad adorare Zendaya https://t.co/jE49jF15bq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ok #COVID19, #greenpass e #supergreenpass e bla bla bla... \nMa ora fermiamoci un attimo tutti e pensiamo ad adorare Zendaya https://t.co/jE49jF15bq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6\nSi comunica agli interessati che il \"paziente zero\" campano che avrebbe importato in Italia la variante Omicron \u00e8 vaxinato con doppia dose e in possesso di #SuperGreenPass.\n\ud83c\udfb6Dlin dlon\ud83c\udfb6", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Riascoltare oggi queste parole di agosto scorso mi ha fatto venire freddo.\nSi sta avverando tutto e nessuno \u00e8 riuscito, fino a ora, a fermare questa deriva liberticida.\n\n#supergreenpass\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/qJ3GNtszIV", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Come no! Adesso ce ne abbiamo due\u2026 #Salvini #greenpass #GreenPassrafforzato https://t.co/MIe29EyIAc", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#fvg in zona gialla da oggi: per festeggiare ho fatto i biscotti pensando al #greenpass \ud83d\ude06 https://t.co/sXglijbSJr", "date": "2021-11-29"}, {"text": "E criticavamo l'#Azzolina? In DUE ANNI non siamo riusciti a mettere in piedi un sistema di tracciamento per la #scuola e ci ritroviamo di nuovo migliaia di ragazzi in #DAD. Complimenti a #Bianchi per l'incompetenza e al #Governo per l'ennesima drammatica disfatta. #supergreenpass https://t.co/H9OlU67xvf", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@fattoquotidiano Ma si dai tutti coloro che hanno manifestato contro il #greenpass hanno il #covid. Come a Trieste. Siete beceri giullari della propaganda di regime. Non credete allo #sfatto.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#trasporto #solidale ottima iniziativa #NOGREENPAS #supergreenpass #SuperCringePass #NoVaccinePassport https://t.co/0e0v1M1CkJ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "- LEI! SI FERMI! \u00c8 CONTROMANO!\n+ Ma sono a piedi?\n- APPUNTO! ADESSO LE SOSPENDO IL #GREENPASS! https://t.co/bahuicQrUb", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Tutto normale? Il presepe lo vogliamo chiamare incontro informale a Betlemme? #noeuropa #supergreenpass #omicron #IlGiornale https://t.co/JuTQTVMwsh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Che mi dite dell'economia? \n\u00c8 ripartita con il #greenpass ?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@GiorgiaMeloni Cosa farete contro il #supergreenpass ? Oggi le forze dell'ordine non difendono pi\u00f9  i cittadini.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "E criticavamo l'#Azzolina? In DUE ANNI non siamo riusciti a mettere in piedi un sistema di tracciamento per la #scuola e ci ritroviamo di nuovo migliaia di ragazzi in #DAD. Complimenti a #Bianchi per l'incompetenza e al #Governo per l'ennesima drammatica disfatta. #supergreenpass https://t.co/H9OlU67xvf", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Tu sei gi\u00e0 una Leggenda ma diventerai presto un Eroe Leggendario!\nYou are already a Legend but you will soon become a Legendary Hero!\n#Djokovic #nogreenpass #supergreenpass #omicron https://t.co/6EHjLNZzxl", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dottoressa Coetzee svela i sintomi mai visti prima della terribile #VarianteOmicron : \"stanchezza , prurito gola, raffreddore leggero, mal di testa\".\nEvito di commentare.\n#omicron #ominchion #supergreenpass #greenpass #covid #vaccino", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "In Africa e' vaccinato neppure il 10% della popolazione. \n\nNon diciamo nulla sui numeri in India,  Cina o in Sudamerica.\n\nE voi pensate veramente di eradicare questo virus con il #supergreenpass ?\n\nCalpestando i diritti..\n\n#nogreenpaas\n#29Novembre #greenpass #Omicron #terzadose", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dopo 22 mesi per il rispetto di tutti i cittadini pensanti sarebbe anche ora di finirla con questo squallido giochino. La gente per bene ormai \u00e8 sfinita. #supergreenpass #greenpass  #NoGreenPass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Guai a diffondere il pericolosissimo messaggio che si possa fare in una moderna democrazia un #referendum sul #GreenPass come nella civilissima #Svizzera. Chiss\u00e0 che poi il popolo sovrano si metta strane idee per la testa e lo voglia chiedere anche da noi... #29Novembre https://t.co/3xU73A2o0H", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ricordiamo #camillacanepa che \u00e8 morta perch\u00e9 il vaccino era sicuro \nQuindi prima di sottoporre i vostri figli. 5-11anni a vaccino ricordatevi di questa triste storia\n#ionondimentico\n#supergreenpass \n#fdt https://t.co/Gh4nPoyh72 https://t.co/cNQtoypZIR", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ragazzina di 14 anni si oppone al vaccino sostenuta dalla madre, ma il padre era favorevole. Essendo separati hanno deciso i giudici del tribunale civile di #Milano disponendo l'#obbligovaccinale. \"Si ritiene - che la minorenne - non abbia avuto un'adeguata informazione\".", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Guai a diffondere il pericolosissimo messaggio che si possa fare in una moderna democrazia un #referendum sul #GreenPass come nella civilissima #Svizzera. Chiss\u00e0 che poi il popolo sovrano si metta strane idee per la testa e lo voglia chiedere anche da noi... #29Novembre https://t.co/3xU73A2o0H", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "- LEI! SI FERMI! \u00c8 CONTROMANO!\n+ Ma sono a piedi?\n- APPUNTO! ADESSO LE SOSPENDO IL #GREENPASS! https://t.co/bahuicQrUb", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NON sono #novax,questo non mi impedisce di fare alcune considerazioni.\nQuando faranno il #greenpass ai bambini : \nDiranno ancora che \u00e8 uno strumento di libert\u00e0 ?\nColpevolizzeranno i genitori #novax e umilieranno i loro figli ?\nInsegneranno ai bambini a dividersi per categorie?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ragazzina di 14 anni si oppone al vaccino sostenuta dalla madre, ma il padre era favorevole. Essendo separati hanno deciso i giudici del tribunale civile di #Milano disponendo l'#obbligovaccinale. \"Si ritiene - che la minorenne - non abbia avuto un'adeguata informazione\".", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Se tutti facessero come i #novax il vaiolo e la poliomielite sarebbero ancora malattie mortali.\n#GreenpassObbligatorio\n#GreenPassrafforzato \n#greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#supergreenpass \u2026 un leggero sospetto https://t.co/Nk5pxiHTPF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Sapete perch\u00e9 non mettono il #vaccinoobbligatorio?\nPerch\u00e9 hanno bisogno di qualcuno a cui dare la colpa, per mascherare l inefficacia del vaccino sulla trasmissione. L unica cosa certa \u00e8 che un giorno la pagherete cara.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#29novembre @salvopellecchia parla di green pass e trasporti a @24Mattino su @Radio24_news \nRiascolta l'intervista qui \ud83d\udc47\nhttps://t.co/SV7vKbHCs7 \n@CislNazionale #greenpass #trasporti #Covid #StayTuned https://t.co/s9qcRHsu2P", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udf36\ufe0fMEME PICCANTE\n\n#vaccino #COVID19 PERPETUO\n#Reportrai3 #supergreenpass #Lockdown https://t.co/orYZHuBean", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#SuperGreenPass dopo aver eliminato i novax dal sistema e aver salvato il Natale,si raccolgono i primi frutti della ripresa. Auguri a tutti gli imprenditori che hanno chiesto e avuto la sospensione dei diritti dei novax rimarrete solo voi. Buona fortuna. https://t.co/jypNI5X3fo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "- LEI! SI FERMI! \u00c8 CONTROMANO!\n+ Ma sono a piedi?\n- APPUNTO! ADESSO LE SOSPENDO IL #GREENPASS! https://t.co/bahuicQrUb", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Fedriga : \u201cho espresso una mia convinzione personale sull'importanza di vaccinare anche i bambini, per\u00f2 questa deve rimanere in ogni caso una decisione che spetta ai genitori. In questo caso nessun obbligo, nessun green pas\u201d \ud83d\udc49 Cio\u00e8, confessa che #greenpass \u00e8 obbligo mascherato", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buona domenica con la benedizione di don Floriano ieri a Verona\n#NoGreenPass #NoGreenPassObbligatorio #Omicron #supergreenpass #GreenPassrafforzato #RosarioSocial https://t.co/bRGsBcrrtX", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Guai a diffondere il pericolosissimo messaggio che si possa fare in una moderna democrazia un #referendum sul #GreenPass come nella civilissima #Svizzera. Chiss\u00e0 che poi il popolo sovrano si metta strane idee per la testa e lo voglia chiedere anche da noi... #29Novembre https://t.co/3xU73A2o0H", "date": "2021-11-29"}, {"text": "New arrival!!\nI guardiani dell'Io. Stampa Fine Art Glic\u00e9e https://t.co/RAFWmO4LmX via @Etsy \n#Illustrations #art #arte #amazon #artist #decoration #surrealism #ilrealismomagico #greenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Volevo solo ricordare.. per quelli che \u201cci imita anche la #Germania..\nChe i tedeschi il \u201c2G\u201d (solo vaccino o guarigione) lo applicano una volta superate certe soglie di allarme.\nIn Italia il #supergreenpass vale anche per la #ZonaBianca.. cio\u00e8 non ha a che fare con l\u2019emergenza..", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Com\u2019\u00e8 sono riusciti a zittire pure Porro sul #greenpass? #QuartaRepubblica", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Fedriga : \u201cho espresso una mia convinzione personale sull'importanza di vaccinare anche i bambini, per\u00f2 questa deve rimanere in ogni caso una decisione che spetta ai genitori. In questo caso nessun obbligo, nessun green pas\u201d \ud83d\udc49 Cio\u00e8, confessa che #greenpass \u00e8 obbligo mascherato", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\ud83c\udf36\ufe0fMEME PICCANTE\n\n#vaccino #COVID19 PERPETUO\n#Reportrai3 #supergreenpass #Lockdown https://t.co/orYZHuBean", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@durezzadelviver @dottorbarbieri @LaPiramide__ Direi di no, altrimenti il #greenpass come strumento che promette \"ordine e tutela\" non sarebbe valido \ud83e\udd17 https://t.co/vaQ1FbMMUP", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Interessante constatazione.\n\n#nessunacorrelazione #variantesudafricana #NoGreenPass #vaccini #supergreenpass https://t.co/Dk8K7wsldU", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@fuoridalcorotv il programma sar\u00e0 sospeso dal 7 dicembre a met\u00e0 gennaio! La verit\u00e0 fa male! E io invito il signor @mariogiordano5 a ribellarsi!!!! Ormai viviamo nella dittatura pi\u00f9 totale!! #greenpass #COVID19", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Possiamo continuare a scrivere e polemizzare ogni giorno su quello che accade e peggiora la situazione affossa la democrazia e attua la segregazione, ma esorto tutti a rendersi conto che c\u2019\u00e8 un piano mondiale tremendo! \u00c8 il MALE! Contro il BENE! #GreenPassrafforzato #davos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dottoressa Coetzee svela i sintomi mai visti prima della terribile #VarianteOmicron : \"stanchezza , prurito gola, raffreddore leggero, mal di testa\".\nEvito di commentare.\n#omicron #ominchion #supergreenpass #greenpass #covid #vaccino", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Dovendo prendere un autubus vi sentireste pi\u00f9 tranquilli se fosse obbligatorio il #supergreenpass oppure se potessero salire anche i non vaccinati ma, tutti, con mascherina FFP2?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Effetto #supergreenpass  https://t.co/oOQxfTRktS", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Consulta il tuo #Oroscopo personalizzato, buona lettura!\n--------\nhttps://t.co/7vuVlC1xp1\n--------\n#astrologia #paolofox #Salvini #GFvip #fashion #gossip #vaccinoobbligatorio #GreenpassObbligatorio #Covid19 #XF2021 #Sanrem2021 #SANREMO2021 #uominiedonne #amici20 #xfactor2021 https://t.co/R3Ft87FOgq", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Diritto al lavoro o diritto alla salute? #Reportrai3 pone la domanda per ex Ilva. Ma \u00e8 lo stesso dilemma per il #GreenPass: Italia, Paese di ricatti \ud83d\ude14.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Associazione Ristoratori Veneto: \u00abNostro Natale non \u00e8 salvo, super #greenpass genera gi\u00e0 disdette di pranzi e cenoni\u00bb  https://t.co/6gS1HORu9C", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\"Controlli pi\u00f9 serrati sulla certificazione verde con una particolare attenzione alle aree e alle fasce orarie di maggiore afflusso di persone, ha detto il ministro dell'Interno #greenpass \n\nhttps://t.co/mcaK84BcPm", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ora avete compreso perch\u00e8 #Djokovic il numero uno al mondo del tennis ha detto che di #vaccino non se ne parla, piuttosto eviter\u00e0 tutti i tornei che pretendono #SuperGreenPass e diavolerie varie\nTanti altri sportivi lo stanno seguendo! https://t.co/gvK9stleU5", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Vi ricordano qualcosa quel birbantello di @micheleemiliano  con il suo 'braccio destro' @Antonio_Decaro in #Puglia e #Bari ? #Reportrai3 #Omicron #greenpass #nogreenpaas #SuperCringePass #fascisti #fascismo #nazismo #vaccin #scuola #GretaBeccaglia #GFVIPParty #QuartaRepubblica https://t.co/i4L3jIihG2", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Che mi dite dell'economia? \n\u00c8 ripartita con il #greenpass ?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#supergreenpass #Natale \nAndr\u00e0 tutto bene!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/ma5rlgH0IT", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Guardiamo da un'angolazione diversa ci\u00f2 che accadr\u00e0 il 6 dicembre : entra in vigore il SuperMegaUltraGreenPass, che costringer\u00e0 i vaccinati a sottoporsi ad altre dosi con un Pass di durata ridotta. Non vi sentite fortunati ad esserne esclusi ? Io s\u00ec, parecchio \ud83d\ude1c #supergreenpass", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "NATALE\n#SuperGreenPass\nQuello che questi inetti non hanno compreso \u00e8 un semplice calcolo matematico.\nESEMPIO\n-Famiglia di 12 persone : CENONE PRENOTATO.\n-1 non \u00e8 vaccinata.\n-DISDETTA AL RISTORANTE E CENA IN CASA\nSar\u00e0 la distruzione programmata della ristorazione.\n@massimogara", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\"Arriva #Omicron, si salvi chi pu\u00f2!\"\n\"I bambini sono untori\"\n\"Ci vuole pi\u00f9 #supergreenpass per salvare il Natale e rilanciare il Paese\"\n\"Sar\u00e0 necessari quarta dose\"\n\"No vax assassini\"\n...\n\n...e intanto... https://t.co/9NevPaJ981", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@ZacloClara Quindi se lavoro in un ristorante 5 gg a settimana mi basta il greenpass per\u00f3 se nel giorno libero voglio andare a mangiare nel ristorante dove i giorni precedenti ho lavorato devo avere il #supergreenpass altrimenti non posso entrare. Geniale \ud83d\ude02", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il Min. Lamorgese \u00e8 pronto ad usare migliaia di Agenti per controllare il #supergreenpass Consiglio a chi vive in aree degradate, in balia di spacciatori e criminali veri, sinora ignorate dal Ministro, di annunciare li manifestazioni contro il certificato. Almeno saranno utili.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Ora avete compreso perch\u00e8 #Djokovic il numero uno al mondo del tennis ha detto che di #vaccino non se ne parla, piuttosto eviter\u00e0 tutti i tornei che pretendono #SuperGreenPass e diavolerie varie\nTanti altri sportivi lo stanno seguendo! https://t.co/gvK9stleU5", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Vi racconto una barzelletta: c'era una volta un tweet a caso di #Salvini. Fine della barzelletta.\n#greenpass #nogreenpaas #Lega #Draghi https://t.co/YZ1DIKvLbX", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Esiste ancora un\u2019#Italia #solidale, grazie a Dio.\n\n@yattamau #trasporti #GreenpassObbligatorio #NoGreenPassObbligatorio #GreenPassrafforzato #Politica https://t.co/DkHVA3LvvY", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Buongiorno @Ryanair_IT, ok far aspettare i passeggeri all\u2019aperto (2 gradi) prima di salire sul Torino-Brindisi. Mi spiegate invece perch\u00e9 non c\u2019\u00e8 verifica #greenpass? Basta mostrarlo cos\u00ec? Nessun controllo nominativo o di scadenza? Si pu\u00f2 usare anche quello d\u00ec una zia, per dire?", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per non chiudere\u201d\u2026 ed invece far\u00e0 chiudere.\nRistoratori #Veneto: \u201ccapienza limitata, caro-bollette e ora anche le DISDETTE causate dal nuovo pass\u201d\nE cos\u00ec anche per la stagione sciistica: la gente sta prenotando.. IN SVIZZERA.\nIL NATALE NON \u00c8 SALVO. https://t.co/KusL9L9nNl", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "@MaccariFranco1 Troppo stress\nE controllare le persone perbene non fa che aumentarlo.\nPer questo vi hanno imposto l'#Obbligovaccinale \nRibellarsi a #Draghi vi farebbe solo onore.", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La verit\u00e0 \u00e8 che il #greenpass non serve proprio a un cazzo \n\n#report #Reportrai3", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Io continuo a cercare la scala per uscire da tutto questo... \n#thetrumanshow\n#GreatReset #pandemia #greenpass #COVID19 https://t.co/qufqqya5Xt", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#SuperGreenPass, fino a mille euro di multa per chi sale su un autobus senza la certificazione verde.\nopss,e m\u00f2? Tutti a piedi...\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XLgiTSu3fs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "B\u00e8 ma #DelDebbio quando \u00e8 stato mai contro il #vaccinoobbligatorio e il #GreenpassObbligatorio secondo me ci sono gli estremi per una riapertura veloce https://t.co/KXYtBXn1r2", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#nonelarena @lucatelese vs il giudice no green pass #Giorgianni: \"Non faccia l'azzeccagarbugli!\", \"Non sono disposto ad accettare aggressioni personali\". E minaccia di abbandonare il collegamento.\n#Giletti #Telese #greenpass\nhttps://t.co/MjbpmVSUBZ", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#nonelarena Parla Angelo #Giorgianni, il giudice no green pass sospeso: \"#Norimberga? In funzione di esigenze di natura sanitarie sono state sospese libert\u00e0 fondamentali\".\n#Giletti #greenpass\nhttps://t.co/aQ6pMiGu3Z", "date": "2021-11-29"}, {"text": "\u201cSalviamo il Natale\u201d (cit)\n#supergreenpass https://t.co/P9VR3NqWAg", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-29"}, {"text": "E pensare che alcuni di quelli che idolatrano il Green pass sono gli stessi che cantavano \"Evviva il comunismo e la LIBERT\u00c0\".\nPur di mettersi contro chi non la pensa come loro, oltre ad aver perso la logica, hanno perso anche la propria ideologia politica\n\n#NoGreenPass #greenpass https://t.co/UyOnQqsBpm", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La verit\u00e0 \u00e8 che il #greenpass non serve proprio a un cazzo \n\n#report #Reportrai3", "date": "2021-11-29"}, {"text": "L'Italia riparte col #supergreenpass!\ud83d\udd1d https://t.co/BWoT77fYSG", "date": "2021-11-29"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-29"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-29"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-29"}, {"text": "La verit\u00e0 \u00e8 che il #greenpass non serve proprio a un cazzo \n\n#report #Reportrai3", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Torino chiama l'unit\u00e0 d'Italia sabato 18 dicembre #NoGreenPass no #vaccinoobbligatorio #liberta https://t.co/W6M6YXxZyO", "date": "2021-11-29"}, {"text": "Il ministro #Brunetta ha definito \u00absanzioni\u00bb le restrizioni per non vaccinati introdotte con il #supergreenpass. Ma le sanzioni dovrebbero punire gli illeciti, non comportamenti legittimi come l\u2019esercizio della libert\u00e0 di non vaccinarsi #covid \n\n@vitalbaa\n\nhttps://t.co/R7eboFmpkN", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sto guardando l'inizio di #fuoridalcoro che mi ero perso, Giordano che umilia Draghi \ud83d\udca6\ud83e\udd23 sul #supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E' pieno di gente che cerca di infettarsi per ottenere il #greenpass ma non ci riesce.\nDurante la pandemia peggiore della storia non riesci ad ammalarti neanche se ci provi attivamente.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Teatro Bolshoi Mosca biglietteria per lo spettacolo lo schiaccianoci. Tutti in fila con la mascherina e grandi restrizioni.\nPolitici e giornalai del cazzo andate affanculo voi e i contagi. #Covid_19 #supergreenpass @mittdolcino", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#SperanzaHaMentito non solo ai pm,ma a tutti gli italiani e intanto lui governa,col benestare di #Salvini e #Berlusconi che ora vogliono #Draghi(altro mentitore che ha preso in giro gli italiani con il #GreenPass)resti a Palazzo Chigi. \nEcco cos\u2019ha in testa il duo di Dx #Segatura https://t.co/C3SGirAB7X", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Per accedere alle attivit\u00e0 alberghiere e ricettive sar\u00e0 sufficiente il #greenpass base, rilasciato a seguito di vaccinazione, guarigione o tampone con esito negativo.\n\nLe nuove regole entreranno in vigore il 6 dicembre.\n\u00a0\nChiedi in associazione la circolare n. 453\n\u00a0\n#soloperisoci https://t.co/LcCB1fKEJA", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "A @TGTGTV2000 Paolo Corchia, Vice Presidente @federalberghi, sul futuro del turismo in Italia: \u201cCon il #greenpass vacanze sicure in albergo e turismo in ripresa\u201d\n\n\ud83d\udc49https://t.co/6oOMZrxEj4 https://t.co/4oJlJtcveG", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma i 60enni che l'#OMS invita a non viaggiare sono gli stessi che la legge #Fornero invita a lavorare fino a 67 anni ed oltre?\n#supergreenpass #controcorrente #", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@itsmeback_ Chiarissimo! Non \u00e8 il #vaccino ma bens\u00ec #Omicron a provocare l'arresto.... #DITTATURA #criminali #supergreenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Su questo discorso penso di dovermi scusare con la Gismondo. A febbraio-marzo  2020  l'ho aspramente criticata nel suo banalizzare il #Covid_19 , oggi \u00e8 una delle poche che ragiona senza fanatismo #ObbligoVaccinale #greenpass https://t.co/fTtzwKUJ43", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma i 60enni che l'#OMS invita a non viaggiare sono gli stessi che la legge #Fornero invita a lavorare fino a 67 anni ed oltre?\n#supergreenpass #controcorrente #", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro\n\nPer parlare del #SuperGreenPass, Mario Giordano ha invitato Vittorio Sgarbi, l'ideatrice del Referendum #NoGreenPass, una docente #novax e un ristoratore che ha avuto un paio di disdette.\n\nPoi vi lamentate se vengono chiusi questi programmi...", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma i 60enni che l'#OMS invita a non viaggiare sono gli stessi che la legge #Fornero invita a lavorare fino a 67 anni ed oltre?\n#supergreenpass #controcorrente #", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Una cosa non mi \u00e8 chiara, il #supergreenpass \"scade\" quando scade il #greenpass vaccinale (diciamo cos\u00ec), quindi dopo 9 mesi dall'ultima somministrazione?\n\nPerch\u00e9 io ho fatto la seconda dose a Luglio\ud83e\udd14 #lineanotte", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ultimo rapporto ISS sul Covid. Vaccinati con 2 o 3 dosi: 60% dei contagi (+3 rispetto a una settimana fa), 49% delle ospedalizzazioni (+2), 34,2% delle terapie intensive (+0,3%), 55% dei decessi (+3). #GreenPass sempre pi\u00f9 insensato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E' pieno di gente che cerca di infettarsi per ottenere il #greenpass ma non ci riesce.\nDurante la pandemia peggiore della storia non riesci ad ammalarti neanche se ci provi attivamente.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Che volemo fa? Se svejamo?\n#supergreenpass #NoGreenPass https://t.co/9w5m03zC72", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma i 60enni che l'#OMS invita a non viaggiare sono gli stessi che la legge #Fornero invita a lavorare fino a 67 anni ed oltre?\n#supergreenpass #controcorrente #", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@MaurizioMonti63 @BoriManuela Le trasmissioni con Audience sono queste invece: \n\nAmbra: \"Ma lei ha parlato con i genitori dei bambini morti da vaccino?\"\nMerlino: \"Allora Ambra, devo andare in pubblicit\u00e0...\" \nSVEGLIATEVI.\n#Fuoridalcoro #Giordano #violenzasulledonne\nNO #supergreenpass https://t.co/MS8dIVtwmS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Perch\u00e9 il #supergreenpass non \u00e8 uno strumento (inefficace) per il controllo di un'emergenza sanitaria (che non c'\u00e8) ma un vero e proprio metodo di governo aristocratico. Ce lo spiega @Musso___ .\nPoi non dite che non avevate capito https://t.co/zja7w4G0CS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Pi\u00f9 chiaro di cos\u00ec... #greenpass #SuperGreenPass #COVID19 #pandemia #draghistan https://t.co/SFJCWlkobd", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Per la rubrica del #provax \"se non si fosse vaccinato sarebbe morto\", abbiamo un nuovo contagiato\n#Roma #Covid_19 #SerieA #supergreenpass #omicron https://t.co/N3p1SIVZ4l", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E' pieno di gente che cerca di infettarsi per ottenere il #greenpass ma non ci riesce.\nDurante la pandemia peggiore della storia non riesci ad ammalarti neanche se ci provi attivamente.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Diritto di aborto: il corpo \u00e8 mio, decido io, rimango parte della societ\u00e0.\nEutanasia: la vita \u00e8 mia, decido io.\nPerch\u00e9 non ho lo stesso diritto di assumere o meno un farmaco senza il rischio di perdere la mia libert\u00e0 e i miei diritti sociali?\n#Bipensiero #supergreenpass #Draghi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il famoso tavolino e le famose sedie di #Puzzer presenti! Ginevra. Palazzo dell'Onu. #NoGreenPass no #supergreenpass https://t.co/Atq1kbk6gz", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "L'Italia ha talmente tanti posti liberi i #terapiaintensiva che li offre alla #germania. Lo dichiara il ministro tedesco #Baden-Wuerttemberg\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#supergreenpass\n#Draghi #lombardia #OmicronVariant #GreenPassrafforzato #greenpass #GovernodeiPeggiori #Pfizer #TerzaDoseONiente https://t.co/RqNczzAbcA", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mannaggia... in Sudafrica dove sono appestati con la tremenda variante e pochissimi vaccinati si registravano ieri 12 morti \ud83d\udc47\nNoi con 80% di vaccinati e con il #greenpass anche per lavorare e #supergreenpass in arrivo oggi 90 morti. \nDovrebbero bloccare loro i voli dalla UE. https://t.co/aEnaWpX1A4", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #vaccino funzionicchia \ud83d\ude0a per giustificare il #supergreenpass\n#fuoridalcoro https://t.co/Mqh6DwCXJy", "date": "2021-11-30"}, {"text": "VINCITORI FACILI DI UNA BATTAGLIA PERSA DAL POPOLO \nITALIANO\n#Obbligovaccinale\n#GreenpassObbligatorio PER LAVORARE\n#TERZADOSE\n#dittatura \n#Draghi\n#Italy \n#Pfizer \n#Omicron https://t.co/X831FYBhN0", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@GeMa7799 La questione #Draghi e l'#ObbligoVaccinale per militari e insegnanti \u00e8  da caschi blu #Onu. https://t.co/YXsGxKj3Vb", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Incredibile cosa sta succedendo nell'indifferenza della maggioranza. Il green pass strumento di controllo sociale. Stile credito sociale Cinese.\" \n#Draghi #NoGreenPass #COVID19 #nogreenpaas\n#supergreenpass https://t.co/YTJI9cuosF", "date": "2021-11-30"}, {"text": "NON AVEVAMO Dubbi.. \" Ma se con 87 % di vaccinazione di massa ? E oggi siamo messi peggio di due anni fa!?e politicamente ancora peggio  ora vogliono danneggiare e distruggere anche generazioni future. #GreenPassrafforzato\n#nogreenpaas #SuperCringePass \n#COVID19 https://t.co/VGHBFwPMd8", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La Lega ha votato per il #supergreenpass e Salvini \u00e8 stato  zitto per dieci giorni.\nOggi se ne esce con: \"Maria \u00e8 la mamma e Giuseppe \u00e8 il pap\u00e0!\". \n\nNon \u00e8 un uomo, \u00e8 un circo.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "I figli dei no vax non aprono i regali di Natale perch\u00e9 non sanno cosa c'\u00e8 dentro.\n#novax #Natale #greenpass #28novembre", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Se fate un giro in molti conti correnti troverete molte persone che amano il verde. Sono tutti #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 SABATO 4 DICEMBRE A #PESCARA\ndalle 16:00 saremo in Piazza della Rinascita (Piazza Salotto)\n\nCon Fronte del Dissenso e Studenti contro il Green Pass, in molte altre citt\u00e0 italiane, contro governo #Draghi e #GreenPass. \n\n\u00c8 l'ora della militanza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#Riconquistarelitalia https://t.co/FIDT6aSmB5", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sar\u00e0 un caso ? Non credo #supergreenpass #Sudafrica https://t.co/pjHxYHXPBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Usa, giudice federale blocca #obbligovaccinale per gli operatori #sanitari in 10 Stati https://t.co/mmLwIeI6Fo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@GeMa7799 La questione #Draghi e l'#ObbligoVaccinale per militari e insegnanti \u00e8  da caschi blu #Onu. https://t.co/YXsGxKj3Vb", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Su questo discorso penso di dovermi scusare con la Gismondo. A febbraio-marzo  2020  l'ho aspramente criticata nel suo banalizzare il #Covid_19 , oggi \u00e8 una delle poche che ragiona senza fanatismo #ObbligoVaccinale #greenpass https://t.co/fTtzwKUJ43", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Finalmente comprendo il senso di invitare persone come @madforfree a trasmissioni di servizio pubblico: convincere gli ultimi indecisi di fronte alla ineluttabile necessit\u00e0 dell'#ObbligoVaccinale \n#cartabianca", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Usa, giudice federale blocca #obbligovaccinale per gli operatori #sanitari in 10 Stati https://t.co/mmLwIeI6Fo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sui cadaveri dei leoni festeggiano i cani credendo di aver vinto. Ma i leoni rimangono leoni, e i cani rimagono cani. #supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vaccinati e non vaccinati. Cittadini di serie A e serie B. Lockdown dei non vaccinati. DIVIDE ET IMPERA.\nMeditiamo #COVIDIOTS #GreenPassrafforzato #pensierocritico #GreenpassObbligatorio", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Istruzioni per il #6dicembre\n#supergreenpass\n#GreenPassrafforzato https://t.co/4AUWU6FjqR", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Son stimate in circa 2,5 milioni di \u20ac le perdite economiche di #ristoranti #ristorazione ed #alberghi #alberghiero #turismo \"grazie\" al #supergreenpass. Disdette a go go da ogni dove.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "In the #greenpass we trust.\nNature titola: Hai avuto il Covid? Allora probabilmente hai costruito una immunit\u00e0 che dura a vita.\n\nhttps://t.co/PqoENvDGIg", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E anche oggi ho contribuito alla salute pubblica salvando probabilmente la vita di tante insegnanti e bidelle attendendo che mi portassero gi\u00f9 mio figlio dopo scuola.\n\nSe fossi entrato senza #greenpass oggi saremmo qui a raccontare un altra storia.\n\n#Fuoridalcoro #NoGreenPass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Scusate l'ignoranza ma forse mi sono perso un passaggio: Dal 6 Dicembre entra in vigore il #supergreenpass per accedere a ristoranti, giusto? Come fa l'App C19 a distinguere in greenpass da lavoro rispetto al greenpass da ristorante? @GiulioMarini2 @GPDP_IT", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Dott. Giorlandino: \u201cBoom contagi colpa del #greenpass. Questi #vaccini poi non ci proteggono\u201d https://t.co/W9SC6rNcK2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ultimo rapporto ISS sul Covid. Vaccinati con 2 o 3 dosi: 60% dei contagi (+3 rispetto a una settimana fa), 49% delle ospedalizzazioni (+2), 34,2% delle terapie intensive (+0,3%), 55% dei decessi (+3). #GreenPass sempre pi\u00f9 insensato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Storia vera: amica che ha avuto il #Covid_19 e soffre anche di long covid. Lavora nella #scuola , ha fatto il dosaggio, a distanza di mesi anticorpi altissimi. Ha sentito medici di livello, giustamente le hanno sconsigliato il vaccino nei 12 mesi dopo la malattia ..1 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ha addirittura un  parere pro veritate sul suo stato di salute ma il preside della scuola gli ha detto che lui far\u00e0 quello che la legge gli indica di fare, cio\u00e8 lasciarla senza stipendio con una figlia piccola ...2 #Covid_19 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Quello che mi chiedo \u00e8: perch\u00e9 non volete che la gente vi chiami nazisti o faccia paragoni con periodi bui se non lasciate alle persone neanche il diritto di tutelare la propria integrit\u00e0 fisica? Qui non \u00e8 questione di #novax o #s\u00ecvax ....3 #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Questa immagine \u00e8 una sineddoche della condizione nella quale il #neonazismo dilagante sta costringendo gli uomini liberi.\nIn nome della #salute e della #sicurezza.\nMa soprattutto in nome della #biopolitica, della #menzogna, della #follia.\n#greenpass #Nogreenpass #Supergreenpass https://t.co/thuGJCp3Pn", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ergo, in caso di infezione, potrei essere contagiato e contagiare, quanto e forse anche pi\u00f9 di un \"no vax\", visto che il mio #GreenPass non mi obbliga a sottopormi ad alcun tampone. /8", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Associazione #Ristoratori #Veneto: \u00abNostro #Natale bruciato, #SuperGreenPass sta generando #Disdette di #Pranzi e #Cenoni di #Natale\u00bb https://t.co/AZErkKKQ8U https://t.co/wugrJ6XqJL", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "A chi crede a tutto quello che #televisione e #giornali sostengono.\nA chi non si pone mai il pi\u00f9 piccolo interrogativo.\nA chi ritiene disdicevole ogni critica alla gestione del #Covid19.\nA chi intima \u201cvaccinatevi e non rompete i coglioni!\u201d.\n#vaccini\n#supergreenpass\n#NoGreenPass https://t.co/NUg9pz2KPp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E in ultimo, vaccinati o non, a me pare che stiamo vivendo tutti nel terrore. Non vedo persone felici in giro, vedo persone che sperano di non essere le prossime perseguitate, le prossime prese di mira. Vedo dolore #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udca5\ud83c\udf7f\nUn giudice blocca l'obbligo di vaccinazione per i sanitari in tutti gli Stati Uniti (Reuters).\n\n#novax #supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Le parole di un maestro che si appresta a essere espulso dalla #scuola italiana.\n#vaccini #follia #biopolitica \n#greenpass #Nogreenpass #Supergreenpass\n#neonazismo https://t.co/eTbjIGnSZa", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Presentazione con #variante. Un ringraziamento a Trento (anche a quella parte della citt\u00e0 che non ci ha voluto) #GreenPassrafforzato \nhttps://t.co/wVQE8df4gF", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Le nostre terapie intensive sono talmente intasate che possiamo permetterci di curare pazienti di altri paesi.\n\n#variantesudafricana #terzadose #supergreenpass #ObbligoVaccinale https://t.co/Dv0rmoMJSC", "date": "2021-11-30"}, {"text": "dopo mesi di #lockdown ora #blackout...\n\nsolo a me sta venendo il dubbio che la famosa autoestinzione umana sia a buon punto?\n\n#greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Questa immagine \u00e8 una sineddoche della condizione nella quale il #neonazismo dilagante sta costringendo gli uomini liberi.\nIn nome della #salute e della #sicurezza.\nMa soprattutto in nome della #biopolitica, della #menzogna, della #follia.\n#greenpass #Nogreenpass #Supergreenpass https://t.co/thuGJCp3Pn", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro\n\nPer parlare del #SuperGreenPass, Mario Giordano ha invitato Vittorio Sgarbi, l'ideatrice del Referendum #NoGreenPass, una docente #novax e un ristoratore che ha avuto un paio di disdette.\n\nPoi vi lamentate se vengono chiusi questi programmi...", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Dopo l\u2019annuncio del #supergreenpass c\u2019\u00e8 stata un\u2019impennata delle prenotazioni delle prime dosi di vaccino #Covid_19 \n\nTutti #novax col #natale degli altri, eh, \u201ccampioni\u201d?\n\n\ud83d\ude18", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Spiegazione semplice a prova di idiota. \n\n#GreenPass\n#EcoDelleScatoleCraniche https://t.co/COaihPTGCR", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Monti: dal momento che c'\u00e8 il Covid, l'informazione non pu\u00f2 essere democratica, le notizie devono essere controllate dal governo.\nEmanato #supergreenpass da #Draghi, #Giordano sospeso per sette settimane.\nContinueremo a farci arrestare in piazza per urlare che siete delle merde.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Nei #COVID party lecca lecca usati e passati per infettarsi, perch\u00e9 sputarsi in faccia era troppo un\u2019ammissione di colpa. \n***\n#Messere \n#covidParty #novax #idioti #greenpass #GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La cosa pi\u00f9 sensata che ho sentito nella serata a  #cartabianca in piazza dovremmo scendere per chiedere che i vaccini siano disponibili dove non lo sono ancora @vladiluxuria e invece di protestare per il #greenpass, essere grati agli scienziati per il loro incessante lavoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Ronzulli #Crisanti #variantesudafricana #supergreenpass #VergognaTg1 #Pregliasco #Draghistan #Draghi #Speranza #speranzadimettiti\n\u201cNon ha detto la verit\u00e0\u201d. La procura smaschera Speranza https://t.co/DeRZuNksN6 via @ilgiornale", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Storia vera: amica che ha avuto il #Covid_19 e soffre anche di long covid. Lavora nella #scuola , ha fatto il dosaggio, a distanza di mesi anticorpi altissimi. Ha sentito medici di livello, giustamente le hanno sconsigliato il vaccino nei 12 mesi dopo la malattia ..1 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Quello che mi chiedo \u00e8: perch\u00e9 non volete che la gente vi chiami nazisti o faccia paragoni con periodi bui se non lasciate alle persone neanche il diritto di tutelare la propria integrit\u00e0 fisica? Qui non \u00e8 questione di #novax o #s\u00ecvax ....3 #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Storia vera: amica che ha avuto il #Covid_19 e soffre anche di long covid. Lavora nella #scuola , ha fatto il dosaggio, a distanza di mesi anticorpi altissimi. Ha sentito medici di livello, giustamente le hanno sconsigliato il vaccino nei 12 mesi dopo la malattia ..1 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Domanda per il Garante della Privacy: \nApp C19 aggiornata, come eviter\u00e0 l'intromissione nella mia privacy sanitaria in materia di vaccinazione, se la validit\u00e0 del test al #supergreenpass \u00e8 basato principalmente su vax o guarigione?\n#NoGreenPass #Fuoridalcoro https://t.co/dORP1TuWmY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#supergreenpass anche in zona bianca, durata 9 mesi https://t.co/wIKCrV7ovY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sono stati i fascisti a demolire l\u2019art 18, a importare schiavi per sostituire gli italiani, a decretare restrizioni che hanno demolito il nostro tessuto sociale e economico.\nSempre i fascisti hanno imposto il #greenpass per poter lavorare.\nVero #Landini?\n#LaMoraleSinistra", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Alle prossime elezioni l\u2019astensionismo rischia di picchiare duro sul destra-centro attualmente al governo (con buona sua responsabilit\u00e0). Il punto \u00e8 che se l\u2019intera narrazione continua ad essere solo su #covid e #greenpass la vedo difficile da modificare. E il #Pd ovviamente gode", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma con il #SuperGreenPass devo aver cmq paura della Kryptonite? \nChiedo, eh!", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Quelle che fino a pochi mesi fa venivano etichettate come teorie complottiste sono ora realt\u00e0: in #Svezia \u00e8 possibile farsi impiantare un #microchip per la verifica del #passaporto sanitario\n\n#supergreenpass\n#Fuoridalcoro\n\nhttps://t.co/3AJZ8BWIV8", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ecco a cosa serve il green pass\n\nhttps://t.co/fZ21hPHcWz\n\n#supergreenpass #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ultimo rapporto ISS sul Covid. Vaccinati con 2 o 3 dosi: 60% dei contagi (+3 rispetto a una settimana fa), 49% delle ospedalizzazioni (+2), 34,2% delle terapie intensive (+0,3%), 55% dei decessi (+3). #GreenPass sempre pi\u00f9 insensato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 SABATO 4 DICEMBRE A #PESCARA\ndalle 16:00 saremo in Piazza della Rinascita (Piazza Salotto)\n\nCon Fronte del Dissenso e Studenti contro il Green Pass, in molte altre citt\u00e0 italiane, contro governo #Draghi e #GreenPass. \n\n\u00c8 l'ora della militanza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#Riconquistarelitalia https://t.co/FIDT6aSmB5", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il famoso tavolino e le famose sedie di #Puzzer presenti! Ginevra. Palazzo dell'Onu. #NoGreenPass no #supergreenpass https://t.co/Atq1kbk6gz", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udd34 Fermi tutti, #Lopalco per Natale teorizza il \"#greenpass dei circuiti sociali\". Sentite un po' di che si tratta: \"Non entrate nelle case di chi non \u00e8 immunizzato\". Da non credere \ud83e\udd26\ud83d\udc47\nhttps://t.co/uBUeIyexQt", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Non serve in Italia #ObbligoVaccinale, per non dare appigli sulla (in)costituzionalit\u00e0 o meno, basta fare come in Austria, 7 mila euro di multa per i #novax, vedi come rinsaviscono subito.\n#1dicembre #dimartedi #leiene #casta #Commissioneeuropea #tagadala7 #agorarai https://t.co/BjPPy0m5EI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Stefano #Puzzer Domenica 28 Novembre \u00e8 stato al presidio di Scanzano Jonico (MT). Il discorso integrale nei prossimi messaggi.\n#NoGreenPass \nNo #supergreenpass\n#Scanzanojonico https://t.co/4Oa0vaOgMv", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/8CDKEDDsBf", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E anche oggi sono morti di #covid i soliti 12.500 capi novax che sommati ai capi no #greenpass pi\u00f9 quelli dei giorni scorsi fanno 3.500.000 CAPI deceduti di covid e la met\u00e0 abitava a Trieste", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La ripartenza dell'Italia grazie al #supergreenpass https://t.co/yazLEP9EkY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Comunque sta cosa di chiedere il #greenpass ti fa capire un sacco di cose sulle persone. Tipo che so tutti stronzi.\n#polemica", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sono favorevole a #obbligovaccinale. L\u2019immunizzazione di massa aiuta a proteggere tutti e penso che il #vaccino, che \u00e8 stato testato e ritestato, pi\u00f9 viene fatto e meglio \u00e8. E sono ovviamente per fornire i vaccini  anche a quei paesi che attualmente ne sono sprovvisti.@tagadala7", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro\n\nPer parlare del #SuperGreenPass, Mario Giordano ha invitato Vittorio Sgarbi, l'ideatrice del Referendum #NoGreenPass, una docente #novax e un ristoratore che ha avuto un paio di disdette.\n\nPoi vi lamentate se vengono chiusi questi programmi...", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Finalmente comprendo il senso di invitare persone come @madforfree a trasmissioni di servizio pubblico: convincere gli ultimi indecisi di fronte alla ineluttabile necessit\u00e0 dell'#ObbligoVaccinale \n#cartabianca", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E in ultimo, vaccinati o non, a me pare che stiamo vivendo tutti nel terrore. Non vedo persone felici in giro, vedo persone che sperano di non essere le prossime perseguitate, le prossime prese di mira. Vedo dolore #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@mgmaglie @gspazianitesta Sicuramente risponder\u00e0  @matteosalvinimi e dir\u00e0 no alla riforma del catasto, le case non si toccano, proprio come sul #GreenPass che \u201cgreenpass su ristoranti, bar, lavoratori? Non scherziamo\u201d e poi \u00e8 passato direttamente al #supergreenpass. Risponder\u00e0 vedrai.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Per evitare di chiudere tutto, si chiuder\u00e0 in gran parte . Il #supergreenpass genera disdette https://t.co/cp6EwxNGvl", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/8CDKEDDsBf", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udca5\ud83c\udf7f\nUn giudice blocca l'obbligo di vaccinazione per i sanitari in tutti gli Stati Uniti (Reuters).\n\n#novax #supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@Militum_Temply @PellizzariGiano Non lo dimostrano quando manganellano i manifestanti contro il #greenpass Togliersi il casco e unirsi ai manifestanti, sarebbe un segnale forte contro la #dittaturasanitaria", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@matteosalvinimi Ridicolo. Dopo aver detto ancora una volte che stimi #Draghi per tutto quello che sta facendo. Hai venduto gli Elettori dopo averli traditi. Hai votato il #supergreenpass devastando gli Italiani e ancora parli. Vergogna e salutaci #Giorgetti https://t.co/6jQslrT7qA", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 SABATO 4 DICEMBRE A #PESCARA\ndalle 16:00 saremo in Piazza della Rinascita (Piazza Salotto)\n\nCon Fronte del Dissenso e Studenti contro il Green Pass, in molte altre citt\u00e0 italiane, contro governo #Draghi e #GreenPass. \n\n\u00c8 l'ora della militanza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n#Riconquistarelitalia https://t.co/FIDT6aSmB5", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@FQLive +Covid, la Germania si prepara a trasferire pazienti anche in Italia +\n.\nNoi in Italia abbiamo gli ospedali vuoti (cfr. Agenas). E allora importiamo il Viruz e i numeri saliranno. \n.\n#supergreenpass #Italia #NoGreenPass #vaccini #Zaia\n#greenpass\n.\nhttps://t.co/Jy0pOQOUX9", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "...Gente come bassetti e briatore fanno terrorismo sanitario da mane a sera poi se la pigliano se in studio qualcuno prova a ribattergli citando dati e fatti contrari alla loro ossessione vaccinatoria.\n\n#omicron #terzadose #supergreenpass\n\n#cartabianca", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mediaset sospende per 40 giorni #Fuoridalcoro e #Drittoerovescio. Cos\u00ec le tv berlusconiane silenziano 2 programmi fastidiosi. N\u00e9 Del Debbio n\u00e9 Giordano ci saranno nel periodo in cui sar\u00e0 in vigore il discusso #supergreenpass. Ma Brindisi non si ferma https://t.co/bEjhV19YmI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Domani sono molto curioso di vedere gli ascolti di #Fuoridalcoro .\n\nCredo che la scelta della sospensione di questo ed altri programmi si trasformer\u00e0 in un clamoroso boomerang per chi l'ha pensata.\n\nAvevamo bisogno di nuovi martiri.\n\n#supergreenpass\n#nogreenpaas\n#Omicron #novax", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/8CDKEDDsBf", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Professori e ricercatori dubbiosi nei confronti del #greenpass si riuniscono l'8 dicembre a #Torino per strutturarsi\n\n#supergreenpass #Cacciari\n\nhttps://t.co/DIKSbvTy6Y", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Stefano #Puzzer Domenica 28 Novembre \u00e8 stato al presidio di Scanzano Jonico (MT). Il discorso integrale nei prossimi messaggi.\n#NoGreenPass \nNo #supergreenpass\n#Scanzanojonico https://t.co/4Oa0vaOgMv", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Cercato di vedere un'atimo #Cartabianca c\u00e8 quella signora insopportabile, contro tutto #greenpass e altro non mi ricordo come si chiama \u00e8 manco voglio sapere", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ottieni il certificato covid greenpass sottopelle.\nOra disponibile come chip !\n.\nDopo questa, lo capisce anche un babbuino che questa non \u00e8 una misura sanitaria.\n.\n#QRcode #Covid #Coronavirus\n#GreenPassrafforzato #COVID19\n#covidvariant #nogreenpass\n.\nhttps://t.co/ZWBjApWV4A", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@Cartabiancarai3 @madforfree #briatore dice che nei ristoranti di Madrid e Dubai si entra solo con il #greenpass, \u00e8 falso. Basta il tampone.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Lombardia d\u00e0 la disponibilit\u00e0 ad accogliere pazienti #Covid dalla Germania avendo diversi posti vuoti nelle terapie intensive che per\u00f2 ricordiamo sono piene.\n\n#supergreenpass #terzadose #vaccinoobbligatorio #Omicron #tagadala7", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ma ho notato solo io l'aumento dell'utilizzo della mascherina all'esterno anche quando non vi \u00e8 obbligatoriet\u00e0? \nOrmai le persone si rendono schiave da sole. Hanno paura di un #virus quando invece dovrebbero avere paura dello stato\n\n#supergreenpass #ObbligoVaccinale #dittatura", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#cartabianca ma la fate tacere a quella signora che fa paura urla e dice sciocchezze #vaccinoobbligatorio", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Vanno contro il #greenpass ma magia della televisione quando devono andare in TV se lo fanno\" bravo #Fratoianni. #Rai3 #cartabianca @NFratoianni", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro mostra le incongruenze di questo paese! Italiani senza #supergreenpass \u201cfuori dalla societ\u00e0\u201d solo per i diritti o, a questo punto, anche per i doveri? Per pagare irpef, tari, imu non si \u00e8 \u201cfuori dalla societ\u00e0\u201d? E l\u201980% degli italiani guarda e tace\u2026 #vergogna", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E in ultimo, vaccinati o non, a me pare che stiamo vivendo tutti nel terrore. Non vedo persone felici in giro, vedo persone che sperano di non essere le prossime perseguitate, le prossime prese di mira. Vedo dolore #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@BarillariDav Negli ospedali il #greenpass dovrebbe essere richiesto solo agli accompagnatori, purtroppo per\u00f2 alcuni nosocomi ne stanno approfittanto e lo chiedono a chiunque nell'indifferenza generale.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il famoso tavolino e le famose sedie di #Puzzer presenti! Ginevra. Palazzo dell'Onu. #NoGreenPass no #supergreenpass https://t.co/Atq1kbk6gz", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#supergreenpass \u201cSu 15 cene aziendali ne abbiamo 3 prenotate al momento.\u201d\n(ristoratore di #Udine)\n\n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@HoaraBorselli @Silvy6701 #supergreenpass x salvare il Natale e per la ripartenza! https://t.co/k6HpTvjIN9", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Che volemo fa? Se svejamo?\n#supergreenpass #NoGreenPass https://t.co/9w5m03zC72", "date": "2021-11-30"}, {"text": "quindi l\u2019alternativa al #greenpass \u00e8 il #greenfez? #cartabianca", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Scusate l'ignoranza ma forse mi sono perso un passaggio: Dal 6 Dicembre entra in vigore il #supergreenpass per accedere a ristoranti, giusto? Come fa l'App C19 a distinguere in greenpass da lavoro rispetto al greenpass da ristorante? @GiulioMarini2 @GPDP_IT", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#grecia obbligo vaccinale sopra ai 60 anni. Se  non si adempie 100 euro al mese di multa. Al di l\u00e0 del  Buon Natale mia amatissima UE spero che anche tu prenda posizione. Libert\u00e0 di opinione non vuol dire libert\u00e0 di infezione. #ObbligoVaccinale", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il problema non \u00e8 vaccinarsi o non vaccinarsi.\nIl fatto \u00e8 che nessuno dovrebbe mostrare il #greenpass.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Dott. Giorlandino: \u201cBoom contagi colpa del #greenpass. Questi #vaccini poi non ci proteggono\u201d https://t.co/W9SC6rNcK2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "sul #greenpass e sull\u2019obbligo delle #mascherine,non ci dev\u2019essere #democrazia https://t.co/hKzciVKGuH", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #vaccino funzionicchia \ud83d\ude0a per giustificare il #supergreenpass\n#fuoridalcoro https://t.co/Mqh6DwCXJy", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@AlexGiudetti @Luciano39420470 Sono anche io del parere che se proprio dobbiamo continuare a riunirci, dobbiamo farlo  in posti in cui, tipo, per un'ora tutti debbano recitare all'unisono il Padre Nostro e l'Ave Maria, cos\u00ec almeno questi iniziano a bruciare. #nogreenpass #supergreenpass @Pontifex_it silenzio?", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il 4 dicembre terremo insieme al Fronte del Dissenso manifestazioni nazionali contro il governo #Draghi e il #GreenPass in diverse citt\u00e0 italiane. \n\nVi aspettiamo in piazza! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/QdMJh2t6IM", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Giusto, questo non \u00e8  un obbligo, \u00e8  un ricatto che va a minare la sussistenza economica dell'individuo. Magistrati ne abbiamo?\nFermate #Draghi\nNO #vaccinoobbligatorio Per #FFOO E #INSEGNANTI \n#Fuoridalcoro https://t.co/ClEzCWpQM8", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Fratoianni ora si sveglia che vuole pubblici i contratti dei vaccini; dice che il #greenpass \u00e8 una sciocchezza; dice che tra vaccinati ci si contagia. Eppure \u00e8 al governo e non mi sembra abbia mai fatto obiezioni a quanto sopra detto. #cartabianca", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E in ultimo, vaccinati o non, a me pare che stiamo vivendo tutti nel terrore. Non vedo persone felici in giro, vedo persone che sperano di non essere le prossime perseguitate, le prossime prese di mira. Vedo dolore #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Con la strategia del terrore, il green pass e il #supergreenpass #Draghi ha decretato la morte del turismo e di circa il 15% del PIL italiano. #Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Le parole di un maestro che si appresta a essere espulso dalla #scuola italiana.\n#vaccini #follia #biopolitica \n#greenpass #Nogreenpass #Supergreenpass\n#neonazismo https://t.co/eTbjIGnSZa", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Per questo dico, come pu\u00f2 essere sano quello che questo governo sta facendo, come pu\u00e0 essere salutare una campagna d'odio e coercizione al posto di una campagna vaccinale, vi rendete conto di cosa state facendo alle persone? ...5 #Covid_19 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ultimo rapporto ISS sul Covid. Vaccinati con 2 o 3 dosi: 60% dei contagi (+3 rispetto a una settimana fa), 49% delle ospedalizzazioni (+2), 34,2% delle terapie intensive (+0,3%), 55% dei decessi (+3). #GreenPass sempre pi\u00f9 insensato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Dopo l\u2019annuncio del #supergreenpass c\u2019\u00e8 stata un\u2019impennata delle prenotazioni delle prime dosi di vaccino #Covid_19 \n\nTutti #novax col #natale degli altri, eh, \u201ccampioni\u201d?\n\n\ud83d\ude18", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@Cartabiancarai3 Tutti bravi col culo degli ALTRI. #dimarted\u00ec #cartabianca #DrittoeRovescio #Fuoridalcoro #nogreepass #greenpass #Novax #Report \u274cCRIMINALI\u274c", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@atm_informa entrando in vigore l\u2019obbligo di #greenpass per i mezzi pubblici sono costretta a non rinnovare l\u2019abbonamento a mio figlio. Ci rendiamo conto della discriminazione in atto?!", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Questa mia amica mi ha detto: io devo lavorare perch\u00e9 la mia bimba dipende da me ma mia figlia deve avere anche una madre che non rischia di lasciarla sola al mondo o di non poter pi\u00f9 provvedere a lei ...4 #Covid_19 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Vanno contro il #greenpass ma magia della televisione quando devono andare in TV se lo fanno\" bravo #Fratoianni. #Rai3 #cartabianca @NFratoianni", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Domani sono molto curioso di vedere gli ascolti di #Fuoridalcoro .\n\nCredo che la scelta della sospensione di questo ed altri programmi si trasformer\u00e0 in un clamoroso boomerang per chi l'ha pensata.\n\nAvevamo bisogno di nuovi martiri.\n\n#supergreenpass\n#nogreenpaas\n#Omicron #novax", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Quello che mi chiedo \u00e8: perch\u00e9 non volete che la gente vi chiami nazisti o faccia paragoni con periodi bui se non lasciate alle persone neanche il diritto di tutelare la propria integrit\u00e0 fisica? Qui non \u00e8 questione di #novax o #s\u00ecvax ....3 #greenpass #Covid_19", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #vaccino funzionicchia \ud83d\ude0a per giustificare il #supergreenpass\n#fuoridalcoro https://t.co/Mqh6DwCXJy", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@liliaragnar Visto che 9 su 10 dei potenziali acquirenti hanno il #greenpass, la vostra protesta gli fa na pippa ai negozianti. Rassegnatevi.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#COVID19 \nFVG \u00e8 gi\u00e0 in #ZonaGialla e presto altre Regioni\nIntanto,#greenpass,#supergreenpass, #TerzaDose e i sindaci che chiedono MASCHERINE ALL\u2019APERTO\n\nQuesto \u00e8 uno spot di Regione Toscana di agosto.\nMessaggio? Ti vaccini e VIA MASCHERINE,cene,vita,normalit\u00e0.\nQuante balle. https://t.co/P6zygkI6ix", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro\n\nPer parlare del #SuperGreenPass, Mario Giordano ha invitato Vittorio Sgarbi, l'ideatrice del Referendum #NoGreenPass, una docente #novax e un ristoratore che ha avuto un paio di disdette.\n\nPoi vi lamentate se vengono chiusi questi programmi...", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #vaccino funzionicchia \ud83d\ude0a per giustificare il #supergreenpass\n#fuoridalcoro https://t.co/Mqh6DwCXJy", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ha addirittura un  parere pro veritate sul suo stato di salute ma il preside della scuola gli ha detto che lui far\u00e0 quello che la legge gli indica di fare, cio\u00e8 lasciarla senza stipendio con una figlia piccola ...2 #Covid_19 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Maria Rita Gismondo  \" Il #supergreenpass \u00e8 pura ipocrisia. La situazione pu\u00f2 essere gestita senza ricorrere allo stato di emergenza.Pensiamo alle cure e basta con il fanatismo sui vaccini. Smettiamola di inseguire i no vax.\"\n@LaVeritaWeb \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#variantesudafricana #Omicron", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Con la strategia del terrore, il green pass e il #supergreenpass #Draghi ha decretato la morte del turismo e di circa il 15% del PIL italiano. #Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #vaccino funzionicchia \ud83d\ude0a per giustificare il #supergreenpass\n#fuoridalcoro https://t.co/Mqh6DwCXJy", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Vanno contro il #greenpass ma magia della televisione quando devono andare in TV se lo fanno\" bravo #Fratoianni. #Rai3 #cartabianca @NFratoianni", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Storia vera: amica che ha avuto il #Covid_19 e soffre anche di long covid. Lavora nella #scuola , ha fatto il dosaggio, a distanza di mesi anticorpi altissimi. Ha sentito medici di livello, giustamente le hanno sconsigliato il vaccino nei 12 mesi dopo la malattia ..1 #greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Tre dosi.... \u00c8 chiaro????\n#variantesudafricana #NoGreenPass #supergreenpass #terzadose #Mattarella #dittatura #Draghistan https://t.co/HsrmjC55a6", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@valy_s MI RACCOMANDO! RICORDATEVI DI QUESTI CRIMINALI QUANDO FINIR\u00c0! #DITTATURA #supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@loregasperini se mettessimo un #brainpass al posto del #greenpass avremmo risolto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Svista enorme del Governo: dal 06/12, gli stranieri extra-UE che vivono in Italia, ma sono residenti all\u2019estero, tra cui russi e cinesi, non potranno ottenere il #supergreenpass. Praticamente, grazie a #Speranza, abbiamo dichiarato guerra a Cina e Russia. \n\n#dimartedi #terzadose", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il green pass, base o rafforzato, durerebbe fino al 31/12, fine dello stato di emergenza.\n\nIl nuovo decreto non proroga lo stato di emergenza, ma comunque dispone che il green pass si usi oltre il 31/12. Quindi gi\u00e0 svincola il #greenpass dallo stato di emergenza, surrettiziamente", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#29novembre @salvopellecchia parla di green pass e trasporti a @24Mattino su @Radio24_news \nRiascolta l'intervista qui \ud83d\udc47\nhttps://t.co/SV7vKbHCs7 \n@CislNazionale #greenpass #trasporti #Covid #StayTuned https://t.co/s9qcRHsu2P", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vien voglia di andare a vivere in #Sudafrica. \n\n#greenpass #NoGreenPass #terzadose #omicron https://t.co/TLkN6NvveX", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Sono favorevole a #obbligovaccinale. L\u2019immunizzazione di massa aiuta a proteggere tutti e penso che il #vaccino, che \u00e8 stato testato e ritestato, pi\u00f9 viene fatto e meglio \u00e8. E sono ovviamente per fornire i vaccini  anche a quei paesi che attualmente ne sono sprovvisti.@tagadala7", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@robertalerici Non \u00e8 sperimentale. No. Guai a chi mette in dubbio la \"sicurezza\" del #vaccino. Guai.\n\n#DrittoeRovescio #Fuoridalcoro #dimartedi #nogreepass #greenpass #Novax #Report #Draghi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u00abAll\u2019infuori del lavoro tutto era vietato, camminare per strada, distrarsi, cantare, ballare, riunirsi\u2026\u00bb\nGeorge Orwell - 1984\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Giusto a titolo informativo, chi \u00e8 #positivo al #Covid_19 non ha il #greenpass invalidato o segnalato. Quindi un positivo al #Coronavirus pu\u00f2 mangiare una #pizza al ristorante tranquillamene perch\u00e9 il #greenpass resta valido. Complimenti #Lamorgese e #ASL", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#gismondo a #fuoridalcoro.. insufficienti dati per vaccini ai bambini ed estinzione del virus.\nOgni tanto una voce fuori dal coro!\n#supergreenpass #Omicron https://t.co/5Y9GswRXUi", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Vanno contro il #greenpass ma magia della televisione quando devono andare in TV se lo fanno\" bravo #Fratoianni. #Rai3 #cartabianca @NFratoianni", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/8CDKEDDsBf", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Questo \u00e8 il momento in cui bisogna fare quadrato e insistere sui vaccini e terza dose e gestire al meglio il #supergreenpass, misura sacrosanta contro chi mette in pericolo la nostra salute.  Nulla \u00e8 perfetto ma la vita si difende ad ogni costo.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "E' pieno di gente che cerca di infettarsi per ottenere il #greenpass ma non ci riesce.\nDurante la pandemia peggiore della storia non riesci ad ammalarti neanche se ci provi attivamente.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vien voglia di andare a vivere in #Sudafrica. \n\n#greenpass #NoGreenPass #terzadose #omicron https://t.co/TLkN6NvveX", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\"Una reazione matura da parte dei media sarebbe stata quella di assicurare che le diversit\u00e0 di opinione avessero, dall'inizio, uno spazio equo\"\n\nCosi non \u00e8 stato.\n#byoblu #Omicron #dimartedi #supergreenpass https://t.co/X6c9BnXlsE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@fuoridalcorotv \n#GIORDANO :\n#Supergreenpass \nchiudiamo 8 milioni di persone, cio\u00e8 quei cattivoni dei #novax, cos\u00ec noi vaccinati possiamo tornare liberi. Eh no!\nTornano restrizioni e #mascherine all'aperto \nMa che \u00e8 questa presa in giro? https://t.co/Ye26o5NDnJ", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Lo sapevate che il #Greenpass Italiano e' l'unico rilasciato dal Ministero delle Finanze, mentre negli altri stati e' rilasciato dal Ministero della Sanita'?\nCapite perche' siamo nell'occhio del cecchino Draghi, il cui ruolo e' stato assegnato dal Deep State?", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ultimo rapporto ISS sul Covid. Vaccinati con 2 o 3 dosi: 60% dei contagi (+3 rispetto a una settimana fa), 49% delle ospedalizzazioni (+2), 34,2% delle terapie intensive (+0,3%), 55% dei decessi (+3). #GreenPass sempre pi\u00f9 insensato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Questo viziaccio che ha la gente di  dare da mangiare ai figli.\n\n#supergreenpass #Draghi #Verr\u00e0IlTempo https://t.co/RCo3ArEh3U", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@Noiconsalvini Senatore @matteosalvinimi cosa ne pensa del #supergreenpass?", "date": "2021-11-30"}, {"text": "In San Jacopino scritte contro il #greenpass e danneggiamenti a arredi urbani pubblici. Ogni intimidazione non deve spaventarci: se possiamo vivere la normalit\u00e0 \u00e8 grazie a green pass e vaccinazione. La miglior risposta \u00e8 continuare a vaccinarsi usando questo strumento di libert\u00e0. https://t.co/VydHptFkuu", "date": "2021-11-30"}, {"text": "A questa mamma, che doveva allattare il suo bambino, le \u00e8 stato negato poterlo fare al caldo del rifugio perch\u00e9 senza #greenpass \n\nBoicottate il \"Rifugio Colle del Re\"  a Colle del Lys -Torino.\n\n#NoGreenPass https://t.co/LznRbHU2rj", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cLe paure collettive stimolano gli istinti di gregge, e tendono a produrre ferocia verso quelli che non sono considerati membri del gregge.\u201d\n\nBertrand Russell (1872-1970)\n\n#NoGreenPass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Per entrare al Parlamento Ue resta l'obbligo del #GreenPass. Lo ha stabilito la Corte di giustizia Ue che ha respinto i ricorsi di europarlamentari e dipendenti dell'Europarlamento contro l'obbligo del certificato. #ANSAEuroparlamento @PE_Italia \n\nhttps://t.co/aTXZqUU1ji", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cLe paure collettive stimolano gli istinti di gregge, e tendono a produrre ferocia verso quelli che non sono considerati membri del gregge.\u201d\n\nBertrand Russell (1872-1970)\n\n#NoGreenPass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "L'Italia ha talmente tanti posti liberi i #terapiaintensiva che li offre alla #germania. Lo dichiara il ministro tedesco #Baden-Wuerttemberg\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#supergreenpass\n#Draghi #lombardia #OmicronVariant #GreenPassrafforzato #greenpass #GovernodeiPeggiori #Pfizer #TerzaDoseONiente https://t.co/RqNczzAbcA", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/8CDKEDDsBf", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Che volemo fa? Se svejamo?\n#supergreenpass #NoGreenPass https://t.co/9w5m03zC72", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grande @mariogiordano5 che in pochi minuti spiega i deliri di onnipotenza di #Draghi coi 2 famigerati e insani #GreenPass e #supergreenpass che hanno dato luogo all'#apartheid per milioni di Italiani\n#LetgoMarion #BastaDraghistan #LaGenteComeNoiNonMollaMai\n #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "C'\u00e8 un reale #Problema con i #GreenPass. Ora, anche #Anonymous, ha creato il suo #Archivio #Online https://t.co/lQ73XtjCpA https://t.co/pVLzoGFT7n", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cLe paure collettive stimolano gli istinti di gregge, e tendono a produrre ferocia verso quelli che non sono considerati membri del gregge.\u201d\n\nBertrand Russell (1872-1970)\n\n#NoGreenPass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "In #Austria il primo febbraio scatter\u00e0 l'#obbligovaccinale e i #novax irremovibili potrebbero rischiare una multa da 3.600 euro che potrebbe addirittura essere raddoppiata in caso di inottemperanza. L'obbligo dovrebbe escludere i bambini delle elementari.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vaccinarsi mai, ustionarsi l'ano sempre!!! (Va letto con la voce della Ventura) #Covid_19 #covidvariant #COVID19 #greenpass https://t.co/vX4W9MFmGs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Libert\u00e0 libert\u00e0\nOra l'uro \u00e8 quello la\nLa pozione non mi va\nE lo dice chi non sa\nOrsu dunque via che fare\nA chi mai saper guardare\nImparare da chiss\u00e0\nPer rischiare non si s\u00e0\n\nNel dubbio faccio una scelta convinta e decisa!\n\n#vax #novax #terzadose #vaccinoobbligatorio #vaccino https://t.co/Ul7kR2vVZv", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Penso che ' l'oste ' non sia vaccinato e non abbia neanche il #greenpass ... Mai fare i conti senza l'oste e credo che fino a #Natale finir\u00e0 malissimo per qualcuno ...#GattoThunbergShow #Fuoridalcoro #dimartedi #federica #leiene", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mi raccomando paghiamo le tasse, ubbidiamo e chiediamo il #supergreenpass perch\u00e9 in cambio abbiamo sanit\u00e0 precaria e \u201ctelemedici\u201d superdisinteressati. #Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Dal 1951, il teatro Ariston, Sanremo (LI), ospita il Festival della Canzone italiana. Grandi big della musica vengono selezionati ogni anno per vincere il Leone d\u2019oro. Chi parteciper\u00e0 quest\u2019anno? #Sanremo2022 #FattoQuotidiano #supergreenpass https://t.co/1oPa7g5NSn", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#CyberSeComics - EP #9 - MERRY GREENPASS Speciale Black Friday Pt. 2\n\nDettagli: https://t.co/bpxDOpuFVQ\n\u00c8 arrivato il #BlackFriday! \u00c8 tempo di regali, il #Natale \u00e8 all'orizzonte!\n\nDopo le tante frodi, Wallo non poteva non dire la sua sul #GreenPass...\n\n#cybercrime #cybersecurity https://t.co/J96X1FgLax", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Usa, giudice federale blocca #obbligovaccinale per gli operatori #sanitari in 10 Stati https://t.co/mmLwIeI6Fo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Fuoridalcoro\n\nPer parlare del #SuperGreenPass, Mario Giordano ha invitato Vittorio Sgarbi, l'ideatrice del Referendum #NoGreenPass, una docente #novax e un ristoratore che ha avuto un paio di disdette.\n\nPoi vi lamentate se vengono chiusi questi programmi...", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mi raccomando paghiamo le tasse, ubbidiamo e chiediamo il #supergreenpass perch\u00e9 in cambio abbiamo sanit\u00e0 precaria e \u201ctelemedici\u201d superdisinteressati. #Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@TipoNomeForma Per libera scelta, sempre e  comunque.  Sono vaccinato,  da giugno, prima che iniziasse questa pazzia. Figlio adolescente no. A tutte le manifestazioni contro il #greenpass. Rigoroso sciopero dei consumi. Serve? Temo di no. Meglio smettere? No 1/2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "la dottoressa su #dimartedi dice: evitati 33 mila morti in Italia e 500 mila morti in Europa. \nOk, ci dia la % delle #reazioniavverse e la % dei morti con l'influenza degli anni passati! \n#supergreenpass\n#novax #DITTATURA", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "In #UK si vive nella normalit\u00e0, convivendo con il #covid, mentre in Italia si prosegue con il terrorismo mediatico della variante #Omicron e discriminando ulteriormente chi non si allinea all\u2019unico pensiero grazie al #supergreenpass https://t.co/2XR2YHyaEF", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Restrizioni, paura, possibile aumento di contagi... Ma quando un obbligo del vaccino per stare bene tutti.. Ed evitare Dad o peggio chiusure? #vaccinoobbligatorio", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vien voglia di andare a vivere in #Sudafrica. \n\n#greenpass #NoGreenPass #terzadose #omicron https://t.co/TLkN6NvveX", "date": "2021-11-30"}, {"text": "ALT ci mostri il #supergreenpass #GreenPassPremium se vuole entrare in zona non contaminata.\nQuesta \u00e8 la vita che volete teste di minchia https://t.co/zrMC2iekHY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La trasmissione #Fuoridalcoro di @mariogiordano5 sospesa fino a gennaio, dopo le democratiche parole di #Monti su chi pu\u00f2 e chi non pu\u00f2 fare informazione su #greenpass #supergreenpass\nPer\u00f2 non pensiate che sia #DittaturaSanitaria, va bene?\n#mariogiordano ti aspettiamo", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "In #italia si parla solo ed esclusivamente di #covid, 30 ore giornaliere di televisione dedicate alla paura e al contagio generando confusione per le imprese, consumatori, e lavoratori. #cartabianca #briatore #supergreenpass #Covid_19 https://t.co/CebGecBdSO", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La #Virologa #Gismondo sempre piu' #Fuoridalcoro comune: \u201cLo stato d\u2019#Emergenza? Serve ai #Politici. E il #SuperGreenPass \u00e8 pura #Ipocrisia\u201d https://t.co/Om36D17Txx https://t.co/vZtVj3g0ZI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Lo sapevate che il #Greenpass Italiano e' l'unico rilasciato dal Ministero delle Finanze, mentre negli altri stati e' rilasciato dal Ministero della Sanita'?\nCapite perche' siamo nell'occhio del cecchino Draghi, il cui ruolo e' stato assegnato dal Deep State?", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Negli ultimi giorni abbiamo avuto:\n\n- Obbligo vaccinale per varie categorie;\n\n- Il #supergreenpass ;\n\n- Proposta di rendere \"meno democratica\" l'informazione;\n\n- Due programmi televisivi sospesi.\n\nSiamo ancora in democrazia?\n#Fuoridalcoro #dirittoerovescio #NoGreenPass #Omicron", "date": "2021-11-30"}, {"text": "ALT ci mostri il #supergreenpass #GreenPassPremium se vuole entrare in zona non contaminata.\nQuesta \u00e8 la vita che volete teste di minchia https://t.co/zrMC2iekHY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Siamo tutti @fuoridalcorotv . Solidariet\u00e0 ed onore a @mariogiordano5 . #GreenpassObbligatorio #supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Domani sono molto curioso di vedere gli ascolti di #Fuoridalcoro .\n\nCredo che la scelta della sospensione di questo ed altri programmi si trasformer\u00e0 in un clamoroso boomerang per chi l'ha pensata.\n\nAvevamo bisogno di nuovi martiri.\n\n#supergreenpass\n#nogreenpaas\n#Omicron #novax", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Anche oggi vi ricordo che non esiste nessuna emergenza sanitaria e che le scelte discriminatorie e dispotiche operate dal Governo Draghi sono esclusivamente di natura politica #supergreenpass https://t.co/lFudlREhBs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIl #supergreenpass serve per NON CHIUDERE e \u201cSALVARE IL NATALE\u201d\nEd in effetti non si chiude.. semplicemente si rimane VUOTI.\nSolo che, poich\u00e9 tecnicamente si pu\u00f2 lavorare.. quest\u2019anno nemmeno le briciole dei ristori.\n\u00c8 pi\u00f9 chiara cos\u00ec l\u2019inculata di governo? https://t.co/QP6l6uRsTI", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#Greenpass: Conftrasporto valuta fermo dei tir\nSe autotrasportatori esteri potranno non avere certificazione verde mentre per italiani varr\u00e0 obbligo\nhttps://t.co/5NLJLcObDY", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Mi verrebbe da dire \"Lasciamo stare i #vaccini e parliamo de fica che mette sempre tutti d'accordo\" ma poi mi rendo conto che \u00e8 diventato tema divisivo anche quello.\n\n#supergreenpass #NoGreenPass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@Xstarzuni @greta_przz Chiss\u00e0 come mai @Xstarzuni e @greta_przz non vogliono rivelare la fonte da dove hanno appreso che dal 6/12 sui treni regionali si accede solo con GP da vaccino. #supergreenpass #greenpass #nogreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Egr @borghi_claudio \nSe dal giorno 06.12.21 un non vaccinato si trovasse con l\u2019auto oppure il TIR in panne, in piena notte, deve morire di freddo perch\u00e9 gli alberghi prendono sono #SuperGreenPass\u2753\nPer cortesia fate INTERROGAZIONE PARLAMENTARE URGENTE.\n@GiulioMarini2", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Noi non siamo untori perch\u00e9 stiamo pi\u00f9 attenti di chi ha il #greenpass e chi non vuole cedere al ricatto infame non lo far\u00e0 neanche quando ci chiuderete in un ghetto. Visto che \u00e8 chiaro che non c'\u00e8 niente di sanitario in questo degrado autoritario. Vergognatevi #fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Il #GreenPass ha causato l\u2019aumento dei contagi e la prossima DAD (come nel 2020).\nIl vaccino a cos\u2019\u00e8 servito ?\nTenete conto che la platea di chi si pu\u00f2 ammalare \u00e8 minore del 2020, chi ha gi\u00e0 fatto il COVID non lo riprende, quindi IL VACCINO non funziona, anzi, serve ad altro.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cLe paure collettive stimolano gli istinti di gregge, e tendono a produrre ferocia verso quelli che non sono considerati membri del gregge.\u201d\n\nBertrand Russell (1872-1970)\n\n#NoGreenPass\n#GreenPassrafforzato", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Oggi pomeriggio davanti a Lettere e Filosofia, in Sapienza.\n\n#supergreenpass #GreenPassrafforzato #NoGreenPass https://t.co/TmBatJJrAp", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Costretto dal #supergreenpass a disertare un concerto, non sapevo come dirlo all'organizzatore, pianista da me stimato, plurivaccinato.\nGli confesso tremante la verit\u00e0.\nSorride: \u00abL'ho fatto solo perch\u00e9 costretto, vivendolo come uno stupro\u00bb.\nSi \u00e8 rafforzata un'amicizia, ho pianto.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ascoltate BENE!  testimonianza del Presidente dei diritti dell\u2019anziano, il quale subito dopo aver fatto il vaccino ha avuto un infarto: \u201cCon me ricoverati in ospedale ce n\u2019erano altri 3 per lo stesso motivo e altri 3 in riabilitazione...#Omicron #supergreenpass #28novembre https://t.co/PC92iphO8O", "date": "2021-11-30"}, {"text": "#LONDRA\nsi godono la vita\nsenza #greenpass e senza distinzioni tra vaccinati \nE non succede niente\nE gli ospedali non sono pieni\nE i giornali non ne parlano\n@fuoridalcorotv https://t.co/58x8nk6dYE", "date": "2021-11-30"}, {"text": "VILE. \nSubdolo sporco ricatto. Degno del Diavolo. Se non ci saranno modifiche ci vorr\u00e0 il #GreenPass base (quindi tamponi rapidi o molecolari) per recarsi al lavoro o a scuola con mezzi di trasporto anche locali.Come faranno tutti coloro che non sono almeno benestanti?\nVERGOGNA! https://t.co/R5heLvYwQs", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vien voglia di andare a vivere in #Sudafrica. \n\n#greenpass #NoGreenPass #terzadose #omicron https://t.co/TLkN6NvveX", "date": "2021-11-30"}, {"text": "\u201cIo non sono una #novax n\u00e9 una ribelle. Ma quando \u00e8 troppo \u00e8 troppo: questo non \u00e8 un obbligo ma un ricatto\u201d.\n(Un\u2019insegnante)\n\n#supergreenpass \n#Fuoridalcoro", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Grandissimo intervento  di @Tommasocerno a @QRepubblica Concreto e realista parla da un #FVG in zona gialla con #supergreenpass che vede gi\u00e0 la citt\u00e0 morire.. ristoranti e alberghi che ricevono disdette  che devono prevedere tavoli da 4.  Decisioni scellerate per l'economia https://t.co/rWvo27imfS", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Ora che tutte le nostre forze dell\u2019ordine,esercito compreso,saranno impiegate nella caccia all\u2019untore,ai delinquenti abbiamo salvato il Natale.\n\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "@intuslegens Il #M5S che avevamo votato per difenderci dal predominio dei gruppi di potere globali, appoggia una misura che sopprime la libert\u00e0 sostituendola col controllo telematico del movimento, che i poteri globali vogliono testare sui servi italiani.\nTraditori di merda.\n#supergreenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "DECINE DI RICHIESTE DI RIMBORSO ALL'AZIENDA DI TPL DI TRIESTE.\n\nDal 6/12 servir\u00e0 il #greenpass per salire anche su autobus e treni.\n\neheh", "date": "2021-11-30"}, {"text": "La Lega ha votato per il #supergreenpass e Salvini \u00e8 stato  zitto per dieci giorni.\nOggi se ne esce con: \"Maria \u00e8 la mamma e Giuseppe \u00e8 il pap\u00e0!\". \n\nNon \u00e8 un uomo, \u00e8 un circo.", "date": "2021-11-30"}, {"text": "dopo mesi di #lockdown ora #blackout...\n\nsolo a me sta venendo il dubbio che la famosa autoestinzione umana sia a buon punto?\n\n#greenpass", "date": "2021-11-30"}, {"text": "Vien voglia di andare a vivere in #Sudafrica. \n\n#greenpass #NoGreenPass #terzadose #omicron https://t.co/TLkN6NvveX", "date": "2021-11-30"}]