[
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Contenti che l'appello cautelare presentato da Sara Cunial contro l'obbligo del certificato verde per accedere a Montecitorio sia stato rigettato. Per il parlamento valgono le stesse regole di tutti i luoghi di lavoro.\nIl #greenpass \u00e8 uno strumento di sicurezza e libert\u00e0.",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "Questa volta ha ragione #DeLuca , fatevi un #Natale2021 sereno, evitate #Renzi  e programmi che parlano di #Covid, #tamponi #terzadose , #greenpass #Omicron #Delta e cialtronate. https://t.co/ylHeGWlBVV",
        "date": "2021-12-18"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Contenti che l'appello cautelare presentato da Sara Cunial contro l'obbligo del certificato verde per accedere a Montecitorio sia stato rigettato. Per il parlamento valgono le stesse regole di tutti i luoghi di lavoro.\nIl #greenpass \u00e8 uno strumento di sicurezza e libert\u00e0.",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "La certificazione totale del fallimento #greenpass, per un atto autoritario e totalmente criminale.\n\nCol consenso del buffo #Salvini\n\nFinch\u00e9 comander\u00e1 il CTS staremo chiusi a vita.\n\nPS: si ricorda che il contagio, in s\u00e9, no significa un cazzo. https://t.co/ArKHUxTcli",
        "date": "2021-12-19"
    },
    {
        "text": "Questa volta ha ragione #DeLuca , fatevi un #Natale2021 sereno, evitate #Renzi  e programmi che parlano di #Covid, #tamponi #terzadose , #greenpass #Omicron #Delta e cialtronate. https://t.co/ylHeGWlBVV",
        "date": "2021-12-18"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Contenti che l'appello cautelare presentato da Sara Cunial contro l'obbligo del certificato verde per accedere a Montecitorio sia stato rigettato. Per il parlamento valgono le stesse regole di tutti i luoghi di lavoro.\nIl #greenpass \u00e8 uno strumento di sicurezza e libert\u00e0.",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#BugieDetteDagliUomini #vaccinoobbligatorio capite che siete stati fottuti quando renzi dice vaccinatevi",
        "date": "2021-12-20"
    },
    {
        "text": "La certificazione totale del fallimento #greenpass, per un atto autoritario e totalmente criminale.\n\nCol consenso del buffo #Salvini\n\nFinch\u00e9 comander\u00e1 il CTS staremo chiusi a vita.\n\nPS: si ricorda che il contagio, in s\u00e9, no significa un cazzo. https://t.co/ArKHUxTcli",
        "date": "2021-12-19"
    },
    {
        "text": "Questa volta ha ragione #DeLuca , fatevi un #Natale2021 sereno, evitate #Renzi  e programmi che parlano di #Covid, #tamponi #terzadose , #greenpass #Omicron #Delta e cialtronate. https://t.co/ylHeGWlBVV",
        "date": "2021-12-18"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Contenti che l'appello cautelare presentato da Sara Cunial contro l'obbligo del certificato verde per accedere a Montecitorio sia stato rigettato. Per il parlamento valgono le stesse regole di tutti i luoghi di lavoro.\nIl #greenpass \u00e8 uno strumento di sicurezza e libert\u00e0.",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/QJLBg9SUXV",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/QJLBg9SUXV",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "PI\u00d9 VOMITEVOLE DI COS\u00cc \n\nOggi c'era il disgustoso #Renzi \na @lariachetira !\n\nSapete cosa \u00e8 riuscito a dire ?\n\nHa augurato la morte per fame\nad un insegnante che non vuole \nvaccinarsi !\n\n#ObbligoVaccinale https://t.co/3T282gNtWS",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "Sapete che tra un paio di giri vi toccher\u00e0 sperare di non trovare #Renzi candidato alla #Presidenza della #Repubblica, vero?\n\n#IV #ItaliaViva #Italia #PdR #NonelArena #vaccinoobbligatorio #terzadose #supergreenpass #olanda #controcorrente",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "Secondo #Renzi ...Jerry Cala ha dato  una lezione di diritto civico ad un professore Universitario.\n\nInsomma in linea con il concetto che lui si auto ritiene un genio della politica e ..che #Draghi \u00e8 il migliore e sta facendo bene con il #greenpass all'Italiana...\n\n#lariachetira",
        "date": "2021-12-21"
    },
    {
        "text": "#BugieDetteDagliUomini #vaccinoobbligatorio capite che siete stati fottuti quando renzi dice vaccinatevi",
        "date": "2021-12-20"
    },
    {
        "text": "La certificazione totale del fallimento #greenpass, per un atto autoritario e totalmente criminale.\n\nCol consenso del buffo #Salvini\n\nFinch\u00e9 comander\u00e1 il CTS staremo chiusi a vita.\n\nPS: si ricorda che il contagio, in s\u00e9, no significa un cazzo. https://t.co/ArKHUxTcli",
        "date": "2021-12-19"
    },
    {
        "text": "Questa volta ha ragione #DeLuca , fatevi un #Natale2021 sereno, evitate #Renzi  e programmi che parlano di #Covid, #tamponi #terzadose , #greenpass #Omicron #Delta e cialtronate. https://t.co/ylHeGWlBVV",
        "date": "2021-12-18"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Contenti che l'appello cautelare presentato da Sara Cunial contro l'obbligo del certificato verde per accedere a Montecitorio sia stato rigettato. Per il parlamento valgono le stesse regole di tutti i luoghi di lavoro.\nIl #greenpass \u00e8 uno strumento di sicurezza e libert\u00e0.",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "L'Italia viene presa a modello europeo per la lotta al #Covid_19. Obbligo di #greenpass e #tamponi per chi entra dall'estero servono per tutelare il paese senza bloccare nuovamente la mobilit\u00e0 europea. Il mio intervento in #Senato https://t.co/if9ZHZHQ0T",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: #Italia \u00e8 avanti nella lotta al #COVID19, ora il per\u00f2 la sanit\u00e0 deve porsi il problema di garantire l'accesso alle cure anche per tutte altre patologie\n\n#greenpass #vaccini #vaccinoCovid https://t.co/S9IFwpvD6e",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "Chi sta con #Draghi e con #Confindustria  non pu\u00f2 essere di sinistra.\n\nChi ha fatto il #greenpass  e discrimina vax in #novax \n non puo' essere considerato un uomo di stato\n\nIl #PD #Letta #Renzi non sono la sinistra italiana.",
        "date": "2021-12-15"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@matteosalvinimi Cosa si prova #Salvini a passare dal 30% a essere odiato e preso per il culo da tutti gli italiani, in questo caso in maggioranza i suoi stessi elettori? \nEssere considerato un traditore e fare la fine politica di #Renzi... \n\nNon \u00e8 fantastico?\ud83d\ude02\n\n#draghi #greenpass #Natale2021",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Questa volta tocca al centrodestra. Nuovo delirio del \"mi so tutto\" #Renzi.\nFaccio sommessamente notare che il Presidente deve essere eletto a maggioranza. Lui appoggia ancora una volta la destra. Sapevatelo!\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenPassrafforzato",
        "date": "2021-12-11"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara D'urso per giornalista, dove Renzi e diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse  quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": "Era naturale che in un Paese dove Fabio Volo passa per scrittore, Fedez per cantante, Barbara d'Urso per giornalista, dove un Renzi \u00e8 diventato Premier, Myrta Merlino insignita del titolo di Cavaliere e Arcuri sia a piede libero s'inventasse quella troiata del #supergreenpass",
        "date": "2021-12-09"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@ItaliaViva @ivanscalfarotto Altissimissimo #supergreenpass #balle",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": ".@ivanscalfarotto : \"Il successo del #supergreenpass? \u00c8 nell'altissimo numero di #vaccini fatti\"\n\nhttps://t.co/2hvMkjw91Y https://t.co/T3L1Jcskwd",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "Rosato #ItaliaViva (2%) ha detto che non escludono l' #ObbligoVaccinale. Domanda poi chi li paga i risarcimenti x tutti gli effetti collaterali #Renzi?\n\nConvincerete tutti i medici a dire che la pericardite miocardite sono mali di stagione?\n\n#agorarai #agorarai3 #rai3 #nobooster",
        "date": "2021-12-08"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    },
    {
        "text": "#BugieDetteDagliUomini #vaccinoobbligatorio capite che siete stati fottuti quando renzi dice vaccinatevi",
        "date": "2021-12-20"
    },
    {
        "text": "Il Prof. #Renzi ha sentenziato. Tutti a testa in gi\u00f9\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#noQUIRISILVIO \n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/zWy9CsgVUW",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "Beh, solo un deputato di #ItaliaViva poteva esternare una boiata pazzesca. Dai che tra poco scompariranno. Rester\u00e0  di loro solo un amaro ricordo.\n#noQUIRISILVIO\n#vaccinoobbligatorio \n#GreenpassObbligatorio https://t.co/CRE0J04omJ",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-17"
    },
    {
        "text": "28 Settembre 2014, Governo Renzi, Ministro della Salute Beatrice Lorenzin: tutto inizi\u00f2 qui da Washington DC #AIFA #vaccino #vaccinoobbligatorio #Italia https://t.co/J8ku3YMDdC",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "T. Bellanova (@TeresaBellanova - @italiaviva), vice min. @mims_gov, a @RaiStudio24: al momento non sono in vista restrizioni ulteriori sui #trasporti. Controlli #greenpass a campione su brevi percorrenze, importante rispettare rigorosamente le norme\n\n#GreenPassrafforzato #covid19 https://t.co/VYFoMOroda",
        "date": "2021-12-16"
    },
    {
        "text": "perche invece a te #vespa rallegrerebbe l idea di #renzi king maker?  #dimartedi #cartabianca #supergreenpass #Covid_19 #Draghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "#supergreenpass e proroga dello stato di emergenza fino a marzo. Il presidente del Consiglio @GiuseppeConteIT si dovrebbe dimettere subito. #sischerza #Renzi #ibimbidiDraghi",
        "date": "2021-12-14"
    },
    {
        "text": "@SkyTG24 Non vi vuole pi\u00f9 NESSUNO\nNon rappresente pi\u00f9 NESSUNO\nNon avete pi\u00f9 l'appoggio di NESSUNO\nNon vota pi\u00f9 NESSUNO \nAvete FALLITO\n#Pavia #Draghistan #SalaLettura #Salvini #Meloni #Berlusconi #Letta #Conte #Renzi #supergreenpass #NoGreenPass",
        "date": "2021-12-12"
    }
]